[{"id_anuncio":"16","categoria1":"Venda","empresa_anuncio":"Edinho G\u00e1s","descricao_anuncio":"Compre seu g\u00e1s de cozinha com Edinho g\u00e1s, voc\u00ea pede e n\u00f3s entregamos com rapidez o melhor g\u00e1s de sua cidade. Atendemos Barra do Pirai, Ipiabas e Conservat\u00f3ria,com o melhor pre\u00e7o e rapidez em sua entrega, ligue e pe\u00e7a o seu!\r\nAceitamos os cart\u00f5es MasterCard e Visa. \r\nVoc\u00ea ainda pode contar com a nossa entrega 24h. N\u00e3o fique sem g\u00e1s, ligue para o Edinho G\u00e1s, a chama com qualidade!","marcadores_anuncio":"g\u00e1s, cozinha, entrega, gas de cozinha, \u00e1gua","email_anuncio":"edinhopinho@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Bar\u00e3o de Ipiabas","num":"17","complemento":"Ao lado da casa do frango","bairro":"Centro","cidade":"Ipiabas","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2437-1593","tel2_anuncio":"(24) 2420-1829","latitude":"-22.3748758","longitude":"-43.873325","status":"off","categoria2":"\u00c1gua","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/keila.pinho.92","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99293-3985","telefonevivo":"(24) 99872-3528","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"17","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Drogaria Vida","descricao_anuncio":"Toda a linha de medicamentos \u00e9ticos, gen\u00e9ricos e similares. Temos ampla perfumaria, com o melhor pre\u00e7o da cidade. Nosso objetivo \u00e9 \"Atender bem, para atender sempre!\" Atendemos ao PROGRAMA DA FARM\u00c1CIA POPULAR, venha adquir conosco seu medicamento GRATUITO.","marcadores_anuncio":"drogaria vida farm\u00e1cias farmacias drogarias medicamentos rem\u00e9dios remedios cosm\u00e9ticos cosmeticos","email_anuncio":"drogavidabapi@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"100","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2442-7129","tel2_anuncio":"(24) 2443-1478","latitude":"-22.468881","longitude":"-43.825107","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"35","categoria1":"Esporte","empresa_anuncio":"Opala Sport","descricao_anuncio":"Loja de material esportivo. Venda \u00e0 vista com 10% de desconto. Aceitamos todos os cart\u00f5es de cr\u00e9dito.","marcadores_anuncio":"trofeu trof\u00e9u esporte roupa gin\u00e1stica ginastica bal\u00e9 bale bolas camisa oficial de time camisas de times","email_anuncio":"opalasportbp@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Aureliano Garcia","num":"70","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-400","tel1_anuncio":"(24)2443-2535","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.473224","longitude":"-43.821158","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"40","categoria1":"","empresa_anuncio":"Paulo e Aline","descricao_anuncio":"Loja de acess\u00f3rios e manuten\u00e7\u00e3o de computadores e celulares. Equipamentos de inform\u00e1tica.","marcadores_anuncio":"paulo e aline fone de ouvido carregador de celular chip roteador teclado mouse computador manuten\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"lemos_fortes@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos Ara\u00fajo (Mercado Municipal)","num":"60","complemento":"Box 03 - 1","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-400","tel1_anuncio":"(24)9254-4544","tel2_anuncio":"(24)9295-8808","latitude":"-22.466422","longitude":"-43.824549","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"44","categoria1":"","empresa_anuncio":"Ronaldo 25","descricao_anuncio":"Armarinho, bijuterias, bon\u00e9s, mochilas e miudezas em geral","marcadores_anuncio":"bon\u00e9 bone \u00f3culos oculos ronaldo 25 bijuteria miudezas em geral miudezas em geral","email_anuncio":"ronaldolaffonso@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos Ara\u00fajo (Mercado Municipal)","num":"60","complemento":"Box 25 - 2\u00ba andar","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-400","tel1_anuncio":"(24) 9977-2809","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.476892","longitude":"-43.81942","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"52","categoria1":"Inform\u00e1tica","empresa_anuncio":"G.A. Inform\u00e1tica","descricao_anuncio":"Loja de inform\u00e1tica. Venda e manuten\u00e7\u00e3o de computadores e notebooks. Desbloqueio de video games e loca\u00e7\u00e3o de jogos para PS3.","marcadores_anuncio":"Computadores,notebooks teclados mouses fones de ouvido equipamentos de informatica jogos ps3 ","email_anuncio":"gtec.alves@gmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Roberto Bichara","num":"54","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-210","tel1_anuncio":"(24) 2442-1347","tel2_anuncio":"(24) 2443-1643","latitude":"-22.46752","longitude":"-43.826222","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"53","categoria1":"Livraria","empresa_anuncio":"Nat\u00e3 Presentes","descricao_anuncio":"Loja de artigos crist\u00e3os, livraria e locadora evang\u00e9lica. Agora a Nat\u00e3 Presentes, al\u00e9m de lhe oferecer os melhores produtos neste seguimento, vem inovando com uma maravilhosa Cafeteria! Venha conhecer esse espa\u00e7o que j\u00e1 era bom e agora ficou espetacular! \r\nNat\u00e3 Presentes e Cafeteria oferece: Tradi\u00e7\u00e3o do caf\u00e9, lanches completos \u00e1 partir de R$ 6,90, bolo de cenoura, drinks sem \u00e1lcool, caf\u00e9 artesanal, doces, bala baiana, o melhor chocolate quente e muito mais... Fechamos nosso espa\u00e7o para sua reuni\u00e3o. Venha conferir!","marcadores_anuncio":"nata presentes livros b\u00edblias biblias cds dvds presentes loca\u00e7\u00e3o locadora livraria artigo","email_anuncio":"natapresentes@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Capit\u00e3o M\u00e1rio Novaes","num":"34","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-390","tel1_anuncio":"(24) 2442-9339","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.469778","longitude":"-43.827088","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"http:\/\/www.facebook.com\/natapresentes","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99277-1794","telefonevivo":"(24) 99851-0205","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"54","categoria1":"","empresa_anuncio":"N.E.J. Bolsas - Artigos para Presentes","descricao_anuncio":"Bolsas e artigos em geral. Aceitamos cart\u00f5es de cr\u00e9dito.","marcadores_anuncio":"N.E.J. Bolsas bolsa femininas acess\u00f3rios para celular bijuterias carteira brinquedos eletr\u00f4nicos mala para viagem rel\u00f3gio e pel\u00facia","email_anuncio":"meirinha_meire@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Capit\u00e3o M\u00e1rio Novaes","num":"39","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-110","tel1_anuncio":"(24) 2442-5533","tel2_anuncio":"(24) 9226-9259","latitude":"-22.469817","longitude":"-43.824355","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"57","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Sal\u00e3o Gold Hair","descricao_anuncio":"Cabeleireira e manicure. Trabalhamos com corte, hidrata\u00e7\u00e3o, escova progressiva, luzes e tinturas. Aten\u00e7\u00e3o!!!!!! Estamos em novo endere\u00e7o.","marcadores_anuncio":"corte hidrata\u00e7\u00e3o escova progressiva luzes tinturas cabelo sal\u00e3o de cabelereiro","email_anuncio":"rosangelagoldhair@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Oswaldo Milward","num":"135","complemento":"Loja 06","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-0036","tel2_anuncio":"(24) 9822-3711","latitude":"-22.470547","longitude":"-43.827124","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"61","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Tabarino M\u00f3veis Ltda.","descricao_anuncio":"Loja de m\u00f3veis e eletro-utilidades, a mais de 40 anos vendendo barato e entregando no ato. Aqui voc\u00ea encontra cama, mesa e banho, al\u00e9m de uma grande variedade de m\u00f3veis e eletrodom\u00e9stico para o seu lar, os melhores m\u00f3veis com requinte e qualidade voc\u00ea s\u00f3 encontra aqui!","marcadores_anuncio":"brinquedos moveis eletrodom\u00e9stico presentes","email_anuncio":"tabarino.moveis@uol.com.br","endereco_anuncio":"Rua Moreira dos Santos","num":"10","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"27135-030","uf":"RJ","cep":"27135-030","tel1_anuncio":"(24) 2442-2260","tel2_anuncio":"(24) 2443-1660","latitude":"-22.469562","longitude":"-43.824362","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tabarinomoveis?fref=ts","site":"http:\/\/www.tabarinomoveis.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"62","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Dep\u00f3sito de Doces Sonho Meu","descricao_anuncio":"Loja de artigos para festa. Doces, balas, chocolates e bebidas","marcadores_anuncio":"atacadista doce bala artigo para festa varejista loja de doce","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Dr. Ernesto Benevides","num":"31","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-010","tel1_anuncio":"(24) 2443-8867","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.469901","longitude":"-43.822853","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Sonho-Meu-atacarejo-e-artigos-de-festas-239283709591248\/","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"66","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Sal\u00e3o Ra\u00e7a","descricao_anuncio":"Trabalhamos com aplique, venda de cabelos, corte, escova progressiva, manicure e pedicure.Est\u00e9tica, drenagem linf\u00e1tica, queimando gorduras localizadas. Venha conferir! E tamb\u00e9m venda de produto POLISHOP.","marcadores_anuncio":" aplique, venda de cabelos, corte, escova progressiva, manicure e pedicure beleza est\u00e9tica estetica drenagem sal\u00e3o de cabelereiro","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Aureliano Garcia","num":"46","complemento":"Sala 05","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-8344","tel2_anuncio":"(24) 9976-3319","latitude":"-22.472195","longitude":"-43.823484","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"68","categoria1":"","empresa_anuncio":"Chaveiro da Rodovi\u00e1ria","descricao_anuncio":"Trabalhamos com c\u00f3pia de chaves, chave auto codificadas, instala\u00e7\u00f5es, afia\u00e7\u00e3o de alicate, tesouras e facas.","marcadores_anuncio":"chaveiro, c\u00f3pia de chaves, afia\u00e7\u00e3o de alicates, aberturas","email_anuncio":"armandomsfilho@hotmail.com","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha","num":"2","complemento":"Box 3","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 9957-0918","tel2_anuncio":"Emerg\u00eancia (24) 2443-3611","latitude":"-22.470428","longitude":"-43.825321","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"71","categoria1":"Vestu\u00e1rio","empresa_anuncio":"Atacad\u00e3o das Fraldas","descricao_anuncio":"Loja de fraldas de qualidade pelo menor pre\u00e7o. Agora com disk-fraldas. Vendemos no atacado e no varejo. Aceitamos cart\u00f5es de cr\u00e9dito.","marcadores_anuncio":"fraldas geri\u00e1tricas fralda infantil len\u00e7o umedecido","email_anuncio":"nandaconfort@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"123","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-020","tel1_anuncio":"(24) 2442-3098","tel2_anuncio":"(24) 2443-2340","latitude":"-22.470003","longitude":"-43.823597","status":"off","categoria2":"Sa\u00fade","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"72","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Via BeVi","descricao_anuncio":"Sorveteria e Lanchonete Sorvetes, milkshake, banana-split, sucos, salada de frutas, pizza cone, a\u00e7a\u00ed na tigela","marcadores_anuncio":"sorvetes milkshake banana-split, sucos, salada de frutas, pizza cone, a\u00e7a\u00ed na tigela lanches","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha","num":"26","complemento":"Loja A","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27115-010","tel1_anuncio":"(24) 2445-4393","tel2_anuncio":"(24) 7811-7305","latitude":"-22.470562","longitude":"-43.824824","status":"off","categoria2":"Sa\u00fade","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100007090818808&fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"75","categoria1":"Constru\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Comercial Barrense Cana\u00e3","descricao_anuncio":"Loja de materiais de constru\u00e7\u00e3o.Tudo para sua constru\u00e7\u00e3o do alicerce ao telhado, as melhores marcas e \u00f3timos pre\u00e7os voc\u00ea encontra no Comercial Cana\u00e3. Venha conferir!!!","marcadores_anuncio":"piso portas cimentos tijolos tintas material de constru\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"construcaocanaa@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Pref. Arthur Costa","num":"2112","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-050","tel1_anuncio":"(24) 2442-5675","tel2_anuncio":"(24) 2442-0132","latitude":"-22.486811","longitude":"-43.817736","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"77","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Belle Hair e Cia.","descricao_anuncio":"Trabalhamos com escova london, cosm\u00e9ticos, roupas e acess\u00f3rios","marcadores_anuncio":"escova london manicure cortes maquiagem roupas acess\u00f3rios beleza hidrata\u00e7\u00e3o sal\u00e3o de cabelereiro","email_anuncio":"neilinhasouza@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Moraes Barbosa","num":"137","complemento":"Loja 20 - 2\u00ba piso","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-140","tel1_anuncio":"(24) 2444-4054","tel2_anuncio":"(24) 9226-8233","latitude":"-22.467743","longitude":"-43.826004","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"78","categoria1":"Constru\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"R.M. Parafusos","descricao_anuncio":"Loja de ferragens, parafusos e ferramentas. Trabalhamos com todos cart\u00f5es de cr\u00e9dito. Aten\u00e7\u00e3o!! Agora em novo endere\u00e7o para melhor lhe atender!!!","marcadores_anuncio":"parafusos ferramentas ferragem makita e furadeira","email_anuncio":"rmparafusos@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"59","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-000","tel1_anuncio":"(24) 2401-8547","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.469853","longitude":"-43.824205","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"87","categoria1":"Constru\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Casa da Constru\u00e7\u00e3o","descricao_anuncio":"Loja de materiais de constru\u00e7\u00e3o. Fabrica\u00e7\u00e3o de artefatos de cimento, blocos, lou\u00e7as e pisos.\r\n\r\nAten\u00e7\u00e3o! Casa Pereira Materiais de Constru\u00e7\u00e3o agora \u00e9 Casa da Constru\u00e7\u00e3o. Sempre pensando em voc\u00ea cliente amigo procuramos melhorar. Fa\u00e7a-nos uma visita e confira os melhores produtos pelo menor pre\u00e7o.","marcadores_anuncio":"pisos constru\u00e7\u00e3o cimentos revestimentos tintas blocos","email_anuncio":"casapereira@bol.com.br","endereco_anuncio":"Rua Prefeito Arthur Costa","num":"877","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-240","tel1_anuncio":"(24)2443-1005","tel2_anuncio":"(24)2443-1692","latitude":"-22.476655","longitude":"-43.819112","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"97","categoria1":"Agropecu\u00e1ria","empresa_anuncio":"Agropecu\u00e1ria AGROMIR","descricao_anuncio":"Trabalhamos com medicamentos, vacinas, pet shop, ferramentas, gaiolas, aqu\u00e1rios, peixes, artigo de pesca em geral.","marcadores_anuncio":"medicamentos medicamento veterin\u00e1rio ra\u00e7\u00e3o pet shop pet-shop vacinas ferramentas gaiola aqu\u00e1rio peixes peixe artigo de pesca em geral artigo para pesca ","email_anuncio":"agromirloja@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"923","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-054","tel1_anuncio":"(24) 2442-3975","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.477447","longitude":"-43.819785","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/agropecuariaagromir\/?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"98","categoria1":"","empresa_anuncio":"TECLA COPY","descricao_anuncio":"Trabalhamos com assist\u00eancia t\u00e9cnica de impressoras em geral, m\u00e1quinas de escrit\u00f3rio, recarga de cartucho, jato de tinta e a laser, servi\u00e7o de c\u00f3pia e impress\u00e3o.","marcadores_anuncio":"recarga de cartucho assist\u00eancia t\u00e9cnica de impressoras venda de cartucho servi\u00e7o de c\u00f3pia impress\u00e3o xerox","email_anuncio":"teclaautomacao@uol.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Roberto Bichara","num":"26","complemento":"Loja 01","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"","cep":"27120-010","tel1_anuncio":"(24) 2442-0977","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.46752","longitude":"-43.826222","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"100","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"TELE \u00c1GUA","descricao_anuncio":"Trabalhamos com gal\u00f5es de 20 L e gal\u00f5es de 10 L.Tamb\u00e9m no tele-entrega. Atendimento de 08:00 \u00e0s 18:00 de segunda \u00e0 sexta. S\u00e1bado de 08:000 \u00e0 12:00h. Tudo para melhor servi-lo.","marcadores_anuncio":"\u00e1gua passa tr\u00eas itamonte hidrata gal\u00f5es tele entrega disk agua","email_anuncio":"teleagua.k.L@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Francisco de Paula Moura","num":"215","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-100","tel1_anuncio":"(24) 2442-5111","tel2_anuncio":"(24) 2442-4617","latitude":"-22.467278","longitude":"-43.824777","status":"on","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"101","categoria1":"\u00f3tica","empresa_anuncio":"\u00d3tica Anderson","descricao_anuncio":"Trabalhamos com todo tipo de arma\u00e7\u00e3o, \u00f3culos de sol, lentes Varilux, Hoya, Zeiss, Sola, Ana Hickmann, Rayban e Iron. Servindo com efici\u00eancia e qualidade.","marcadores_anuncio":"\u00f3culos oculos lentes varilux lentes de contato especialista hoya zeiss sola ana hickmann rayban iron arma\u00e7\u00e3o \u00f3culos de sol","email_anuncio":"oticaandersonbp@hotmail.com","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Oliveira Figueiredo","num":"19","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-260","tel1_anuncio":"(24) 2442-5282","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.468884","longitude":"-43.825103","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"103","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Referencial Servi\u00e7o Automotivo LTDA.","descricao_anuncio":"Servi\u00e7os de funelaria e pintura automotiva em geral. Atendemos todas as seguradoras.","marcadores_anuncio":"oficina lanternagem carro pintura ","email_anuncio":"referencialservicos@gmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"902","complemento":"Lote 02","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-055","tel1_anuncio":"(24) 2443-6391","tel2_anuncio":"(24) 7836-5840","latitude":"-22.471974","longitude":"-43.821995","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"109","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"AUTOBARRA","descricao_anuncio":"Oficina e auto pe\u00e7as especializada CHEVROLET, mec\u00e2nica e el\u00e9trica, acess\u00f3rios em geral.","marcadores_anuncio":"oficina auto pe\u00e7as pe\u00e7as auto mec\u00e2nica mec\u00e2nica de auto el\u00e9trica acess\u00f3rios","email_anuncio":"autobarrapecas@gmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Ramiro Jaime da Fonseca","num":"158","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-270","tel1_anuncio":"(24) 2443-1196","tel2_anuncio":"(24) 2443-1610  \/Fax","latitude":"-22.466596","longitude":"-43.827187","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"111","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"EMP\u00d3RIO DISTRIBUIDORA","descricao_anuncio":"Bebidas em geral, churrasqueira e acess\u00f3rios para churrasco, gelo carv\u00e3o e \u00e1gua mineral (ALPINA), gal\u00e3o de 20 L. Disk Entrega .Aten\u00e7\u00e3o!!!! Agora em novo endere\u00e7o para melhor lhe atender!! ","marcadores_anuncio":"emporio  emp\u00f3rio cerveja \u00e1gua churrasqueira bebidas dep\u00f3sitos agua alpina","email_anuncio":"ranilima@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"360","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-270","tel1_anuncio":"(24) 2443-1642","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.473045","longitude":"-43.821287","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"114","categoria1":"Inform\u00e1tica","empresa_anuncio":"INOVE AUTOMA\u00c7\u00c3O COMERCIAL","descricao_anuncio":"Venda e manuten\u00e7\u00e3o de computadores e notebooks e games.Venda de acess\u00f3rios de inform\u00e1tica.","marcadores_anuncio":"inform\u00e1tica manuten\u00e7\u00e3o computador notebook games i9","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"90","complemento":"Loja 02","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2443-8100","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.470586","longitude":"-43.822896","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"115","categoria1":"Servi\u00e7ose","empresa_anuncio":"Intercom Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica","descricao_anuncio":"Alarmes monitorado 24h, monitoramento de imagens e c\u00e2meras, sistema de telefonia comercial e ind\u00fastrial, port\u00e3o autom\u00e1tico. Aten\u00e7\u00e3o! Estamos atendendo na msm rua, por\u00e9m em novo n\u00famero!\r\n\r\nSob  Dire\u00e7\u00e3o:\r\nAlessandro - Gerente Administrativo\r\nMarcus - Gerente T\u00e9cnico","marcadores_anuncio":"aftv, interfone, seguran\u00e7a, eletr\u00f4nica, pabx","email_anuncio":"wagner@intercomseguranca.com.br","endereco_anuncio":"Rua Major Ferraz","num":"225","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-1054","tel2_anuncio":"(24) 2401-8566","latitude":"-22.4688241","longitude":"-43.8230522","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/intercom.seguranca","site":"http:\/\/www.intercomseguranca.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"117","categoria1":"","empresa_anuncio":"Jardim Escola Ros\u00e2ngela Silveira","descricao_anuncio":"Creche \/ Maternal . Educa\u00e7\u00e3o Infantil. 1\u00ba ao 5\u00ba Ano do Ensino Fundamental.\r\nJardim Escola Ros\u00e2ngela Silveira est\u00e1 completando 21 anos e quer comemorar com voc\u00ea, oferecendo um ensino de qualidade em uma Escola que a vinte e um anos vem despontando em Barra do Pira\u00ed. Educa\u00e7\u00e3o de qualidade voc\u00ea encontra no Jardim Escola Ros\u00e2ngela Silveira.","marcadores_anuncio":"educa\u00e7\u00e3o escola creche jardim ensino fundamental colegio","email_anuncio":"rose.ed@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"138","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-000","tel1_anuncio":"(24) 2442-5575","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.468802","longitude":"-43.823047","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/JardimEscolaRosangelaSilveira\/?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"118","categoria1":"","empresa_anuncio":"Laborat\u00f3rio M\u00e9dico Dr. Falc\u00e3o","descricao_anuncio":"An\u00e1lises Cl\u00ednicas; Anatomia Patol\u00f3gica e Cipatol\u00f3gica.","marcadores_anuncio":"exame exames sangue urina fezes bi\u00f3pcias bi\u00f3pcia","email_anuncio":"labfalcaobp@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua L\u00facio de Mendon\u00e7a","num":"44","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-050","tel1_anuncio":"(24) 2442-1828","tel2_anuncio":"(24) 2442-9478","latitude":"-22.470229","longitude":"-43.825815","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"123","categoria1":"carros","empresa_anuncio":"Oficina do Biro Biro","descricao_anuncio":"Oficina do Biro Biro oferece \u00e0 voc\u00ea cliente amigo servi\u00e7os de: Lanternagem, pintura, martelinho de ouro, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de GNV, al\u00e9m de outros servi\u00e7os!\r\nVenha conferir o excelente trabalho e o melhor pre\u00e7o.","marcadores_anuncio":"lanternagem, pintura, envelopamento, carro, auto center, oficina biru biru, oficina Biro biro","email_anuncio":"oficialmartelinhodeouro@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Amaral Peixoto","num":"154","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-1533","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4566185","longitude":"-43.8091578","status":"off","categoria2":"Automotiva","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99953-9006","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"124","categoria1":"roupas","empresa_anuncio":"Stampart Silkscreen","descricao_anuncio":"Estamparia em geral, confec\u00e7\u00e3o, faixas, comunica\u00e7\u00e3o visual. Atendemos \u00e0 micaretas, abad\u00e1, bandaina e len\u00e7os.","marcadores_anuncio":"malharia cria\u00e7\u00e3o de arte designer design camisas desenho","email_anuncio":"stampartsilkscreen@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"81","complemento":"C\/ 01","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-020","tel1_anuncio":"(24) 9261-9199","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.469853","longitude":"-43.82399","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"127","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Auto Mec\u00e2nica MAC","descricao_anuncio":"Or\u00e7amento sem compromisso, atendimento em domic\u00edlio, suspens\u00e3o, freio, revis\u00e3o, mec\u00e2nica em geral, regulagem eletr\u00f4nica, inje\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica p\/ autos nacionais e importados. Acess\u00f3rios em geral.","marcadores_anuncio":"oficina mec\u00e2nica manuten\u00e7\u00e3o de carro revis\u00e3o de carro carro mac","email_anuncio":"oficinamarquinho@uol.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Chequer Elias","num":"4749","complemento":"","bairro":"Vila Helena","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-055","tel1_anuncio":"(24) 2443-1018","tel2_anuncio":"(24) 9263-1977 ID 82*108224","latitude":"-22.450023","longitude":"-43.794465","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"128","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Consult\u00f3rio Dent\u00e1rio Dra. Nicole Mazza","descricao_anuncio":"Especialista em endodontia (canal), implante dent\u00e1rio, cl\u00ednica geral, aparelhos fixos e remov\u00edveis, pr\u00f3teses, adultos e crian\u00e7as.","marcadores_anuncio":"Dente dor de dente r aparelho fixo tratamento dent\u00e1rio dentista","email_anuncio":"nicole.mazza@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"88","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2442-6838","tel2_anuncio":"(24) 9965-2088","latitude":"-22.470171","longitude":"-43.826815","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"129","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"BARRA\u00c7A\u00cd","descricao_anuncio":"A\u00e7aiteria e sorveteria self service.Trabalhamos com a\u00e7a\u00ed para revenda e atendemos tamb\u00e9m na pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha com o melhor a\u00e7a\u00ed da regi\u00e3o, venha conferir e saborear um maravilhoso a\u00e7a\u00ed.","marcadores_anuncio":"saude a\u00e7a\u00ed revenda de a\u00e7a\u00ed alimento sport acai a\u00e7ai","email_anuncio":"barra.acai@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos Ara\u00fajo","num":"60","complemento":"Mercado Municipal","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 9955-4912","tel2_anuncio":"(24) 7836-6769","latitude":"-22.468929","longitude":"-43.8275239","status":"on","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/barra.acai?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"130","categoria1":"Animais","empresa_anuncio":"Consult\u00f3rio Veterin\u00e1rio 18Q","descricao_anuncio":"Veterin\u00e1rio, ultrassonografia de c\u00e3es e gatos, consultas, vacinas, banho e tosa. Atendimento em domic\u00edlio.","marcadores_anuncio":"cirurgias animais nutricionista animal m\u00e9dico medicina animal medicina veterinaria pets animal tosa veterinario cachorro gato canino pet shop veterinaria animais","email_anuncio":"victorrocha.rj@hotmail.com","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Dr. Heitor Valle","num":"39","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-350","tel1_anuncio":"(24) 2442-6720","tel2_anuncio":"(24) 9901-8292","latitude":"-22.472349","longitude":"-43.823232","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/www.18qlate.com.br\/?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"133","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Betinho do G\u00e1s","descricao_anuncio":"Manuten\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de GNV","marcadores_anuncio":"oficina de gas instala\u00e7\u00e3o de gas carro carro \u00e0 g\u00e1s gaz","email_anuncio":"betinhodogas@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"412","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27835-000","tel1_anuncio":"(24) 2401-8425","tel2_anuncio":"(24) 7835-5852","latitude":"-22.471836","longitude":"-43.820794","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"136","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Espa\u00e7o da Est\u00e9tica","descricao_anuncio":"Massagem corporal, drenagem, manicure e pedicure, designer de sobrancelha, depila\u00e7\u00e3o art\u00edstica, banho de lua. Produtos profissionais e descart\u00e1veis para sal\u00e3o.","marcadores_anuncio":"produtos para sal\u00e3o sal\u00e3o de beleza est\u00e9tica depila\u00e7\u00e3o massagem drenagem beleza manicure pedicure","email_anuncio":"espacodaestetica.c@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua L\u00facio de Mendon\u00e7a","num":"24","complemento":"Sl 205","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123.050","tel1_anuncio":"(24) 2443-1491","tel2_anuncio":"(24) 9220-1193","latitude":"-22.468443","longitude":"-43.827696","status":"off","categoria2":"Sa\u00fade","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"139","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Restaurante Arca Do Sabor","descricao_anuncio":"Servimos almo\u00e7o todos os dias, entrega de marmitex todos os dias das 11:00 \u00e0s 13:30hrs.Entrega gr\u00e1tis. Aceitamos todos os cart\u00f5es.\r\nRestaurante Arca Do Sabor agora em novo endere\u00e7o...Ao lado da Elisa Salgados.","marcadores_anuncio":"marmitex refei\u00e7\u00e3o tele entrega almo\u00e7o restaurante comida","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Pessoa","num":"901","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-170","tel1_anuncio":"(24) 2442-1657","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4623737","longitude":"-43.8212265","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99294-1692","telefonevivo":"(24) 99965-9550","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"144","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Fonte das \u00c1guas","descricao_anuncio":"Dep\u00f3sito e distribuidora de bebidas em geral. Temos sempre para pronta entrega \u00e1guas, refrigerantes, cervejas, energ\u00e9tico e outras. Servi\u00e7o de Disk-\u00e1gua.","marcadores_anuncio":"diskagua disk-agua delivery","email_anuncio":"f-aguas@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Assis Ribeiro","num":"500","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-0784","tel2_anuncio":"(24) 2443-1713","latitude":"-22.4742106","longitude":"-43.8277945","status":"off","categoria2":"Alimentos","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/fonte.dasaguas.56","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99957-7863","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"150","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Dilma Festas","descricao_anuncio":"V\u00e1rios temas \u00e0 sua escolha, mesa com ilumina\u00e7\u00e3o e personagens. Ornamenta\u00e7\u00e3o com bolas, montagem de painel em tecido e transporte. Atendemos em toda Barra do Pirai. Aqui voc\u00ea encontra bom pre\u00e7o e qualidade no servi\u00e7o prestado.","marcadores_anuncio":"festas casamento decora\u00e7\u00e3o ornamenta\u00e7\u00e3o buffet bifet bolo bolo de 15 anos","email_anuncio":"dilma.lopes09@oi.com.br","endereco_anuncio":"Rua Andrelina Pereira","num":"36","complemento":"","bairro":"Oficinas Velhas","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-240","tel1_anuncio":"(24) 2442-2060","tel2_anuncio":"(24) 9981-9664","latitude":"-22.476512","longitude":"-43.839768","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"151","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Elis\u00e2ngela - Sal\u00e3o Bella Fada","descricao_anuncio":"Tudo para os seus cabelos. Corte, tinturas, hidrata\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o, reconstru\u00e7\u00e3o, escovas, luzes,maquiagem, penteados, sobrancelhas ( simples e Henna), servi\u00e7o de manicure. Bulboterapia, cauteriza\u00e7\u00e3o, reposi\u00e7\u00e3o h\u00eddrica, SOS capilar.","marcadores_anuncio":"beleza transforma\u00e7\u00e3o sal\u00e3o de beleza racco artesanato ","email_anuncio":"elisangela2000@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ad\u00e1cio C\u00e2ndido Matos","num":"969","complemento":"","bairro":"Oficinas Velhas","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-150","tel1_anuncio":"(24) 2443-1608","tel2_anuncio":"(24) 9983-6944","latitude":"-22.47703","longitude":"-43.836243","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"153","categoria1":"Festas","empresa_anuncio":"Teleko Teko Recrea\u00e7\u00f5es","descricao_anuncio":"Fazemos de sua festa um momento inesquec\u00edvel!  Personagens, desenho ast\u00edstico, recrea\u00e7\u00e3o, brinquedos, treinamento e confraterniza\u00e7\u00e3o para empresas, tel\u00e3o, v\u00eddeo clipes, trenzinho de alimenta\u00e7\u00e3o.Gente que gosta de gente! Temos prazer em lhe atender.","marcadores_anuncio":"recrea\u00e7\u00e3o entretenimento festas brinquedos brinquedos infl\u00e1veis","email_anuncio":"jorge@equipetelekoteko.com.br","endereco_anuncio":"Travessa Leandro de Freitas","num":"55","complemento":"","bairro":"Dr. Mesquita","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113-570","tel1_anuncio":"(24) 2442-0258","tel2_anuncio":"(24) 9993-4163","latitude":"-22.465986","longitude":"-43.8359","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"154","categoria1":"Educa\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"CEMS - Col\u00e9gio de Ensino por M\u00f3dulo Supletivo","descricao_anuncio":"Conclua o seu ensino Fundamental, M\u00e9dio EJa agora ! H\u00e1 17 anos em Barra do Pirai, o CEMS possui uma metodologia de ensino adequada a viv\u00eancia dos alunos,tendo professores de cabeceira, isto \u00e9, os professores est\u00e3o a disposi\u00e7\u00e3o dos alunos o tempo inteiro.\r\nO CEMS-Col\u00e9gio de Ensino por M\u00f3dulos, \u00e9 reconhecido pelo MEC e obedece fielmente \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o.\r\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m concluir seus estudos no CEMS!","marcadores_anuncio":"escola, supletivo, ensino m\u00e9dio, fundamental, educa\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"cemec2008@hotmail.com","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Dr. Heitor Valle","num":"41","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-350","tel1_anuncio":"(24) 2442-0088","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.472629","longitude":"-43.822811","status":"on","categoria2":"Educa\u00e7\u00e3o","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ejasupletivobarradopirai\/?ref=br_rs","site":"http:\/\/www.ejasupletivobarradopirai.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99994-5869","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"156","categoria1":"","empresa_anuncio":"Casa Mix","descricao_anuncio":"Loja de decora\u00e7\u00e3o especializada em: Tecidos para cortinas e estofados, objetos de decora\u00e7\u00e3o, utilit\u00e1rios, almofadas, mantas, papel de parede e muito mais! Oferecemos os seguintes servi\u00e7os: Projeto de decora\u00e7\u00e3o, confec\u00e7\u00e3o de cortinas e lista de casamento.Venha conferir!!!","marcadores_anuncio":"murano cristais aparelho de jantar porta retrato vasos aromas ta\u00e7as copos quadros abajur utilit\u00e1rios de banheiro espelhos venezianos plantas permanentes espelhos","email_anuncio":"tatianachedid@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Dr. Moraes Barbosa","num":"137","complemento":"Lj 13","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-970","tel1_anuncio":"(24) 2442-2001","tel2_anuncio":"(24) 9909-7451","latitude":"-22.467453","longitude":"-43.826158","status":"off","categoria2":"Decora\u00e7\u00e3o","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"157","categoria1":"Constru\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Vit\u00f3ria Tintas","descricao_anuncio":"Toda linha imobili\u00e1ria e automotiva. Entrega em toda a regi\u00e3o. Aceitamos or\u00e7amentos e pedidos por telefone. Cursos durante todo o ano. A sua casa de tintas em Barra do Pira\u00ed. \u00d3timos pre\u00e7os e qualidade no atendimento.Venha conferir!!!","marcadores_anuncio":"tinta pintura autom\u00f3vel textura automotivo","email_anuncio":"casavictoria@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Ang\u00e9lica","num":"31","complemento":"","bairro":"Nossa Senhora SantAna","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-260","tel1_anuncio":"(24) 2443-6560","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.465399","longitude":"-43.828809","status":"off","categoria2":"Automotiva","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99304-6336","telefonevivo":"(24) 99857-0699","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"159","categoria1":"","empresa_anuncio":"Chaveiro Do Moraes","descricao_anuncio":"Aberturas, afia\u00e7\u00e3o de alicates, facas e tesouras. Atendimento em domic\u00edlio. ","marcadores_anuncio":"chaveiro chaves fechaduras c\u00f3pia de chave alicates afia\u00e7\u00e3o amolador alicate de unha ","email_anuncio":"chaveirodomoraes@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"54","complemento":"Box 12","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-020","tel1_anuncio":"(24) 2443-3378","tel2_anuncio":"(24) 2442-0903","latitude":"-22.469924","longitude":"-43.824262","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"161","categoria1":"Selecione...","empresa_anuncio":"RTF Studio Personal Training","descricao_anuncio":"Treinamento personalizado, infantil e todas as idades.Treinamento funcional e acompanhamento nutricional. Atendemos grupos especiais (gestantes, diab\u00e9ticos, hipertensos, obesos, cardiopatas) Venha conferir nosso trabalho e qualidade no atendimento.","marcadores_anuncio":"atividade fisica sa\u00fade saude ","email_anuncio":"rtfstudio@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Pessoa","num":"811","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-170","tel1_anuncio":"(24) 8118-5421","tel2_anuncio":"(24) 9981-7071","latitude":"-22.45979","longitude":"-43.821744","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"162","categoria1":"","empresa_anuncio":"MSS MUSCLE SPORTING - SUPLEMENTS","descricao_anuncio":"Loja qualificada em fight wear, fitness, acess\u00f3rios para luta e academia, suplementa\u00e7\u00e3o nacional e importada. As melhores marcas do mercado. Nossa loja disp\u00f5e de nutricionista do esporte e Personal Training altamente qualificado no ramo.","marcadores_anuncio":"muscula\u00e7\u00e3o roupas para luta  gin\u00e1stica ginastica suplementa\u00e7\u00e3o fight wear fitness","email_anuncio":"mssuplements@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Moraes Barbosa","num":"137","complemento":"LJ 18 ","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-040","tel1_anuncio":"(24) 2401-8771","tel2_anuncio":"(24) 7835-6956\/ ID: 103*243910","latitude":"-22.467453","longitude":"-43.826158","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"164","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Sal\u00e3o Al\u00ea & Cia","descricao_anuncio":"Corte, luzes, hidrata\u00e7\u00e3o de led, reconstru\u00e7\u00e3o diversa, escova inteligente, terapia capilar, botox capilar, relaxamento e ainda manicure e pedicure. Venha conferir nossos servi\u00e7os. \u00d3timos pre\u00e7os e qualidade garantida!!","marcadores_anuncio":"beleza transforma\u00e7\u00e3o sal\u00e3o de beleza sal\u00e3o de cabelereiro","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Lucio de Mendon\u00e7a","num":"24","complemento":"SL 406 ( Edif\u00edcio Barra Center)","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-05","tel1_anuncio":"(24) 2442-8146","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.467883","longitude":"-43.82691","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"165","categoria1":"Educa\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Col\u00e9gio Construir-L\u00e1pis de Cor","descricao_anuncio":"Educa\u00e7\u00e3o infantil, ensino fundamental e ensino m\u00e9dio. Venha nos fazer uma visita e conferir nosso m\u00e9todo de ensino.Conhecimento e valores: compromisso com a educa\u00e7\u00e3o de seu filho!","marcadores_anuncio":"escola  ensino m\u00e9dio ensino fundamental educa\u00e7\u00e3o col\u00e9gio ","email_anuncio":"colegiolc@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Batista","num":"235","complemento":"","bairro":"Oficinas Velhas","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-420","tel1_anuncio":"(24) 2442-8141","tel2_anuncio":"(24) 2443-6023","latitude":"-22.470368","longitude":"-43.831222","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"166","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Espa\u00e7o Sa\u00fade Corpo & Mente","descricao_anuncio":"Fisioterapia, est\u00e9tica, acupuntura, RPG, Pilates, Massagem terap\u00eautica , treinamento funcional e nutri\u00e7\u00e3o. Dr\u00aa P\u00e2mela Borges- Fisioterap\u00eauta, Dr\u00aa Fernanda Martins-Fisioterap\u00eauta, Prof\u00aa Bianca Nunes-Educadora F\u00edsica, L\u00edvia Martins-Nutricionista.","marcadores_anuncio":"massoterapia estetica est\u00e9tica drenagem linf\u00e1tica treino de for\u00e7a quiropraxia ","email_anuncio":"website: www.espacosaudecorpoemente.com","endereco_anuncio":"Rua L\u00facio de Mendon\u00e7a","num":"24","complemento":"Sl 501 (Edif\u00edcio Barra Center)","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-050","tel1_anuncio":"(24) 9268-3338","tel2_anuncio":"(24) 9814-1939","latitude":"-22.46781","longitude":"-43.826823","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"167","categoria1":"","empresa_anuncio":"Lavauto Mizucar - A loja do silencioso","descricao_anuncio":"Tudo em escapamentos e catalizadores de autom\u00f3veis, a melhor lavagem geral, troca de \u00f3leo,filtros e mec\u00e2nica de autom\u00f3veis. Qualidade garantida em nossos servi\u00e7os. Fa\u00e7a seu or\u00e7amento!","marcadores_anuncio":"mec\u00e2nico mec\u00e2nica lavagem troca de \u00f3leo oficina carro escapamento silencioso protetor de carter","email_anuncio":"mizuca50@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Batista","num":"257","complemento":"","bairro":"Oficinas Velhas","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-420","tel1_anuncio":"(24) 2442-5136","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.469496","longitude":"-43.830793","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"169","categoria1":"Animais","empresa_anuncio":"Maluc\u00e3o Pet Shop","descricao_anuncio":"Temos banho e tosa com estetic\u00edsta canina, veterin\u00e1rio, consultas vacina\u00e7\u00e3o e Pet Shop com medicamentos. Ra\u00e7\u00f5es de primeira linha para c\u00e3es e gatos, roupas cir\u00fargicas, caixa de transporte e caminhas para seu animal.Venha conhecer nossos servi\u00e7os!!","marcadores_anuncio":"animal tosa veterinario cachorro gato canino pet shop veterinaria animais","email_anuncio":"bethcotrim@bol.com.br","endereco_anuncio":"Rua Moraes Barbosa ","num":"293","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-040","tel1_anuncio":"(24) 2443-3585","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.46785","longitude":"-43.826054","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"175","categoria1":"Vestu\u00e1rio","empresa_anuncio":"Styllus Fashion","descricao_anuncio":"Styllus Fashion, unindo nosso Styllus com sua beleza. Roupas masculinas, femininas e acess\u00f3rios. Al\u00e9m da qualidade dos produtos e do \u00f3timo atendimento, voc\u00ea encontra lindas pe\u00e7as de acordo com seu Styllus. Venha conferir!! ","marcadores_anuncio":"roupa moda saia vestido blusa cal\u00e7a vestu\u00e1rio bermudas cal\u00e7a masculina  cal\u00e7a feminina","email_anuncio":"styllusfashion@hotmail.com.br","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos Ara\u00fajo","num":"11","complemento":"Ao lado do Mercado Municipal","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-400","tel1_anuncio":"(24) 2442-4772","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.468742","longitude":"-43.827724","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"176","categoria1":"Vestu\u00e1rio","empresa_anuncio":"Atelier Hebrom","descricao_anuncio":"Consertos de roupa e confec\u00e7\u00e3o.Bainhas, ajustes, troca de z\u00edper, bainhas em cortinas e toalhas. Venha conferir nosso trabalho!","marcadores_anuncio":"camisa moda costureira costura vestido saia concertos de roupas","email_anuncio":"stampartsilkscreem@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha","num":"27","complemento":"SL 02","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-140","tel1_anuncio":"(24) 9246-6764","tel2_anuncio":"(24) 9818-6491","latitude":"-22.471062","longitude":"-43.82545","status":"off","categoria2":"Moda","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"177","categoria1":"Venda","empresa_anuncio":"Forte das Piscinas","descricao_anuncio":"Venda e instala\u00e7\u00e3o de piscinas, saunas, banheiras de hidromassagem, filtros, bombas, produtos qu\u00edmicos e acess\u00f3rios. Aquecimento solar para resid\u00eancias, hot\u00e9is e pousadas. Tudo isto com confian\u00e7a, seguran\u00e7a e compromisso.","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"contato@fortedaspiscinas.com.br","endereco_anuncio":"Rua Major Eduardo Nogueira de Oliveira","num":"177","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-250","tel1_anuncio":"(24) 2442-5532","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.484582","longitude":"-43.818275","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/forte.piscinas?","site":"http:\/\/www.fortedaspiscinas.com.br\/","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99178-1759","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"178","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Ultragaz","descricao_anuncio":"A RBC G\u00e1s \u00e9 uma revenda Ultragaz, atua h\u00e1 cinco anos na cidade de Barra do Pira\u00ed. \u00c9 a \u00fanica revenda da cidade que sorteia ou d\u00e1 pr\u00eamios para seus clientes.\r\nEntregamos em toda cidade de Segunda \u00e0 S\u00e1bado, das 07:30 \u00e0s 18:00. Domingos e feirados das 07:30 \u00e0s 13:00.\r\nAqui voc\u00ea encontra qualidade no atendimento e na entrega, peso correto da sua botija de g\u00e1s e pre\u00e7o justo. ","marcadores_anuncio":"gas, g\u00e1s,cozinha, comida, glp, botij\u00e3o de gas, empresas, restaurantes, casa, ","email_anuncio":"carlos@rbcgas.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"902","complemento":"Lote - 03","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-055","tel1_anuncio":"(24) 2401-8442","tel2_anuncio":"0800 0952122","latitude":"-22.478249","longitude":"-43.819953","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100003865736241","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99951-1726","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"179","categoria1":"","empresa_anuncio":"Sabor da Casa","descricao_anuncio":"Disk marmitex - Card\u00e1pio variado, sobremesas e bebidas. Atendemos empresas e empreiteiras. Consulte nossos pre\u00e7os especiais! Atendemos de segunda \u00e0 s\u00e1bado de 11:00h \u00e0s 14:00h","marcadores_anuncio":"comida alimento alimenta\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"marcelohugovictor@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Carlos de Queiroz","num":"101","complemento":"","bairro":"","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2401-8948","tel2_anuncio":"(24) 9860-7352","latitude":"-22.477008","longitude":"-43.818728","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"180","categoria1":"","empresa_anuncio":"Brech\u00f3 - Sinal dos Tempos","descricao_anuncio":"Imperd\u00edvel em Barra do Pira\u00ed! Cole\u00e7\u00e3o de livros em alem\u00e3o, em v\u00e1rios segmentos, quase 300 livros. Uma cole\u00e7\u00e3o de mais de 100 revistas manchete em perfeito estado, entre pe\u00e7as da segunda guerra mundial. Lou\u00e7as, porcelanas, abajur e m\u00f3veis. Venha conferir!","marcadores_anuncio":"antiqu\u00e1rio brech\u00f3 m\u00f3veis livros abajur","email_anuncio":"ped.simoes@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"9","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2442-0931","tel2_anuncio":"(24) 9825-1423","latitude":"-22.470072","longitude":"-43.826783","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"181","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Sal\u00e3o Bellos K\u00b4Bellos","descricao_anuncio":"Tudo para os seus cabelos. Colora\u00e7\u00e3o, progressiva, luzes, reflexos, tratamentos em geral, corte, design de sobrancelha, manicure, maquiagem, penteado e produ\u00e7\u00e3o de noivas.Venha conferir nosso excelente trabalho!","marcadores_anuncio":"cabelo beleza cabeleireiro est\u00e9tica unhas hidrata\u00e7\u00e3o sal\u00e3o de cabelereiro","email_anuncio":"jordanapeixoto@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"830","complemento":"Encima do Restaurante do J\u00fanior","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 9901-3226","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.476773","longitude":"-43.819463","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"182","categoria1":"","empresa_anuncio":"RP Auto Center Lider","descricao_anuncio":"Espelhamento de pintura 3M, recupera\u00e7\u00e3o de parabrisa, insulfilm automotivo e residencial, lava jato, hidrata\u00e7\u00e3o de bancos em couro, polimento, lanternagem e pintura. Tudo para seu ve\u00edculo! Fa\u00e7a-nos uma visita.","marcadores_anuncio":"polimento higieniza\u00e7\u00e3o de ar condicionado lavagem a seco som alarme acess\u00f3rios acessorios autocenter","email_anuncio":"rpautocenterlider@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Prefeito Iago Val\u00e9rio","num":"483","complemento":"Em frente ao Detran","bairro":"Oficinas Velhas","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-470","tel1_anuncio":"(24) 2443-0232","tel2_anuncio":"ID 124*11393","latitude":"-22.471102","longitude":"-43.831587","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"184","categoria1":"Im\u00f3veis","empresa_anuncio":"Imobili\u00e1ria Ca\u00e7ulinha","descricao_anuncio":"CRECI 050595\/O - Compra, venda, administra\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis, financiamento e aluguel. Correspondente CAIXA, CAIXA aqui, empr\u00e9stimo consignado, abertura de conta e cons\u00f3rcio imobili\u00e1rio. Ca\u00e7ulinha a sua imobili\u00e1ria em Barra do Pira\u00ed! Fa\u00e7a-nos uma visita. Agora em novo endere\u00e7o!!!!","marcadores_anuncio":"legaliza\u00e7\u00e3o financiamento de im\u00f3veis aluguel de casas apartamentos terrenos casa","email_anuncio":"imobiliariacaculinha2@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Travessa Assump\u00e7\u00e3o","num":"29","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-000","tel1_anuncio":"(24) 2442-9222","tel2_anuncio":"(24) 9999-1086","latitude":"-22.4671058","longitude":"-43.8275237","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/imobiliariacaculinha?fref=ts","site":"http:\/\/imobiliariacaculinha2.com.br\/","nextel":"","telefoneclaro":"99240-9166","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"185","categoria1":"","empresa_anuncio":"JL Manuten\u00e7\u00e3o de Celular","descricao_anuncio":"Assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada. Venda de acess\u00f3rios, carca\u00e7as, fones, baterias e carregadores.","marcadores_anuncio":"celular telefone conserto de celular","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Roberto Bicharra","num":"124","complemento":"Pr\u00f3ximo ao Kik\u00e3o","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-010","tel1_anuncio":"(24) 2443-5504","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.46752","longitude":"-43.826222","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"187","categoria1":"Educa\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Escola de M\u00fasica  e Arte Newlife","descricao_anuncio":"Onde o desejo e a oportunidade se encontram! Cursos:Bateria, guitarra, violino, viol\u00e3o, baixo, teclado, canto, instrumento de sopro, teatro, fotografia, al\u00e9m de est\u00fadio e salas de ensaio climatizadas e ambiente familiar. Fa\u00e7a -nos uma visita!","marcadores_anuncio":"m\u00fasica musica aulas instrumentos escola xand batera instrumentos musicais","email_anuncio":"xandbatera@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Humberto Martuscello","num":"1","complemento":"Subida do antigo f\u00f3rum","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123160","tel1_anuncio":"(24) 3022-0025","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.471699","longitude":"-43.826226","status":"off","categoria2":"Cultura","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/New-Life-Escola-de-M%C3%BAsica-e-Arte\/1555791541315660?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99289-2350","telefonevivo":"(24)  99835-9298","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"188","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"SilMar Excurs\u00f5es & Eventos","descricao_anuncio":"Fazendo turismo de qualidade... Excurs\u00f5es rodovi\u00e1rias, pacotes a\u00e9reos, pacotes mar\u00edtimos e translados para Aeroporto, Rio, Regi\u00e3o dos Lagos e etc. Ligue e fa\u00e7a o seu or\u00e7amento! Silmar Excurs\u00f5es e Eventos sua ag\u00eancia de turismo em Barra do Pira\u00ed!","marcadores_anuncio":"excurs\u00e3o, escurs\u00e3o, turismo, eventos, viagens, show, agencia de turismo ","email_anuncio":"silmar@veloxmail.com.br","endereco_anuncio":"Rua Tiradentes","num":"50","complemento":"SL 102","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-500","tel1_anuncio":"(24) 2401-8512","tel2_anuncio":"(24) 9833-0879","latitude":"-22.468346","longitude":"-43.824227","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"http:\/\/www.silmarexcursoes.com\/index.php","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"189","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Auto-El\u00e9trica Carlinhos Bateria","descricao_anuncio":"Trabalhamos com motor de partida, alternadores, acess\u00f3rios, limpador de para-brisa, carga de bateria e auto-el\u00e9trica em geral. Venha conferir!!!","marcadores_anuncio":"el\u00e9trica eletrica bateria limpador de para-brisa parabrisa baterias","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Prefeito Arthur Costa","num":"1148","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-055","tel1_anuncio":"(24) 2442-1243","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.479231","longitude":"-43.819828","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"190","categoria1":"Animais","empresa_anuncio":"Pet House Aline","descricao_anuncio":"Com o carinho que seu pet merece! Banho, tosa, tosa higi\u00eanica, banho medicinal. Venha conferir nosso excelente trabalho!","marcadores_anuncio":"estetica animal animais filhotes hotelaria para c\u00e3es cachorro gato banho tosa banho e tosa pet shop","email_anuncio":"ferrazcsa@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Joaquim Dutra","num":"110","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"","cep":"27140-110","tel1_anuncio":"(24) 2442-9249","tel2_anuncio":"(24) 9264-4864","latitude":"-22.477764","longitude":"-43.818283","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"191","categoria1":"","empresa_anuncio":"Festa Infantil Ca & L\u00e1 Decora\u00e7\u00f5es","descricao_anuncio":"Trabalhamos com ornamenta\u00e7\u00e3o infantil, 15 anos e casamento. Alugamos m\u00f3veis proven\u00e7al, tamp\u00e3o, cortinato, toalhas e pe\u00e7as separadamente. Venha conferir nosso trabalho.","marcadores_anuncio":"festas festa ornamenta\u00e7\u00e3o decora\u00e7\u00e3o eventos","email_anuncio":"www.facebook.com\/FestasInfantilCaLaDecoracoes","endereco_anuncio":"Rua F\u00e1bio Adriano de Assis","num":"180","complemento":"","bairro":"Parque Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"","cep":"27143-520","tel1_anuncio":"(24) 2442-2593","tel2_anuncio":"(24) 9215-1331","latitude":"-22.514817","longitude":"-43.803864","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"192","categoria1":"","empresa_anuncio":"Telmo M\u00f3veis Planejados","descricao_anuncio":"Projeto em 3D. Fabricamos closet, guarda-roupa, arm\u00e1rio de parede, arm\u00e1rio de cozinha todos planejados, e m\u00f3veis para decora\u00e7\u00e3o de festas. Atendemos toda a regi\u00e3o.","marcadores_anuncio":"marcen\u00e1ria marcenaria marceneiro MDF mdf arm\u00e1rio cozinha m\u00f3veis","email_anuncio":"telmomdf@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Cristiano Ottoni","num":"873","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 9948-3259","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.478478","longitude":"-43.831522","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"193","categoria1":"","empresa_anuncio":"Central Film","descricao_anuncio":"Insulfilm automotivo e resid\u00eancial, venda e instala\u00e7\u00e3o de envelopamento, auto falantes, CD, DVD, sensor de r\u00e9, tapetes, calhas de chuva, paleta de silicone e muito mais!! Agora tamb\u00e9m com C\u00e2mera Digital e celulares.","marcadores_anuncio":"personaliza\u00e7\u00e3o automotiva carros insul film insul-film insulfilme","email_anuncio":"robert-chaves@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Pessoa","num":"393","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-170","tel1_anuncio":"(24) 2442-3944","tel2_anuncio":"(24) 9221-4880","latitude":"-22.465332","longitude":"-43.823133","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"194","categoria1":"","empresa_anuncio":"CARMAQ ","descricao_anuncio":"Assist\u00eancia t\u00e9cnica de m\u00e1quinas de costuras dom\u00e9sticas e industriais. Pe\u00e7as para reposi\u00e7\u00e3o, gabinetes, bancadas em geral, m\u00e1quinas de costura e servi\u00e7os em geral. Autorizada Singer.","marcadores_anuncio":"m\u00e1quina de costura agulha gabinete para m\u00e1quina costura","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Batista","num":"244","complemento":"","bairro":"Oficinas Velhas","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-420","tel1_anuncio":"(24) 2442-5867","tel2_anuncio":"(24) 9908-7063","latitude":"-22.469456","longitude":"-43.830771","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"195","categoria1":"","empresa_anuncio":"Musicaliza\u00e7\u00e3o Infantil","descricao_anuncio":"Departamento de m\u00fasica Assembl\u00e9ia de Deus de Madureira oferece cursos de: Musicaliza\u00e7\u00e3o infantil ( percuss\u00e3o, canto coral, flauta). Aulas de diversos instrumentos de sopro, percuss\u00e3o e cordas., ","marcadores_anuncio":"trombone violino viol\u00e3o flauta violoncelo trompete trompa trumpet guitarras baixos contrabaixos canto sax saxofone bateria clarinete clarineta ","email_anuncio":"tg_musico@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Prefeito Arthur Costa","num":"1009","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-054","tel1_anuncio":"(24) 2442-7761","tel2_anuncio":"(24) 9266-6293","latitude":"-22.477982","longitude":"-43.819935","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"196","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Espa\u00e7o de Beleza da Lu - Sal\u00e3o Sevilha","descricao_anuncio":"Servi\u00e7os de cabelo em geral. Progressiva, corte, tintura, luzes, relaxamento, hidrata\u00e7\u00e3o. O espa\u00e7o que voc\u00ea conhece. agora perto de voc\u00ea Sal\u00e3o Sevilha!","marcadores_anuncio":"cabelo beleza cabeleireiro est\u00e9tica unhas hidrata\u00e7\u00e3o sal\u00e3o de cabelereiro","email_anuncio":"nandycoradini@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Governador Portela","num":"146","complemento":"Ao lado do Botic\u00e1rio","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-00","tel1_anuncio":"(24) 9904-4712","tel2_anuncio":"(24) 2443-7715","latitude":"-22.46904","longitude":"-43.826888","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"198","categoria1":"","empresa_anuncio":"Barra F\u00edsio - Cl\u00ednica de Fisioterapia","descricao_anuncio":"Neurologia, ortopedia, geriatria, pediatria, cardiologia, respirat\u00f3ria, ATM e RPG, SUS, Conv\u00eanio, Part.(POPULAR), pacotes com descontos, tratamento de qualidade. Dr\u00aas - Fernanda Quintella, Patr\u00edcia Silva e Talita Nunes.","marcadores_anuncio":"reabilita\u00e7\u00e3o coluna p\u00f3s operat\u00f3rio pernas bra\u00e7os drenagem fisioterapia","email_anuncio":"barrafisio@bol.com.br","endereco_anuncio":"Rua Ernesto Benevides","num":"62","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-010","tel1_anuncio":"(24) 2443-2473","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.47019","longitude":"-43.823133","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"199","categoria1":"","empresa_anuncio":"Vera Artes Gr\u00e1ficas","descricao_anuncio":"Cart\u00f5es de visita, folder, banner, adesivos, convites, \u00edm\u00e3 de geladeira e muito mais! Venha conferir nosso trabalho. Desenvolvido com muita qualidade!","marcadores_anuncio":"lembran\u00e7inhas festas, calend\u00e1rios, marca p\u00e1gina marca texto cart\u00f5es calend\u00e1rio calendario imas convite de 15 anos convite de casamento anivers\u00e1rio","email_anuncio":"abrindes@Yahoo.com.br","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"Centro ","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 9232-7192","tel2_anuncio":"(24) 8135-4023","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"200","categoria1":"","empresa_anuncio":"Geraldinho Baterias","descricao_anuncio":"Baterias de todos os tipos de ve\u00edculos! Venha conferir \u00f3timos pre\u00e7os.Ligue tamb\u00e9m (24) 8127-9856, tudo para melhor lhe atender.","marcadores_anuncio":"baterias carro ve\u00edculos motor baterias para carro","email_anuncio":"geraldinhopapera45@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Alves Pimenta","num":"2","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27115-010","tel1_anuncio":"(24) 2401-8531","tel2_anuncio":"ID 981*26983","latitude":"-22.458193","longitude":"-43.819957","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"201","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Fisiolates","descricao_anuncio":"Pilates, pilates suspenso, personal trainer, TRX (treinamento suspenso), kinesio taping. Aulas agendadas e aulas personalizadas. Melhore sua postura com Eduardo Papa - Educador F\u00edsico e Viviane madruga - Fisioterap\u00eauta.","marcadores_anuncio":"conci\u00eancia corporal condicionamento f\u00edsico e mental mental relaxamento emagrecimento postura musculos definidos respira\u00e7\u00e3o pilates","email_anuncio":"prof.papa@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ana Nery","num":"126","complemento":"SL 210 Ed. Atl\u00e2ntico","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 9917-2346","tel2_anuncio":"(24) 9951-8542","latitude":"-22.471846","longitude":"-43.826959","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"202","categoria1":"Vestu\u00e1rio","empresa_anuncio":"Esta\u00e7\u00e3o da Moda","descricao_anuncio":"Loja de roupa em geral, lindas pe\u00e7as femininas e masculinas. Aqui voc\u00ea encontra pre\u00e7o e qualidade! Aceitamos todos os cart\u00f5es.","marcadores_anuncio":"vestidos cal\u00e7a jeans camisete cal\u00e7a masculina short jeans blusas roupas","email_anuncio":"nanda_santana.ar@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Aureliano Garcia","num":"60","complemento":"Rua da Esta\u00e7\u00e3o","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-400","tel1_anuncio":"(24) 2443-0341","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.472668","longitude":"-43.822725","status":"off","categoria2":"Beleza","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"204","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Instituto de Beleza Afro              Preta Chiky","descricao_anuncio":"St\u00fadio de beleza especializado em Mega Hair e beleza afro. Venda de Cabelos naturais, quality premium, alisamentos, escovas definitivas, colorimetria, manicure, corte masculino, desenho art\u00edstico e muito mais!Venha ser Preta Chik!","marcadores_anuncio":"beleza  est\u00e9tica hidrata\u00e7\u00e3o sal\u00e3o de cabelereiro cabelo  progressivas mega hair studio de beleza","email_anuncio":"danielribeiro@pretachik.com.br","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"67","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-020","tel1_anuncio":"(24) 2443-5652","tel2_anuncio":"(24) 9909-9682","latitude":"-22.46983","longitude":"-43.824321","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"http:\/\/pretachiky.com.br\/site\/index.php","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"205","categoria1":"","empresa_anuncio":"Ribeiro Flores","descricao_anuncio":"Decora\u00e7\u00e3o de igrejas, clubes, cesta de caf\u00e9 da manh\u00e3, cestas para presentes, buqu\u00ea de flores, aqu\u00e1rios, peixes, plantas vasos e muito mais! Aqui voc\u00ea encontra tudo o que voc\u00ea precisa!","marcadores_anuncio":"flores plantas coroas para funeral funeral arranjos plantas","email_anuncio":"comercialcherem@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha","num":"1","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-2197","tel2_anuncio":"(24) 2442-9856","latitude":"-22.470547","longitude":"-43.824828","status":"on","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"206","categoria1":"","empresa_anuncio":"Wizard Barra do Pira\u00ed","descricao_anuncio":"Curso de ingl\u00eas, espanhol, italiano, franc\u00eas, alem\u00e3o, japon\u00eas, chin\u00eas e portugu\u00eas para estrangeiros com enfas\u00ea em conversa\u00e7\u00e3o. Wizard voc\u00ea bilingue!","marcadores_anuncio":"cursos educa\u00e7\u00e3o ","email_anuncio":"www.wizard.com.br","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha","num":"115","complemento":"5\u00ba Andar","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-8388","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.470785","longitude":"-43.826094","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"207","categoria1":"Vestu\u00e1rio","empresa_anuncio":"Vs By Livia","descricao_anuncio":"Venda de produtos importados, perfumes, Victoria Secret, A\u00e9ropostale, Abercrombie, Hollister, Ralph Lauren,e muito mais.Estamos parcelando tudo em 4x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito sem juros. Aproveitem!!! Nosso site:  www.vsbylivia.com.br ","marcadores_anuncio":"perfumes roupas feminina masculina rel\u00f3gios","email_anuncio":"vsbylivia@hotmail.com","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-9734","tel2_anuncio":"(24) 8115-9390","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"208","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Sal\u00e3o Dona Bela","descricao_anuncio":"Especialista em qu\u00edmica e colora\u00e7\u00f5es. Progressivas, corte, sobrancelha, manicure e pedicure. Trabalhamos com os melhores produtos do mercado: Vita Derm, Itallian Color, Lanza, Loreal, Glynett, Clorofitum e muito mais!!","marcadores_anuncio":"cabelo unha beleza luzes corte tratamento capilar sal\u00e3o de cabelereiro","email_anuncio":"gilbertosouza.33@gmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Coronel Carlos Ara\u00fajo","num":"5","complemento":"Em Frente ao Mercado Municipal","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-400","tel1_anuncio":"(24) 2443-1939","tel2_anuncio":"(24) 9994-9607","latitude":"-22.46944","longitude":"-43.827655","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"209","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"GRUPO INOVA\u00c7\u00c3O - Arte, Cultura e Eventos.","descricao_anuncio":"Abertura e anima\u00e7\u00e3o de pista de dan\u00e7a. Coreografias para Anivers\u00e1rios, Casamentos, 15 anos, Formaturas e muito mais. Aulas e workshops de dan\u00e7as urbanas. Inove o seu evento! Acesse o nosso blog: grupoinovacao.blogspot.com.br e fa\u00e7a um or\u00e7amento gr\u00e1tis!","marcadores_anuncio":"festas, debutante, comemorar, dan\u00e7a de rua, hip hop, aula de dan\u00e7a, animar, infantil, crian\u00e7as, divers\u00e3o.","email_anuncio":"grupoinovacao_bp@hotmail.com","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 9215-8236","tel2_anuncio":"(24) 9959-9024","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/inovacaodancasurbanasfanpage","site":"http:\/\/grupoinovacao.blogspot.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"210","categoria1":"","empresa_anuncio":"Mada Telemensagem","descricao_anuncio":"Telemensagem para todas as ocasi\u00f5es! Atendimento Dom, seg, ter e quarta de 09:00 \u00e0s 23:00. Qui, sex e s\u00e1bado de 09:00 \u00e0s 18:30 agende seu hor\u00e1rio! Aceitamos tamb\u00e9m encomenda de bolos, pasta america, doces e salgados.","marcadores_anuncio":"doces bolos comidas mensagem rom\u00e2ntica mensagem evang\u00e9licas art\u00edstico festa deliciosos del\u00edcias salagados","email_anuncio":"madalena-bp@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Ernane da Silva Pereira","num":"81","complemento":"","bairro":"Oficinas Velhas","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-310","tel1_anuncio":"(24) 2401-8929","tel2_anuncio":"(24) 9993-6807","latitude":"-22.472656","longitude":"-43.8351","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"211","categoria1":"Transportes","empresa_anuncio":"BarraLoc","descricao_anuncio":"Locadora de vans, micro e \u00f4nibus. Transporte escolar, viagens \u00e0 passeio ou \u00e0 neg\u00f3cios. Para seu conforto contamos em nossos carros com : ar-condicionado, som, tv e dvd. Transportando voc\u00ea com comodidade e seguran\u00e7a! ATEN\u00c7\u00c3O AGORA EM NOVO ENDERE\u00c7O!!!!!","marcadores_anuncio":"loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos turismo carro viagem aluguel de carro veiculos transporte","email_anuncio":"barraloc@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Silvino  Marques de Oliveira","num":"285","complemento":"","bairro":"S\u00e3o Lu\u00eds","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-150","tel1_anuncio":"(24) 2443-7298","tel2_anuncio":"(24) 99856-7979 ","latitude":"-22.457431","longitude":"-43.800706","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/barraloc?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"212","categoria1":"Cultura","empresa_anuncio":"Espa\u00e7o Belly Dance - Karina Linhares","descricao_anuncio":"Bailarina de dan\u00e7a \u00e1rabe, especializada em folclore \u00e1rabe, e aula de belly power, apresenta\u00e7\u00f5es em eventos e aulas particulares.Profissional certificada pela escola Dumzy School of Egyptian Rhythm e cursando o \u00faltimo semestre no curso t\u00e9cnico em dan\u00e7a na escola Shiva Nataraj em S\u00e3o Paulo. Espa\u00e7o aconchegante e de auto astral, criado com muito carinho para que voc\u00ea conhe\u00e7a essa arte milenar!Venha conhecer Espa\u00e7o Belly Dance!","marcadores_anuncio":"dan\u00e7a do ventre aulas de dan\u00e7a beleza festas eventos atividade f\u00edsica aula de dan\u00e7a do ventre","email_anuncio":"kklinares@gmail.com.br","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Serafim","num":"785","complemento":"","bairro":"Santa Cec\u00edlia","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27150-240","tel1_anuncio":"(24) 2442-5039","tel2_anuncio":"(24) 8831-1608","latitude":"-22.483534","longitude":"-43.847101","status":"off","categoria2":"Esportes","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"213","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Armaz\u00e9m dos Filtros   Representante Europa","descricao_anuncio":"Europa a sa\u00fade da \u00e1gua! Temos refil de todas as marcas para sua casa, empresa ou escrit\u00f3rio. \u00c1gua 100% pot\u00e1vel 24h por dia, sem cloro, subst\u00e2ncias qu\u00edmicas, v\u00edrus e bact\u00e9rias. Instala\u00e7\u00e3o gratuita!","marcadores_anuncio":"\u00e1gua agua sa\u00fade facilidade comodidade praticidade filtro purificador de \u00e1gua purificador ","email_anuncio":"armazemdosfiltroseuro@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Moraes Barbosa","num":"212","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-040","tel1_anuncio":"(24) 3022-2662","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.466224","longitude":"-43.826866","status":"on","categoria2":"Sa\u00fade","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/armazemdos.filtros.5","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 9959-4333","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"214","categoria1":"Moda \u00edntima","empresa_anuncio":"Safadinha's Lingerie","descricao_anuncio":"Safadinha's lingerie pensando em voc\u00ea colocou pre\u00e7os especiais em suas pe\u00e7as para voc\u00ea presentear, fazer o enxoval ou trocar seu guarda-roupa. Lingerie a pre\u00e7o de f\u00e1brica. Curtam nossa fan page Safadinha's Lingerie.","marcadores_anuncio":"Lingerie tangas cal\u00e7inhas atacado varejo ch\u00e1 de lingerie sex shop camisolas produtos sensuais produtos er\u00f3ticos moda \u00edntima","email_anuncio":"safadinhaslingerie@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"309","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2442-9848","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.472648","longitude":"-43.827059","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"215","categoria1":"","empresa_anuncio":"Tex Wash \u2013 Lavagem \u00e0 seco","descricao_anuncio":"Lavagem a Seco Automotiva (Bancos, Carpetes, Teto, Forro de Porta, Polimento, Limpeza e Hidrata\u00e7\u00e3o de Bancos de couro, Cristaliza\u00e7\u00e3o e Lavagem Geral) e Residencial  (Sof\u00e1s, Cama Box, Puff, Carpetes, Cadeiras).","marcadores_anuncio":"carro autom\u00f3vel lavagem cama-box","email_anuncio":"texwash@hotmail.com.br","endereco_anuncio":"Rua Itagua\u00ed","num":"18","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-220","tel1_anuncio":"(24) 2443-6362","tel2_anuncio":"(24) 9847-2827","latitude":"-22.481006","longitude":"-43.81706","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"216","categoria1":"Gr\u00e1fica","empresa_anuncio":"Foto \u00c1tilla - Gr\u00e1fica Digital","descricao_anuncio":"Foto \u00c1ttila muito al\u00e9m do que voc\u00ea j\u00e1 conhece! Entre alguns servi\u00e7os destacamos: Adesivos, crach\u00e1s em PVC, canecas personalizadas, plotagens, carimbos, impress\u00e3o de fotos, Banner e muitos mais! Venha conferir!","marcadores_anuncio":"carimbos foto 3x4 crach\u00e1 em pva baner foto para documento arte final cart\u00e3o de visita camisas personalizadas","email_anuncio":"fotoattila@bol.com.br","endereco_anuncio":"Rua Oswaldo Milward","num":"85","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-140","tel1_anuncio":"(24) 2442-2287","tel2_anuncio":"(24) 998521788","latitude":"-22.4705","longitude":"-43.826298","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"217","categoria1":"","empresa_anuncio":"Escola T\u00e9cnica Cetec - RJ","descricao_anuncio":"Cursos de Desenhista projetista, desenho t\u00e9cnico, operador de computador, excel b\u00e1sico e avan\u00e7ado, seguran\u00e7a do trabalho, secret\u00e1ria executiva, administra\u00e7\u00e3o e muito mais.Venha conferir.!","marcadores_anuncio":"ms project nr 10 log\u00edstica contabilidade recursos humanos marketing t\u00e9cnico de vendas telemarketing telefonista inform\u00e1tica","email_anuncio":"cetecrj@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Moraes Barbosa","num":"17","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-040","tel1_anuncio":"(24) 2443-2302","tel2_anuncio":"(24) 8851-6217","latitude":"-22.467136","longitude":"-43.826094","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"218","categoria1":"Moda \u00edntima","empresa_anuncio":"Poderosa Moda \u00cdntima","descricao_anuncio":"Venha conhecer a nova Moda \u00cdntima de Barra do Pira\u00ed! Trabalhamos com modeladores, fantasias, camisolas, cal\u00e7inhas, tangas,cuecas,conjuntos,cintas abdominais e p\u00f3s cir\u00fargicas,suti\u00e3 de amamenta\u00e7\u00e3o e tamanho especial. Venha conferir!","marcadores_anuncio":"lingerie tangas cal\u00e7inhas varejo ch\u00e1 de lingerie camisolas produtos sensuais ","email_anuncio":"poderosamodaintima@outlook.com","endereco_anuncio":"Rua Aureliano Garcia","num":"218","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-400","tel1_anuncio":"(24) 2444-7949","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.470797","longitude":"-43.824321","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"219","categoria1":"","empresa_anuncio":"Ponto Certo Sabor do Ver\u00e3o","descricao_anuncio":"Distribuidora de \u00e0gua mineral, sorvete e a\u00e7a\u00ed. Atendemos revendedores e eventos em geral, entregamos \u00e0gua mineral de 20 litros em sua casa. Ligue-nos ou nos fa\u00e7a uma visita!","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"www.facebook.com\/sabordoverao","endereco_anuncio":"Rua Major Ferraz","num":"267","complemento":"Atr\u00e1s a Santa Casa","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-1528","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.06938","longitude":"-42.917956","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"220","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Ludmila Paiva - Especialista em Sobrancelhas e Valoriza\u00e7\u00e3o do Olhar","descricao_anuncio":"Ludmila Paiva, especialista em sobrancelhas, vem inovando em seus trabalhos para melhor lhe atender como:\r\nDesign de Sobrancelhas, Sobrancelhas de Henna, Micropigmenta\u00e7\u00e3o de Sobrancelhas e Olhos, Megahair de Sobrancelhas, Alongamento de C\u00edlios, Depila\u00e7\u00e3o Facial com Linha, Limpeza de Pele Profissional.\r\nAten\u00e7\u00e3o..Ludmila Paiva agora em novo endere\u00e7o!\r\nVenha conhecer o trabalho desta excelente profissional!","marcadores_anuncio":"est\u00e9tica, sobrancelha, limpeza de pele, henna, depila\u00e7\u00e3o, limpeza de pele","email_anuncio":"","endereco_anuncio":" Rua Major Ferraz","num":"131","complemento":"Sal\u00e3o da Soraia","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123150","tel1_anuncio":"(24) 2443-8176","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4689151","longitude":"-43.8250964","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ludmila.ludbella","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 999450223","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"221","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Do Vale Ve\u00edculos","descricao_anuncio":"Seminovos e 0Km de todas as marcas e modelos, compra, vende, troca e financia. Autom\u00f3veis periciados com garantia e proced\u00eancia. Entrada 6x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito sem juros e financiamento em at\u00e9 60 x. Venha conferir nossos modelos!","marcadores_anuncio":"carro veiculos","email_anuncio":"alexandre.baia@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Pessoa","num":"257","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-0781","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.465629","longitude":"-43.823605","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/alexandre.baia.946","site":"http:\/\/www.dovaleveiculosvr.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"222","categoria1":"","empresa_anuncio":"Le S\u00e9n\u00e9chal Perfumes","descricao_anuncio":"Trabalhamos com fragr\u00e2ncias importadas,vendidas \u00e0 partir de 10 ml. 10ml-R$19,90 \/ 30 ml-R$ 33,00 \/ 60 ml-R$ 46,00 \/ 100 ml-R$ 67,00. E tamb\u00e9m difusores de ambiente. As melhores fragr\u00e2ncias voc\u00ea s\u00f3 encontra aqui! Venha conferir!","marcadores_anuncio":"perfumes fragrancias ess\u00eancias importados ml ","email_anuncio":"taisacristini@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Ana Nery","num":"120","complemento":"Loja","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123150","tel1_anuncio":"(24) 99827-1179","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4719571","longitude":"-43.8262337","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"223","categoria1":"","empresa_anuncio":"\u00d3tica Nova Barra","descricao_anuncio":"Trabalhamos com todo tipo de lente, varilux, hoyalux, zeiss, lentes de contato colorida e de grau, permanente e descart\u00e1vel. Arma\u00e7\u00f5es nacionais e importadas. \u00d3culos de sol v\u00e1rias marcas e modelos. Aceitamos todos os cart\u00f5es.","marcadores_anuncio":"arma\u00e7\u00e3o \u00f3culos oculos de sol lente de contato nava barra","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"","cidade":"","uf":"","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"","longitude":"","status":"","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"224","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"\u00d3tica Nova Barra","descricao_anuncio":"Trabalhamos com todos os tipos de lentes, varilux, hoyalux, zeiss, lentes de contato colorida e de grau, permanente e descart\u00e1vel. Arma\u00e7\u00f5es nacionais e importadas. \u00d3culos de sol v\u00e1rias marcas e modelos. Aceitamos todos os cart\u00f5es.","marcadores_anuncio":"lentes oculos nova barra oculos de sol lentes de contato","email_anuncio":"novabarra.otica@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"139","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123120","tel1_anuncio":"(24) 2442-1895","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.471162","longitude":"-43.8266966","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"225","categoria1":"Festas","empresa_anuncio":"Art Festa","descricao_anuncio":"Artigos de festas, doces,confeitaria, descart\u00e1veis e bomboniere. Aceitamos todos os cart\u00f5es de cr\u00e9dito e alimenta\u00e7\u00e3o. \u00d3timos pre\u00e7os e excelente atendimento voc\u00ea s\u00f3 encontra no Armaz\u00e9m do Chocolate!","marcadores_anuncio":"doce festas chocolate  pascoa tnt eva biscuit isopor","email_anuncio":"barrachoc@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Governador Portela","num":"185","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123000","tel1_anuncio":"(24) 2442-1810","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4687708","longitude":"-43.8269473","status":"on","categoria2":"Alimentos","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"226","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Casa das F\u00f3rmulas","descricao_anuncio":"Medicamentos manipulados e produtos naturais. Linha diet, suplementos para malha\u00e7\u00e3o e produtos \u00e0 base de argila, voc\u00ea encontra na CASA DAS F\u00d3RMULAS! O melhor pre\u00e7o e atendimento em sua cidade.","marcadores_anuncio":"rem\u00e9dio remedio manipula\u00e7\u00e3o remedio manipulado formulas f\u00f3rmulas farm\u00e1cias","email_anuncio":"casadasformulas@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua L\u00facio de Mendon\u00e7a","num":"32","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123050","tel1_anuncio":"(24) 2443-2017","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4680591","longitude":"-43.8269861","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Casa-das-F%C3%B3rmulas\/459470730741062","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"227","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"hhhhhhhhhhhhh","descricao_anuncio":"lllllll","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"228","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Loja Puro Charmme","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas femininas, cal\u00e7as e shorts sawary e jezzian entre outros. Temos tamb\u00e9m bijuterias, cintos, bolsas, \u00f3culos e muito mais! Nosso diferencial nos tamanhos G, GG, Extra G, G1, G2 e G3. \r\nCom muitas novidades e lindas pe\u00e7as para voc\u00ea ficar ainda mais linda... Venha conferir nossa nova cole\u00e7\u00e3o.","marcadores_anuncio":"roupas moda cal\u00e7a vestido anel rel\u00f3gio saia","email_anuncio":"purocharmme@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"71","complemento":"Ponto de \u00f4nibus do Chalet","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-3708","tel2_anuncio":"(24) 99241-8539","latitude":"-22.4697609","longitude":"-43.823796","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"229","categoria1":"","empresa_anuncio":"Adventure Motos","descricao_anuncio":"Conserto - Revis\u00e3o e Moto Pe\u00e7as.\r\nPe\u00e7as para todas as marcas de motocicletas. Mobil, Elf, levorin, Maggion, Pirelli, Vipal, Riffel e Michelin. Aqui voc\u00ea encontra equipamentos, pneus, lubrificantes, ferramentas e muito mais! venha conhecer nossa loja!\r\n","marcadores_anuncio":"moto, oficina, pe\u00e7as, conserto de moto, pe\u00e7as para moto, adventure motos","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Ernesto de Moraes Penna","num":"37","complemento":"Em baixo do Royal Sport Club","bairro":"Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-1546","tel2_anuncio":"(24) 99936-8648","latitude":"-22.4638154","longitude":"-43.8272206","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"230","categoria1":"","empresa_anuncio":"Foto Sim\u00f5es","descricao_anuncio":"Especialista em foto para todos os tipos de eventos. Revela\u00e7\u00e3o digital, xerox e fotos para documentos voc\u00ea encontra em Foto Sim\u00f5es! O seu promoter em Barra do Pira\u00ed. Atendendo no Mercado Municipal M\u00e1rio S\u00e9rgio do Nascimento.","marcadores_anuncio":"foto casamento, anivers\u00e1rio de 15 anos festas infantis revela\u00e7\u00e3o de fotos ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos de Ara\u00fajo","num":"60","complemento":"Mercado Municipal","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-0931","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4689638","longitude":"-43.8275017","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"231","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Auto Center Santana","descricao_anuncio":"Trabalhamos com troca de \u00f2leo, limpeza de bico, scanner, suspens\u00e3o, motor, inje\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica e manuten\u00e7\u00e3o preventiva. Venha conferir nossos pre\u00e7os e qualidade garantida nos servi\u00e7os prestados!","marcadores_anuncio":"carro,  ve\u00edculos, auto center, km, transporte, consertos, oficina,","email_anuncio":"sociallima.mecanica@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Dr. Ov\u00eddio Mello","num":"62","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113050","tel1_anuncio":"(24) 2442-7164","tel2_anuncio":"(24) 99225-9868","latitude":"-22.4654623","longitude":"-43.829471","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"232","categoria1":"","empresa_anuncio":"CEPV - Centro Educacional Ponte Vermelha","descricao_anuncio":"Maternal ao 5\u00ba ano, nossa escola prima pela uni\u00e3o escola\/fam\u00edlia. Contamos com excelente espa\u00e7o f\u00edsico em meio ao verde, campo de futebol, \u00e0rea coberta e parquinho, unindo educa\u00e7\u00e3o, lazer e qualidade de ensino!","marcadores_anuncio":"escola  ensino maternal 5\u00ba ano educa\u00e7\u00e3o jardim pr\u00e9 escolar","email_anuncio":"centroedup@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Edgard Fernandes","num":"266","complemento":"","bairro":"Ponte Vermelha","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27143100","tel1_anuncio":"(24) 2443-7451","tel2_anuncio":"(24) 99255-2133","latitude":"-22.5048112","longitude":"-43.8204292","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/CENTRO-EDUCACIONAL-PONTE-VERMELHA\/210538619002727?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"233","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Vini Som","descricao_anuncio":"Som,alarme, trava el\u00e9trica, vidro, insulfilm \u00e0 partir de R$ 30,00, lavagem \u00e0 seco e polimento. Vendedor e Instalador de bloqueador R.R Bravo,carro que fala.Pre\u00e7o e qualidade voc\u00ea encontra aqui! Agindo Deus quem impedir\u00e1? Is. 43.13 Aten\u00e7\u00e3o!!! Agora em novo endere\u00e7o!","marcadores_anuncio":"carro  ve\u00edculos auto center km transporte concertos ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":" Rua Benedito da Silva Lomba ","num":"44","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27143030","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"(24) 99833-1775","latitude":"-22.506861","longitude":"-43.818982","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"234","categoria1":"","empresa_anuncio":"Idealy Delicatessen","descricao_anuncio":"As melhores marcas de vinho, queijos, bacalhau e cestas de caf\u00e9 da manh\u00e3. Atendemos pousadas, hot\u00e9is e restaurantes em geral. Venha conferir nossos excelentes produtos. Qualidade e pre\u00e7o voc\u00ea encontra aqui!","marcadores_anuncio":"vinhos biscoito caf\u00e9 chocolate cesta de chocolate bebidas ","email_anuncio":"idealy.deli@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Bar\u00e3o Rio Bonito","num":"251","complemento":"Loja 101","bairro":"Nossa Senhora Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113040","tel1_anuncio":"(24) 2442-1694","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4655796","longitude":"-43.8306538","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"235","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk","descricao_anuncio":"ggggggggggggggggggg","marcadores_anuncio":" ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"","cidade":"","uf":"","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"236","categoria1":"","empresa_anuncio":"Anabela Noivas","descricao_anuncio":"Aluguel de trajes para festa, vestido de noiva e 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, damas e madrinhas. Representante exclusivo R\u00fassia Noivas. Parcelamos no cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou carn\u00ea. Visite nossa loja e traga seu or\u00e7amento, cobrimos qualquer oferta! ","marcadores_anuncio":"vestido noiva dama  aluguel madrinhas 15 anos ","email_anuncio":"ana-carolinabp@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"48","complemento":"Loja 01","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135000","tel1_anuncio":"(24) 2445-6842","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.470311","longitude":"-43.823076","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"237","categoria1":"","empresa_anuncio":"Stelarnato","descricao_anuncio":"Trabalhamos com lindas pe\u00e7as em gesso, cer\u00e2mica, MDF, namoradeira e decora\u00e7\u00e3o em geral. \u00d2timos pre\u00e7os e excelentes produtos voc\u00ea s\u00f3 encontra na STELARNATO!","marcadores_anuncio":"vasos cachepor molduras est\u00e1tua pilastra casala de namorados","email_anuncio":"estela-ferreira29@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Francisco de Paula Moura","num":"187","complemento":"Loja","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120100","tel1_anuncio":"(24) 2444-4648","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.466106","longitude":"-43.824366","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"238","categoria1":"","empresa_anuncio":"Peixaria Peixe Fresco","descricao_anuncio":"Empresa de com\u00e9rcio e distribui\u00e7\u00e3o de pescados e frutos do mar, varejo e atacado. Atendemos restaurantes, pens\u00e3o, hotel e pousada, Peixe Fresco a sua peixaria em Barra do Pira\u00ed!","marcadores_anuncio":"peixe peixaria frutos do mar alimentos ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Ang\u00e9lica","num":"1","complemento":"","bairro":"Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110260","tel1_anuncio":"(24) 99911-0280","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.466717","longitude":"-43.82952","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"239","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Rio Lar","descricao_anuncio":"Trabalhamos com toldos, piso laminado, persianas, divis\u00f3rias, carpete, forros e tela mosquiteira. \u00c0 Mais de 40 anos no mercado. Tradi\u00e7\u00e3o e qualidade voc\u00ea encontra na Rio Lar! Fa\u00e7a seu or\u00e7amento.","marcadores_anuncio":"rio lar, toldos, casa, decora\u00e7\u00e3o,  rio, carpete,  persianas, mosquiteira, lar, mosquiteiro","email_anuncio":"riolar.scrinflex@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Moraes Barbosa","num":"312","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120040","tel1_anuncio":"(24) 2443-2498","tel2_anuncio":"(24) 2443-7894","latitude":"-22.466248","longitude":"-43.8266472","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"240","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Eletricar - Auto El\u00e9trica","descricao_anuncio":"Atendemos autom\u00f3veis, \u00f4nibus, caminh\u00f5es e tratores. Socorro em hor\u00e1rio comercial e em toda a regi\u00e3o Sul Fluminense. Atend. seg. \u00e0 sex. de 08:30 \u00e0s 18:30 h. S\u00e1b. de 08:30 \u00e0s 13:00 h. Venha conferir!","marcadores_anuncio":"carro ve\u00edculo el\u00e9trica auto ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Ov\u00eddeo Mello","num":"308","complemento":"Atr\u00e1s da Igreja Santana","bairro":"Nossa Senhora Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113590","tel1_anuncio":"(24) 2401-8918","tel2_anuncio":"(24) 99847-8860","latitude":"-22.4645323","longitude":"-43.8310318","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"241","categoria1":"","empresa_anuncio":"Consertarte","descricao_anuncio":"Conserto de bolsas, mochilas, cintos e casacos de couro. Reparos e bainhas em roupas social e esporte, modelagem de roupa, bainhas em cortinas e artigos de decora\u00e7\u00e3o, bainhas original do jeans. Venha conferir!!","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"taniaconsertarte@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"1500","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140055","tel1_anuncio":"(24) 2443-0378","tel2_anuncio":"(24) 2443-6512","latitude":"-22.4822651","longitude":"-43.818178","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"242","categoria1":"","empresa_anuncio":"Bookaf\u00e9","descricao_anuncio":"Ambiente aconchegante onde servimos caf\u00e9 expresso, capuccino, lanches e salgados. servimos deliciosos caldos de seg \u00e0 sex. de 12:30 \u00e0s 20:00h. Contamos com diversos livros evang\u00e9licos para casais, jovens, infantis e lideran\u00e7a.","marcadores_anuncio":"livro caldos sala de leitura lanche","email_anuncio":"www.facebook.com\/bookafe.barradopirai.","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"99","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 99242-8316","tel2_anuncio":"(24) 99264-8763","latitude":"-22.4698879","longitude":"-43.8232852","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"243","categoria1":"Livraria","empresa_anuncio":"Cantinho Gospel","descricao_anuncio":"Aqui voc\u00ea encontra,b\u00edblias em variedades,Cds evang\u00e9licos,cart\u00f5es de anivers\u00e1rio,loca\u00e7\u00f5es de filmes,prega\u00e7\u00f5es,DVDs,chaveiros,camisas com dizeres evang\u00e9licos e muito mais venha conferir, qualidade e \u00f3timo pre\u00e7o voc\u00ea encontra aqui!Agora com mais uma loja para melhor lhe atender sito a Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha,90 Sl 102. venha conhecer a Livraria Evang\u00e9lica espa\u00e7o Gospel.","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"54","complemento":"Box 10","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 99230-6314","tel2_anuncio":"(24) 99212-2262","latitude":"-22.4698879","longitude":"-43.8232852","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/cantinhogospelbp?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"244","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Mercado Linil","descricao_anuncio":"Mercearia, a\u00e7ougue, bebidas em geral e muito mais para melhor lhe atender. Amizade, cortesia e sempre pre\u00e7o baixo voc\u00ea encontra no MERCADO LINIL! Entrega em domic\u00edlio.","marcadores_anuncio":"carne, refrigerante, biscoito, sucos, linil, comida, alimentos","email_anuncio":"mercadolinil@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"821","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140052","tel1_anuncio":"(24) 2442-1175","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4802891","longitude":"-43.8180421","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"245","categoria1":"","empresa_anuncio":"J&S Ret\u00edfica","descricao_anuncio":"Usinagem completa, bloco, cabe\u00e7ote, virabrequim, biela plaina, limpeza de bico, aquecedor de bielas, brunimento, mec\u00e2nica em geral, solda e alum\u00ednio. Tudo para melhor lhe atender!","marcadores_anuncio":"mec\u00e2nico mec\u00e2nica ret\u00edfica motor carro ","email_anuncio":"julioesamanta.retifica@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Comendador Fran\u00e7a Junior","num":"10","complemento":"","bairro":"Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113150","tel1_anuncio":"(24) 2443-7521","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4649338","longitude":"-43.8322382","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"9740-18700 ID 35* 260939","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"246","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Gesso Girassol Decora\u00e7\u00f5es","descricao_anuncio":"Trabalhamos com Drywall, revestimento projetado, rebaixamento de teto, decora\u00e7\u00e3o de parede e teto, venda de material e instala\u00e7\u00e3o de ar condicionado. A mais de 25 anos no mercado. Ligue e fa\u00e7a seu or\u00e7amento!","marcadores_anuncio":"gesso girassol  decora\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"www.facebook.com\/gessogirassoldecoracoes","endereco_anuncio":"Rua A","num":"314","complemento":"","bairro":"Belvedere","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113-350","tel1_anuncio":"(24) 2444-7658","tel2_anuncio":"(24) 99954-4028","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"247","categoria1":"","empresa_anuncio":"CEF Refrigera\u00e7\u00f5es e El\u00e9trica","descricao_anuncio":"Instala\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o de ar condicionado split e convencional ( janela). Servi\u00e7os de el\u00e9trica em geral. Ligue e fa\u00e7a seu or\u00e7amento!","marcadores_anuncio":"ar-condicionado eletricista el\u00e9trica  instala\u00e7\u00e3o de ar condicionado manuten\u00e7\u00e3o de ar condicionado refrigera\u00e7\u00f5es  ar refrigera\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"dosreis.carloseduardo@gmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Industrial","num":"1362","complemento":"","bairro":"Ipiranga","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 99993-2040","tel2_anuncio":"(24) 99966-4727","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"248","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Drica Cabelo & Est\u00e9tica","descricao_anuncio":"Sal\u00e3o de beleza especializado em: corte, escova, tratamento capilar, progressivas, designer de sobrancelhas e produtos cosm\u00e9ticos para cabelo e corpo. \u00d3timo pre\u00e7o e excelente atendimento!\r\nAgora DRICA CABELO & EST\u00c9TICA TAMB\u00c9M \u00c9 CONSULTORA MARE KAY!\r\nVenha conhecer esses maravilhosos produtos e voc\u00ea ir\u00e1 se apaixonar.","marcadores_anuncio":"sal\u00e3o beleza cabelo massagem sal\u00e3o de beleza est\u00e9tica","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Major Oscar de Oliveira batista","num":"65","complemento":"","bairro":"Caieira S\u00e3o Pedro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-3047","tel2_anuncio":"(24) 99955-4449","latitude":"-22.4652431","longitude":"-43.8195402","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"249","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Renato e Renata - Salgados","descricao_anuncio":"Trabalhamos com salgados fritos e assados, torta salgada, empad\u00e3o, mini hamburguer, broa, docinhos de festa, mini pizza e salsicha no palito. Venha saborear nossos quitutes! Sabor, pre\u00e7o e qualidade voc\u00ea encontra aqui! Aten\u00e7\u00e3o RENATA E RENATO SALGADOS agora em novo endere\u00e7o. Tudo para melhor lhe atender!","marcadores_anuncio":"coxinha salgados risole torta pastel pizza docinhos ","email_anuncio":"renataalinearaujo@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Artur da Costa","num":"1394","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-0590","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4813398","longitude":"-43.8179783","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/renato.r.salgados?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99250-5184","telefonevivo":"(24) 99831-5907","telefonetim":"(24) 98121-8033","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"250","categoria1":"","empresa_anuncio":"NT Modas","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas femininas, masculinas e acess\u00f3rios. Aqui voc\u00ea encontra as melhores roupas para sair curtindo esse friozinho de inverno! Pre\u00e7o, qualidade e \u00f3timo atendimento voc\u00ea encontra na NT MODAS! Venha conferir!!","marcadores_anuncio":"saia blusa camiseta vestido moda cal\u00e7a bijuterias camisa short jeans","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Batista","num":"44","complemento":"Pr\u00f3ximo ao Bar\u00e3o do Rio Bonito","bairro":"Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110420","tel1_anuncio":"(24) 2445-4448","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4675076","longitude":"-43.8295887","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"251","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Capotaria do Augusto","descricao_anuncio":"Trabalhamos com estofamento em geral. Carro e reforma de poltronas. Venha conhecer nossos servi\u00e7os, qualidade e pre\u00e7o s\u00e3o nossa especialidade! Satisfa\u00e7\u00e3o garantida voc\u00ea encontra na Capotaria do Augusto!","marcadores_anuncio":"sof\u00e1s carro estofamento espuma assento de banco","email_anuncio":"jclausampa@gmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Miguel Couto Filho","num":"2467","complemento":"","bairro":"Ponte Vermelha","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-3440","tel2_anuncio":"(24) 99828-5194","latitude":"-22.5049383","longitude":"-43.816362","status":"off","categoria2":"Automotiva","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"252","categoria1":"Gr\u00e1fica","empresa_anuncio":"Karimgraf","descricao_anuncio":"Trabalhamos com carimbos, impress\u00f5es, cart\u00e3o de visita, im\u00e3 de geladeira, convites em geral, folhinhas, calend\u00e1rios, etiquetas e muito mais! O que voc\u00ea precisa, aqui na Karimgraf voc\u00ea encontra!","marcadores_anuncio":"adesivos","email_anuncio":"karimgraf@bol.com.br","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha","num":"76","complemento":"Sl 103","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123020","tel1_anuncio":"(24) 2444-4673","tel2_anuncio":"(24) 99909-6849","latitude":"-22.470153","longitude":"-43.8256723","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"253","categoria1":"","empresa_anuncio":"Ana Paula Home Store Fashion","descricao_anuncio":"Mulher empreendedora e consultora de moda! Revenda de artigos femininos em geral. Roupas bem transadas, contempor\u00e2neas, festas e acess\u00f3rios incr\u00edveis. E muito mais! Bolsas, cintos, \u00f3culos, rel\u00f3gios, perfumes e maquiagens.","marcadores_anuncio":"saias, blusas, vestidos, puseiras, j\u00f3ias, semij\u00f3ias,","email_anuncio":"paulabrasil_1974@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Av. Ramiro Jaime da Fonseca - Beira Rio","num":"36","complemento":"Ap. 202","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-270","tel1_anuncio":"(24) 99956-5156","tel2_anuncio":"(24) 99818-3195","latitude":"-22.4669999","longitude":"-43.826747","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99235-9557","telefonevivo":"(24) 99956-5156","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"254","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"Miranda Moto Frete","descricao_anuncio":"Servi\u00e7os de motoboy em geral. Fazemos entregas em todas as cidades vizinhas. Entrega com rapidez e agilidade voc\u00ea s\u00f3 encontra no Miranda Moto Frete!","marcadores_anuncio":"moto,servi\u00e7os,transporte, motoqueiro,  ","email_anuncio":"clebermirandajr@hotmail.com","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135050","tel1_anuncio":"(24) 2445-4510","tel2_anuncio":"(24) 99974-6559","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"255","categoria1":"Selecione...","empresa_anuncio":"Ponto Da Moda - Roupas e Acess\u00f3rios","descricao_anuncio":"Roupas femininas, masculinas e infantil, manequins do P ao GG. Aqui voc\u00ea encontra lindos vestidos, saias, jaquetas de couro e muito mais! Al\u00e9m de uma grande variedade de acess\u00f3rios como: bolsas, carteiras e bijuterias. ","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"vanessasebastiao1984@bol.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"1720","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27140054","tel1_anuncio":"(24) 2442-5464","tel2_anuncio":"(24) 99997-1550","latitude":"-22.4839206","longitude":"-43.8187021","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"256","categoria1":"","empresa_anuncio":"Casa & Lar - Materiais de Constru\u00e7\u00e3o","descricao_anuncio":"Loja de materiais de constru\u00e7\u00e3o com produtos de qualidade, bom pre\u00e7o e \u00f3timo atendimento! Tudo para sua obra voc\u00ea encontra na Casa & Lar.","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"casaelarcontrucao@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Alves Pimenta","num":"1600","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27115010","tel1_anuncio":"(24) 2442-4515","tel2_anuncio":"(24) 98825-2125","latitude":"-22.4571137","longitude":"-43.8156726","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"257","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Lava Jato do L\u00e9o","descricao_anuncio":"No Lava Jato do L\u00e9o voc\u00ea encontra qualidade e \u00f3timo pre\u00e7o! Automotiva - Limpeza de teto, limpeza de carpete, limpeza dos bancos, lava jato e enceramento 3M. Polimento, higieniza\u00e7\u00e3o,lavagem a seco, lavagem de motor.\r\nTudo para melhor lhe atender.Venha conhecer nossos servi\u00e7os!\r\n","marcadores_anuncio":"carro, lavagem, lava jato, aula de dire\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Assis Ribeiro","num":"864","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123190","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4766575","longitude":"-43.830093","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99304-8393","telefonevivo":"(24) 99937-2167","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"258","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Pepo Trans Car","descricao_anuncio":"Pepo Trans Car Oficina especializa, leitura de scanner, regulagem, manuten\u00e7\u00e3o e pe\u00e7as de GNV, Mec\u00e2nica em geral , el\u00e9trica, etc. Atendemos todos tipos, modelos e marcas, com garantia dos servi\u00e7os realizados. Venham conferir!\r\nAgora em novo endere\u00e7o!!!!!","marcadores_anuncio":"carro, mec\u00e2nico , conserto de carro, polimento, cristaliza\u00e7\u00e3o, oficina","email_anuncio":"pepotranscar@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua 10, Galp\u00e3o","num":"201","complemento":"Antiga F\u00e1brica Belprato","bairro":"Vila Helena","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27120320","tel1_anuncio":"(24) 2444-2098","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4509874","longitude":"-43.795704","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Pepo-Trans-Car\/412049488840691","site":"","nextel":" 974017720 ID 55*106*96128","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99817-0953","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"259","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Fabiana Pereira Pagliares Crefito 191734- F","descricao_anuncio":"Fisioterapia domiciliar: Especialidades de Neurologia, Respirat\u00f3ria, Ortopedia, Geriatria, Pediatria, Oft\u00e1lmica e aplica\u00e7\u00e3o de Kinesio Taping. Atendemos em Barra do Pira\u00ed, Santan\u00e9sia, Pira\u00ed e em breve Ipiabas. Ligue e solicite uma avalia\u00e7\u00e3o!","marcadores_anuncio":"saude,  pilates, atendimento domiciliar m\u00e9dico, ortopedista, olhos, neurologista","email_anuncio":"fabianappagliares@hotmail.com","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"Vila Helena","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 99858-6206","tel2_anuncio":"(24) 99240-1217","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"260","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Emp\u00f3rio Oliveira","descricao_anuncio":"Roupas, artesanato, bijuterias, brinquedos, decora\u00e7\u00e3o e bazar. Roupas de ponta de estoque e seminovas. Confec\u00e7\u00f5es em artesanato, flores, objetos de decora\u00e7\u00e3o e novidades em geral. Venham conferir!\r\nAten\u00e7\u00e3o!!! Emp\u00f3rio Oliveira em novo endere\u00e7o para melhor lhe atender.","marcadores_anuncio":"saia, brech\u00f3, roupa usada, vestido, artesanato, blusa, short, bermuda, feminina,","email_anuncio":"profavilmaisabel@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr Luiz Alves Pereira ","num":"109","complemento":"Loja 01","bairro":"Qu\u00edmica","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27130150","tel1_anuncio":"(24) 2442-9386","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4623992","longitude":"-43.8157025","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"0000-00-00 00:00:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Emp%C3%B3rio-Oliveira\/633816773306507?ref=br_rs","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(21) 99856-0439","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"261","categoria1":"Festas","empresa_anuncio":"T\u00f4 Di Boa - Espa\u00e7o de Lazer","descricao_anuncio":"Ambiente organizado com playground,campo de v\u00f4lei, churrasqueiras, cozinha equipada com freezer e muito mais!\r\nEspa\u00e7o perfeito para sua festa, venha conferir!","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Silas Pereira da Mota","num":"1321","complemento":"","bairro":"Parque Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27143-170","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.5080854","longitude":"-43.8074247","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-08-19 00:25:19","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/T%C3%B4diboa-Espa%C3%A7o-de-Lazer\/911634198867026","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99931-1132","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"262","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"Issacar - Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00e3o","descricao_anuncio":"Locadora de vans, Micro e \u00d4nibus. Transporte escolar, viagens \u00e0 passeio ou \u00e0 neg\u00f3cios. Contamos com todo o conforto pra melhor lhe atender! Ar Condicionado, som, tv, dvd, e al\u00e9m de tudo isso...seguran\u00e7a!","marcadores_anuncio":"carro,  ve\u00edculos, auto center, km, transporte, consertos, oficina,","email_anuncio":"nairetubarao@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ad\u00e1cio C\u00e2ndido de Matos","num":"1034","complemento":"","bairro":"Oficinas Velhas","cidade":"Barra do Pirai","uf":"","cep":"27110-150","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4782866","longitude":"-43.8383891","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"2014-08-21 21:06:25","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"7836-6773 ID 88*","telefoneclaro":"(24) 99231-1245","telefonevivo":"(24) 99856-8612","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"263","categoria1":"Im\u00f3veis","empresa_anuncio":"Barra Bella - Corretora de Seguros","descricao_anuncio":"Trabalhamos com as melhores seguradoras do mercado. N\u00e3o fa\u00e7a ou renove seu seguro, sem antes consultar nossos pre\u00e7os!\r\nBarra Bella... A sua corretora de seguros em Barra do Pira\u00ed!","marcadores_anuncio":"casa, seguros, corretora,","email_anuncio":"barrabellaseguros@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Mariana Coelho","num":"104","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27120-060","tel1_anuncio":"(24) 2443-3365","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4667403","longitude":"-43.8250772","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-08-21 21:34:27","facebook":"","site":"http:\/\/www.barrabellaseguros.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99967-0714","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"264","categoria1":"Cultura","empresa_anuncio":"Grupo Inova\u00e7\u00e3o - Arte e Cultura","descricao_anuncio":"Grupo de estudo pr\u00e1tico-te\u00f3rico das dan\u00e7as urbanas com participa\u00e7\u00f5es em mostras e festivais competitivos. Aulas de dan\u00e7as urbanas para iniciantes e de mix dance para adultos e melhor idade. Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os art\u00edsticos e culturais, como festivais, oficinas e workshops; organiza\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de eventos.","marcadores_anuncio":"dan\u00e7a, ","email_anuncio":"grupoinovacao_bp@hotmail.com","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Esportes","data_entrada":"2014-08-21 21:47:14","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Inovacaoo?fref=ts","site":"http:\/\/www.grupoinovacao.blogspot.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99959-9024","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"265","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Lojas TEMTAMBEM - Brinquedos, Decora\u00e7\u00e3o de bom gosto, novidades para toda fam\u00edlia!","descricao_anuncio":"Lojas de presentes, artigos de decora\u00e7\u00e3o, presentes personalizados, variedades, utilidades e brinquedos. Novidade, praticidade e alegria para seu lar!\r\nAten\u00e7\u00e3o!! Agora voc\u00ea encontra tamb\u00e9m na Loja Tem Tamb\u00e9m, bast\u00e3o de selfie com controle digital de qualidade e Mochilas com os melhores pre\u00e7os de Barra do Barra Do Pira\u00ed! Venha conferir!!!","marcadores_anuncio":"brinquedos, decora\u00e7\u00e3o, presentes, utilidades, ","email_anuncio":"atendimento@lojastemtambem","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Oliveira Figueiredo","num":"36","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-260","tel1_anuncio":"(24) 2430-2678","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4688974","longitude":"-43.8250002","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-09-16 23:49:03","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lojastemtambem","site":"http:\/\/www.lojastemtambem.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99846-3629","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"266","categoria1":"Seguran\u00e7a","empresa_anuncio":"Proseg Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica","descricao_anuncio":"A Proseg inaugura em Barra do Pira\u00ed sua primeira loja,disponibilizando \u00e0 voc\u00ea uma experi\u00eancia sem par nesse segmento!Servi\u00e7os de interfone, centrais e v\u00eddeo porteiro, alarmes, circuito fechado de tv, cercas el\u00e9tricas e automatizadores. Tudo com muito seguran\u00e7a e qualidade! Venha conhecer nosso trabalho.","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"contato@prosegalarmes.com","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"360","complemento":"Lj 03","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-000","tel1_anuncio":"(24) 2444-4556","tel2_anuncio":"(24) 98845-0404","latitude":"-22.4727749","longitude":"-43.8212232","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"2014-09-17 00:04:38","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/proseg.alarmes.seg","site":"http:\/\/www.prosegalarmes.com","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"267","categoria1":"Transportes","empresa_anuncio":"JadLog","descricao_anuncio":"Servi\u00e7os de transportadora. Levamos sua encomenda para qualquer lugar do Brasil, com seguran\u00e7a independente do peso. Venha conhecer nossos servi\u00e7os e garanta seguran\u00e7a e rapidez com a entrega de seu produto. A sua encomenda na 1\u00aa classe!\r\nAten\u00e7\u00e3o!! JADLOG agora em novo endere\u00e7o!!!","marcadores_anuncio":"encomenda, entrega, motoboy, transporte,","email_anuncio":"crm.bpi@jadlog.com.br","endereco_anuncio":"Rua Projetada","num":"328","complemento":"","bairro":"Vila Helena","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-5870","tel2_anuncio":"(24) 98866-4752","latitude":"-22.4563355","longitude":"-43.8072509","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-09-17 00:13:33","facebook":"","site":"http:\/\/www.jadlog.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"268","categoria1":"Gr\u00e1fica","empresa_anuncio":"Clube da Imagem","descricao_anuncio":"Servi\u00e7os fotogr\u00e1ficos e personalizados. Revela\u00e7\u00e3o de fotos, quadro de assinatura, caneca, blusa, banner, convites, lembran\u00e7as personalizadas, pulseira para festa,fotos para casamentos, anivers\u00e1rios e eventos em geral.\r\nVenha conhecer nossos servi\u00e7os!\r\nAten\u00e7\u00e3o Clube da Imagem agora em novo endere\u00e7o!!!","marcadores_anuncio":"brindes, fotos, banner, carimbos,","email_anuncio":"cabbfotos@gmail.com","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Oliveira Figueiredo","num":"16","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-020","tel1_anuncio":"(24) 2443-5519","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4687669","longitude":"-43.8250624","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-09-17 23:39:59","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/carlosalberto.braga.583","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99237-1979","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"269","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Sorveteria Del\u00edcias da Barra","descricao_anuncio":"Aqui voc\u00ea encontra sorvete, a\u00e7a\u00ed e picol\u00e9 de excelente qualidade e \u00f3timo pre\u00e7o!\r\nVenha conhecer a Sorveteria Del\u00edcias da Barra e conferir a qualidade de nossos produtos!\r\nConhe\u00e7a tamb\u00e9m a Sorveteria Del\u00edcias da Barra na Rua Jo\u00e3o Pessoa, 45 - embaixo do Central Esporte Clube!\r\nDel\u00edcias da Barra agora tamb\u00e9m \u00e9 PIZZARIA com tele-entrega e deliciosos sabores, venha conferir. Pe\u00e7a j\u00e1 a sua preferida entre: frango com catupiry, calabresa, portuguesa, lombo canadense, mussarela, atum, mista entre outras. ","marcadores_anuncio":"sorvetes milkshake banana-split, sucos, salada de frutas, pizza cone, a\u00e7a\u00ed na tigela lanches, pizza,","email_anuncio":"sorvdeliciasdabarra@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ang\u00e9lica","num":"45","complemento":"","bairro":"Nossa Senhora Santana","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-260","tel1_anuncio":"(24) 2401-8499","tel2_anuncio":"(24) 98856-8494","latitude":"-22.4667612","longitude":"-43.8293039","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"2014-09-18 00:14:22","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/fabiano.magalhaesdemoraes.3","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99945-3552","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"270","categoria1":"Esportes","empresa_anuncio":"Radical Bike","descricao_anuncio":"Oficina especializada em pe\u00e7as e acess\u00f3rios. Bicicletas nacionais e importadas. venha conhecer nossos produtos!\r\nAqui voc\u00ea encontra tudo para sua bike.","marcadores_anuncio":"bicicleta, roupas, bermudas, cilindro, assento, banco, guidon, freio","email_anuncio":"rosafreitasefreitas@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Pessoa","num":"427","complemento":"Embaixo do Central esporte Clube","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27120-170","tel1_anuncio":"(24) 2442-1020","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4651776","longitude":"-43.8225529","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-09-19 18:24:27","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"271","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Marmoraria Barrense","descricao_anuncio":"Da pequena obra ao grande empreendimento n\u00f3s temos a solu\u00e7\u00e3o ideal para voc\u00ea. Tudo em m\u00e1rmore e granitos. Soleiras, pingadeiras, cozinhas, balc\u00f5es, bancadas, lavabos, cubas, escadas, revestimentos, pisos, t\u00famulos, lareiras e pias.\r\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer nosso excelente trabalho!\r\n\r\n\r\n","marcadores_anuncio":"","email_anuncio":"falecom@marmorariabarrense.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Major M\u00e1rio Salgueiro","num":"817","complemento":"","bairro":"Belvedere","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27113-070","tel1_anuncio":"(24) 2442-5393","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4600174","longitude":"-43.8394569","status":"off","categoria2":"Constru\u00e7\u00e3o","data_entrada":"2014-09-23 00:37:19","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/marmoraria.barrense","site":"http:\/\/www.","nextel":"974011891 ID 81*64823","telefoneclaro":"(24) 99295-3962","telefonevivo":"(24) 99902-4587","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"272","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"L\u00ea May Artes","descricao_anuncio":"Artes em feltros e tecidos. Enfeites para maternidade, lembrancinhas de anivers\u00e1rios, batismo e artesanatos em geral. Tudo muito bem personalizado a gosto do cliente!","marcadores_anuncio":"feltro, lembran\u00e7as, guirlanda de porta, maternidade","email_anuncio":"alessandranunes56@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Maria Paulina da Concei\u00e7\u00e3o","num":"141","complemento":"","bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27140-190","tel1_anuncio":"(24) 2443-6031","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4794739","longitude":"","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-09-23 00:53:18","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/L%C3%AA-May-Artes\/705872036096353","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99839-1305","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"273","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Centro de Forma\u00e7\u00e3o de Condutores TOP GEAR","descricao_anuncio":"Venha conhecer a Auto Escola Top Gear.\r\nOferecemos m\u00e9todos de ensino inovadores pensando em sua seguran\u00e7a e conforto.\r\nDirigir \u00e9 muito f\u00e1cil, mas dirigir com consci\u00eancia e responsabilidade \u00e9 na Top Gear.\r\nServi\u00e7os oferecidos: 1\u00aa habilita\u00e7\u00e3o, inclus\u00e3o de categoria, renova\u00e7\u00e3o, curso para motofretista e aulas para habilitados.\r\nVenha conferir!","marcadores_anuncio":"auto-escola, dire\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"aetopgear@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Moreira dos Santos","num":"670","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-030","tel1_anuncio":"(24) 2401-8722","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4650635","longitude":"-43.8213981","status":"on","categoria2":"Educa\u00e7\u00e3o","data_entrada":"2014-09-23 01:19:48","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elton.pacheco.39","site":"","nextel":"ID 667*10614","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"274","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Barra Fest","descricao_anuncio":"Decora\u00e7\u00e3o proven\u00e7al, decora\u00e7\u00e3o de festas, lembrancinhas personalizadas e artigos para lembrancinhas em geral.","marcadores_anuncio":"festas, buffet, decora\u00e7\u00e3o, ornamenta\u00e7\u00e3o de festas, barra fest, barrafest","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Pessoa","num":"393","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-170","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.465209","longitude":"-43.8225961","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"2014-09-23 01:30:04","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Barra-fest\/350258528405645?fref=ts","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99939-0060","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"275","categoria1":"Constru\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Show das Constru\u00e7\u00f5es","descricao_anuncio":"Aqui voc\u00ea encontra: Portas, janelas, pias, tubos e conex\u00f5es, tijolos, massa corrida, ferragens, telhas, churrasqueiras, portas sanfonadas, pedra, areia, caixa d`\u00e1gua, forros, e muito mais para a sua obra.\r\nEsse m\u00eas, grande promo\u00e7\u00e3o de telhas e ferragens. Tudo pelo menor pre\u00e7o.\r\nPara sua comodidade e satisfa\u00e7\u00e3o entregamos todos os dias. Venha conferir nossos pre\u00e7os!","marcadores_anuncio":"constru\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00f5es, cimento, telha, porta, janela, argamassa, casa, material de contru\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Major M\u00e1rio Salgueiro","num":"501","complemento":"","bairro":"Belvedere","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113-070","tel1_anuncio":"(24) 2443-2703","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.462304","longitude":"-43.8368825","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-09-23 21:22:42","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"276","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Orto Dent - Ortodontia & Implantodontia","descricao_anuncio":"Cl\u00ednica Geral com atua\u00e7\u00e3o em: Cirurgia, pr\u00f3tese, endodontia, periodontia, odontopediatria e ortodontia, implante dent\u00e1rio.","marcadores_anuncio":"dentistas, aparelho, dente, dent\u00e1rio","email_anuncio":"fc_gabi@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Governador Portela","num":"157","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27213-000","tel1_anuncio":"(24) 2444-3025","tel2_anuncio":"(24) 99956-5502","latitude":"-22.4690407","longitude":"-43.826668","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-10-09 14:02:50","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/gabimiranda.silva.7","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 97313-4029","telefonevivo":"","telefonetim":"(24) 07961-0577","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"277","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Julia Festas e Decora\u00e7\u00f5es","descricao_anuncio":"Festas em Geral com Decora\u00e7\u00e3o Tradicional, Proven\u00e7al, Clean e Servi\u00e7os de Buffet. Venha conferir nosso trabalho!","marcadores_anuncio":"festas, ornamenta\u00e7\u00e3o, casamento, decora\u00e7\u00e3o, decora\u00e7\u00f5es.","email_anuncio":"enfer_ir@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Vicente Jos\u00e9 Camilo","num":"146","complemento":"","bairro":"Qu\u00edmica","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27130-440","tel1_anuncio":"(24) 2442-4576","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4589641","longitude":"-43.8084418","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"2014-10-10 19:58:58","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/JuliaFestasEDecoracoes","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99959-1481","telefonevivo":"(24) 99965-4026","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"278","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Claudette Sal\u00e3o Unissex","descricao_anuncio":"Sal\u00e3o de beleza especializado em: Corte, hidrata\u00e7\u00e3o, tinturas, escovas em geral, manicure e pedicure,depila\u00e7\u00e3o e muitos outros servi\u00e7os para melhor lhe atender. Venha conferir nossos servi\u00e7os!","marcadores_anuncio":"cabelereira, cabelo, corte, pintura, sal\u00e3o, sal\u00e3o de beleza, feminino, ","email_anuncio":"claudetec.almeida@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"139","complemento":"Lj G - Enfrente a antiga Delegacia","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2442-9202","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4710731","longitude":"-43.8267047","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-10-14 19:21:43","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/claudete.almeida.792","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99918-5792","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"279","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"A\u00e7ougue Rei da Gra\u00e7a","descricao_anuncio":"No A\u00e7ougue Rei da Gra\u00e7a voc\u00ea encontra as melhores carnes para seu churrasco, ou consumo dom\u00e9stico, al\u00e9m de \u00f3timos pre\u00e7os,promo\u00e7\u00f5es todos os dias. Carne de qualidade,bom pre\u00e7o,e \u00f3timo atendimento \u00e9 no A\u00e7ougue Rei da Gra\u00e7a! Venha conferir!!!","marcadores_anuncio":"carnes, a\u00e7ougue, frango, alimentos, ","email_anuncio":"leciana_moreira@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos Ara\u00fajo","num":"13","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27110-400","tel1_anuncio":"(24) 2443-0234","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4686288","longitude":"-43.8275562","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-10-14 19:36:03","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"280","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Mix Sorveteria e A\u00e7aiteria","descricao_anuncio":"Sorveteria e A\u00e7aiteria. Deliciosos sucos, salada de frutas, sandu\u00edche natural, doces, tortas e mais de 50 sabores de milk shake. Venha se deliciar com a Sorveteria Mix!","marcadores_anuncio":"milkshake, doces, comida, a\u00e7a\u00ed, ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Dr. Moraes Barbosa","num":"137","complemento":"Ao lado do Kik\u00e3o","bairro":"Centro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-9264","tel2_anuncio":"   ","latitude":"-22.4673258","longitude":"-43.8259753","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2014-12-20 22:18:59","facebook":"  ","site":"http:\/\/www.","nextel":"  ","telefoneclaro":"   ","telefonevivo":"  ","telefonetim":"  ","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"281","categoria1":"Constru\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"3P Pisos & Revestimentos","descricao_anuncio":"Oferecemos pisos e revestimentos de \u00f3tima qualidade e bom pre\u00e7o, al\u00e9m de lou\u00e7as, metais, tubos, conex\u00f5es, portas, forro de pvc e miudezas em geral. Venha nos conhecer e fa\u00e7a seu or\u00e7amento!","marcadores_anuncio":"forro, pvc, vaso sanit\u00e1rio, pias, portas, cano, agua, joelhos, constru\u00e7\u00e3o, material de contru\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"loja3ppisos@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Pessoa","num":"779","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27120-170","tel1_anuncio":"(24) 2442-1534","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4633526","longitude":"-43.8198645","status":"on","categoria2":"Im\u00f3veis","data_entrada":"2015-01-07 21:53:09","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"282","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"S\u00f3 Forro & Cia","descricao_anuncio":"Trabalhamos com forro de PVC, persianas e portas sanfonadas de \u00f3tima qualidade.Vendas com e sem instala\u00e7\u00e3o em todo sul fluminense. Venha nos conhecer e fa\u00e7a seu or\u00e7amento gr\u00e1tis!!!","marcadores_anuncio":"forro, pvc, porta sanfonada, casa, persianas, ","email_anuncio":"soforroecia@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Alves Pimenta","num":"1638","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"B","uf":"RJ","cep":"27115-010","tel1_anuncio":"(24) 2443-7690","tel2_anuncio":"(24) 33378-462_","latitude":"-22.4542418","longitude":"-43.8119687","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-01-07 22:05:55","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"283","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"M Dias Pneus","descricao_anuncio":"Pe\u00e7as e acess\u00f3rios para borracharia, m\u00e1quinas, ferramentas e muito mais. Venha conferir!","marcadores_anuncio":"carro,  ve\u00edculos, auto center, km, transporte, consertos, oficina,","email_anuncio":"mdborracharias@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Alves Pimenta","num":"1619","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27111-010","tel1_anuncio":"(24) 2444-4023","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4570308","longitude":"-43.8151103","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-01-07 22:27:28","facebook":"","site":"http:\/\/www.mdiaspneus.vfx.net.br\/","nextel":"ID 965*9100","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"284","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"J.F Neto - Oficina Auto El\u00e9trica","descricao_anuncio":"Vendas de pe\u00e7as, bobinas de campo, bendix zen e bosh, mancal zen e bosh, far\u00f3is, rotores, estatores, chave de seta, autom\u00e1tico bosh e zm, induzido novo e recondicionado. Al\u00e9m de pe\u00e7as importadas para alternadores e eletroventiladores.\r\nVenha conferir nossos produtos e excelente pre\u00e7o!","marcadores_anuncio":"carro, ve\u00edculos, auto cente,r km, transporte, concertos, oficina,","email_anuncio":"isalucia@bol.com.br","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Alves Pimenta","num":"715","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27115-010","tel1_anuncio":"(24) 2442-0145","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4611095","longitude":"-43.8227744","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-01-07 23:20:12","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"285","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Olivia Sofia Boutique","descricao_anuncio":"Trabalhamos com moda masculina e feminina de \u00f3tima qualidade e excelente pre\u00e7o, al\u00e9m de acess\u00f3rios em geral, perfume, maquiagem, rel\u00f3gio e muito mais. Venha conhecer nossa grande variedade de produtos femininos e masculinos. Pre\u00e7o e qualidade \u00e9 na Olivia Sofia Boutique & Presentes.","marcadores_anuncio":"saia, blusa, roupa, sapato, rel\u00f3gios, cal\u00e7a, vestidos, moda feminina, moda masculina, maquiagem.","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Jo\u00e3o Pessoa","num":"727","complemento":"Entre a Casa do Arroz e o Bramil.","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27120-170","tel1_anuncio":"(24) 2442-5266","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4636733","longitude":"-43.8201929","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2015-01-08 21:23:59","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"286","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"V8 Auto Center ","descricao_anuncio":"ATEN\u00c7\u00c3O...V8 AUTO CENTER AGORA EM NOVO ENDERE\u00c7O!\r\nOferecemos servi\u00e7os de alinhamento, balanceamento, limpeza de bico, escapamentos, troca de \u00f3leo, suspens\u00e3o, acess\u00f3rios, embreagem, pneus, freio e muito mais. Venha conferir!\r\nAten\u00e7\u00e3o clientes e amigos... V8 Auto center agora em novo endere\u00e7o para melhor lhe atender!","marcadores_anuncio":"carro, ve\u00edculos, auto cente,r km, transporte, concertos, oficina","email_anuncio":"v8autocenter.me@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Checker Elias ","num":"2001","complemento":"","bairro":"Vila Helena","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27120-320","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.457602","longitude":"-43.8097823","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-01-08 21:56:44","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100007524735769&fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"(24) 974020767 ID 35* 24* 8870","telefoneclaro":"(24) 999152420 ","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"287","categoria1":"Educa\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Professores Associados - Preparat\u00f3rio","descricao_anuncio":"Aulas preparat\u00f3rias para concursos p\u00fablicos, aulas particulares com disciplinas espec\u00edficas: l\u00edngua portuguesa, racioc\u00ednio l\u00f3gico, matem\u00e1tica, legisla\u00e7\u00e3o, did\u00e1tica e inform\u00e1tica. Venha se preparar com Professores Associados. Seu futuro come\u00e7a aqui!","marcadores_anuncio":"aula, educa\u00e7\u00e3o, curso, escola, pr\u00e9 vestibular,  curso, preparat\u00f3rio, enem, vestibular, concurso","email_anuncio":"c.menezesjustiniano@gmail.com","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Dr. Heitor Valle","num":"39","complemento":"Col\u00e9gio CEMS - Rua da esta\u00e7\u00e3o","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 9928-9304","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4720344,","longitude":"-43.8227727","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-01-08 22:28:39","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/preparatorio.magisterio?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99921-7395","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"288","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Brechique Paty","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas femininas em tamanhos P, M, G, GG, e Plus Size. Al\u00e9m de shorts, bel\u00edssimas blusas, vestidos longos e curtos, macac\u00e3o, macaquinho, camisetas, bermudas e acess\u00f3rios em geral.Venha conferir a qualidade e \u00f3timos pre\u00e7os de nossas pe\u00e7as!\r\nAten\u00e7\u00e3o!!! Brechique agora sob nova dire\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAten\u00e7\u00e3o!!! Brechique agora em novo endere\u00e7o para melhor lhe atender!!! ","marcadores_anuncio":"saia, blusa, roupa, sapato, rel\u00f3gios, cal\u00e7a, vestidos, moda feminina, moda masculina, maquiagem.","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"148","complemento":"Sl 507 Beco Mistura Fina","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123120","tel1_anuncio":"(24) 2442-7461","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4711791","longitude":"-43.8267173","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2015-01-12 21:48:15","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/brechique.paty?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99952-9554","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"289","categoria1":"Educa\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Dam\u00e1sio Educacional","descricao_anuncio":"Preparat\u00f3rio para concurso p\u00fablico.","marcadores_anuncio":"aula, educa\u00e7\u00e3o, curso, pr\u00e9 militar, pr\u00e9 vestibular,  curso, preparat\u00f3rio, enem, vestibular, concurso","email_anuncio":"barradopirai@unidades.damasio.com.br","endereco_anuncio":"Rua Francisco de Paula Moura","num":"181","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27120-100","tel1_anuncio":"(24) 2443-2524","tel2_anuncio":"(24) 98834-2524","latitude":"-22.4665693","longitude":"-43.824446","status":"off","categoria2":"Cultura","data_entrada":"2015-01-12 22:10:58","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/damasio.barradopirai?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"290","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Mundo Natural","descricao_anuncio":"Em nossa loja voc\u00ea encontra: Ch\u00e1s, shakes, vitaminas, suplementos, temperos, doces e queijos, sucos naturais, gr\u00e3os, sorvetes, farin\u00e1ceos, alimentos light, diet, alimentos sem lactose, alimentos sem gl\u00fatem e muitas outras novidades...Venha conferir!","marcadores_anuncio":"comida, alimentos naturais, suplementos, academia, ","email_anuncio":"mundonaturalbp@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"106","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2444-2256","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.470674","longitude":"-43.826666","status":"on","categoria2":"Sa\u00fade","data_entrada":"2015-01-22 23:26:28","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/mundonaturalbp","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"291","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"CIG Brech\u00f3","descricao_anuncio":"Venham conhecer O CIG BRECH\u00d3, lindas roupas,sapatos e acess\u00f3rios...Tudo de \u00f3tima qualidade e um precinho especial. Trabalhamos com venda, troca e consigna\u00e7\u00e3o. \r\nPROMO\u00c7\u00c3O DE P\u00c1SCOA....\r\nCOMPRE E GANHE UM CUPOM PARA O SORTEIO DE UM OVO DA P\u00c1SCOA, SORTEIO DIA 04\/04....\r\nCOMPARTILHEM , E MARQUEM AMIGAS NAS POSTAGENS....\r\nVENHAM PARA UM TARDE AGRAD\u00c1VEL DE COMPRAS...VENHAM COM TEMPO...MUITAS COISAS!!!!!!!!\r\nAGUARDO VC!!!!!!!!!!!!!!!","marcadores_anuncio":"shorts, roupas, camisa, camisetas, saias, blusas, brech\u00f3, pulseiras, vestidos, macac\u00e3o Cig Brech\u00f3","email_anuncio":"angelica.valadao@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua","num":"214","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27140-470","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4853731","longitude":"-43.8159438","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2015-03-26 16:18:57","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/angelica.valadaodossantos?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99844-3600","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"292","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"MV Multivantagem","descricao_anuncio":"Cart\u00e3o Multivantagem agora em Barra do Pira\u00ed! Aqui voc\u00ea tem acesso aos melhores pre\u00e7os,com\u00e9rcios e servi\u00e7os da regi\u00e3o. Associa-se j\u00e1 ao Multivantagem e tenha descontos exclusivos em restaurantes, beleza, pizzarias, farm\u00e1cias, cursos, mec\u00e2nica, veterin\u00e1rio e muito mais!","marcadores_anuncio":"cart\u00e3o, descontos, vantagens, oportunidade, renda extra,trabalhe em casa, dinheiro, divers\u00e3o, ","email_anuncio":"contatomultivantagem@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ramiro Jaime da Fonseca","num":"156","complemento":"SL 203","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-270","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.466679","longitude":"-43.826924","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"2015-03-26 16:56:40","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Multivantagemrj?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"97402-2821","telefoneclaro":"(24) 99235-4195","telefonevivo":"(24) 99827-5432","telefonetim":"(24) 98151-6691","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"293","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"MV Multivantagem","descricao_anuncio":"Cart\u00e3o Multivantagem agora em Barra do Pira\u00ed! Aqui voc\u00ea tem acesso aos melhores pre\u00e7os,com\u00e9rcios e servi\u00e7os da regi\u00e3o. Associa-se j\u00e1 ao Multivantagem e tenha descontos exclusivos em restaurantes, beleza, pizzarias, farm\u00e1cias, cursos, mec\u00e2nica, veterin\u00e1rio e muito mais!","marcadores_anuncio":"cart\u00e3o, descontos, vantagens, oportunidade, renda extra,trabalhe em casa, dinheiro, divers\u00e3o, ","email_anuncio":"contatomultivantagem@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ramiro Jaime da Fonseca","num":"156","complemento":"SL 203","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-270","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.466679","longitude":"-43.826924","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"2015-03-26 16:58:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Multivantagemrj?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"97402-2821","telefoneclaro":"(24) 99235-4195","telefonevivo":"(24) 99827-5432","telefonetim":"(24) 98151-6691","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"294","categoria1":"Constru\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"WMO Estrutura Met\u00e1lica","descricao_anuncio":"Oferecemos servi\u00e7os de limpeza gerais, paisagismo, constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios, servi\u00e7o com gesso e estuque, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de sistemas centrais de ar condicionado, limpeza de quintal, ro\u00e7a e capina, constru\u00e7\u00e3o de casa modular com entrega em at\u00e9 15 dias. Al\u00e9m de fabrica\u00e7\u00e3o e montagem de estruturas met\u00e1licas. Venha conhecer nossos servi\u00e7os!","marcadores_anuncio":"casa, im\u00f3veis, constru\u00e7\u00e3o, gesso, ar condicionado, limpeza, pr\u00e9dio, paisagismo","email_anuncio":"suportewmo@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ramiro Jaime da Fonseca","num":"156","complemento":"SL 203","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-270","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.466679","longitude":"-43.826924","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-03-26 17:27:29","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/multiclickbrasilbp?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"97402-2821","telefoneclaro":"(24) 99235-4195","telefonevivo":"(24) 99827-5432","telefonetim":"(24) 98151-6691","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"295","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Consult\u00f3rio de Acupuntura","descricao_anuncio":"Dra. Naiara Valim - Biom\u00e9dica Acupunturista CRBM 22079-1. Acupuntura, fitoterapia, dermaroller, laserterapia, aur\u00edculoterapia, Tui Na (massagem chinesa), drenagem linf\u00e1tica, florais e muito mais.\r\nAtendemos conv\u00eanios com Bom Jesus, cher\u00e9m, AAPVR, e Assomed.\r\nVenha nos conhecer e fa\u00e7a-nos um or\u00e7amento.","marcadores_anuncio":"Fitoterapia, dermaroller, acupuntura, laserterapia, aur\u00edculoterapia, Tui Na, drenagem linf\u00e1tica","email_anuncio":"acupunturanaiara@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ana Nery","num":"120","complemento":"Sala 401","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-150","tel1_anuncio":"(24) 3022-1441","tel2_anuncio":"    ","latitude":"-22.4717117","longitude":"-43.8270702","status":"off","categoria2":"Beleza","data_entrada":"2015-05-16 13:14:24","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/naiara.valim","site":"http:\/\/acupuntura-naiara.blogspot.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"     ","telefonevivo":"(24) 99904-5771","telefonetim":"     ","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"296","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Libivi","descricao_anuncio":"As melhores bolsas, acess\u00f3rios, Puff, carteiras, malas, mochilas, necessaire, bolsas infantis,artigos para presentes e muito mais.\r\nVenha conferir os melhores produtos pelo melhor pre\u00e7o!","marcadores_anuncio":"libivi, loja de bolsas, bolsas, carteiras, mochilas, malas, presentes, crian\u00e7as","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Capit\u00e3o M\u00e1rio Novaes","num":"78","complemento":"fim da descida do BB","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-110","tel1_anuncio":"(24) 2443-3549","tel2_anuncio":"    ","latitude":"-22.4695595","longitude":"-43.8273716","status":"off","categoria2":"Decora\u00e7\u00e3o","data_entrada":"2015-05-16 13:26:53","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/libivi.bolsas","site":"http:\/\/www.","nextel":"      ","telefoneclaro":"     ","telefonevivo":"    ","telefonetim":"    ","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"297","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Arlete Fantasias","descricao_anuncio":"Lindas fantasias e uma grande variedade de modelos e tamanhos. Fantasias feminino, masculino e infantil. Aqui voc\u00ea encontra a fantasia perfeita para sua festa. Venha conferir!!!\r\nAceitamos cart\u00f5es de cr\u00e9dito. Atendemos de Seg. a sexta: 09:30h \u00e0s 18h. Aos s\u00e1bados:09:00 \u00e0s 12:30","marcadores_anuncio":"fantasias, festa, roupas, arlete fantasias, festa a fantasia","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Capit\u00e3o M\u00e1rio Novaes","num":"30","complemento":"SL 102 ( descida do Banco do Brasil)","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-110","tel1_anuncio":"(24) 2443-2935","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4696238","longitude":"-43.8272029","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2015-06-17 21:53:46","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/fantasiasarlete\/photos_stream","site":"http:\/\/www.","nextel":"      ","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"298","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"K Banas Moda Feminina","descricao_anuncio":"Aqui voc\u00ea encontra lindas roupas femininas, sport fino, moda festa, cal\u00e7a jeans, vestidos, jardineiras, casacos, saias e muito mais!\r\nAl\u00e9m de lindos acess\u00f3rios, como clutch, carteiras, pulseiras e len\u00e7os para deixar seu look ainda mais perfeito.\r\nVenha conhecer nossa loja K Banas!","marcadores_anuncio":"k banas, roupas, feminino, moda, saias, vestidos, len\u00e7os, carteiras, pulseiras, ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"129","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2444-4597","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4710068","longitude":"-43.8266366","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2015-06-17 22:19:54","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/kbanasbp?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"299","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Espa\u00e7o de Beleza Toda Chick","descricao_anuncio":"Sal\u00e3o de beleza especializado em corte, penteado, maquiagem, sobrancelha, alisamento, relaxamento, luzes, manicure, pedicure e muito mais!\r\nEm nosso espa\u00e7o de beleza voc\u00ea encontra o tratamento certo para ficar ainda mais linda. Venha conferir!  ","marcadores_anuncio":"beleza, sal\u00e3o, manicure, pedicure, sobrancelhas, penteados, maquiagens","email_anuncio":"todachick@gmail.com","endereco_anuncio":"Travessa Pedro Lara","num":"43","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-210","tel1_anuncio":"(24) 2442-7798","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.469412","longitude":"-43.827477","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-06-22 23:05:25","facebook":"    https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Espa%C3%A7o-de-Beleza-Toda-Chick\/1477581332487309?fref=ts","site":"http:\/\/www.   ","nextel":"   ","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99958-8203","telefonetim":"(24) 99818-4455","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"300","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Arrazus Studio de Beleza","descricao_anuncio":"No sal\u00e3o Arrazus voc\u00ea encontra a melhor Escova, escova progressiva, cauteriza\u00e7\u00e3o, reconstru\u00e7\u00e3o, hidrata\u00e7\u00e3o, luzes no papel, sobrancelha, reconstru\u00e7\u00e3o, penteado e maquiagem, colora\u00e7\u00e3o, relaxamento e muitos outros servi\u00e7os para voc\u00ea ficar ainda mais linda, al\u00e9m de qualidade garantida em nossos produtos. Venha conhecer-nos e saia arrasando!","marcadores_anuncio":"cabelo, sal\u00e3o, beleza, festa, corte, escova, hidrata\u00e7\u00e3o, luzes, ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"189","complemento":"Sl.207 (Ed. Zeluan)","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.471781","longitude":"-43.826818","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"2015-07-14 20:04:03","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Salao-de-beleza-arrazus\/952075354837388?pnref=lhc","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99942-6883","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"301","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Arrazus Studio de Beleza","descricao_anuncio":"No sal\u00e3o Arrazus voc\u00ea encontra a melhor Escova, escova progressiva, cauteriza\u00e7\u00e3o, reconstru\u00e7\u00e3o, hidrata\u00e7\u00e3o, luzes no papel, sobrancelha, reconstru\u00e7\u00e3o, penteado e maquiagem, colora\u00e7\u00e3o, relaxamento e muitos outros servi\u00e7os para voc\u00ea ficar ainda mais linda, al\u00e9m de qualidade garantida em nossos produtos. Venha conhecer-nos e saia arrasando!","marcadores_anuncio":"cabelo, sal\u00e3o, beleza, festa, corte, escova, hidrata\u00e7\u00e3o, luzes, ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"189","complemento":"Sl.207 (Ed. Zeluan)","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.471781","longitude":"-43.826818","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"2015-07-14 20:09:35","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Salao-de-beleza-arrazus\/952075354837388?pnref=lhc","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99942-6883","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"302","categoria1":"Gr\u00e1fica","empresa_anuncio":"MYOFF Recarga de Cartuchos","descricao_anuncio":"Na myoff voc\u00ea encontra \u00f3timos servi\u00e7os como: Venda, recargas de cartuchos e toners das marcas HP, Epson, Canon, Panasonic, LexMark, Brother, sansung e muito mais. Al\u00e9m de aluguel de impressora jato de tinta e laser, servi\u00e7o de xerox e gr\u00e1fica r\u00e1pida. O servi\u00e7o que voc\u00ea procura pelo melhor pre\u00e7o \u00e9 na Myoff! Venha conferir.","marcadores_anuncio":"impressora, xerox, cartucho, tinta, laser, recarga de cartucho","email_anuncio":"myoffsolution@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"189","complemento":"Lj 06 (Ed. Zeluan)","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2430-3176","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.471458","longitude":"-43.826754","status":"off","categoria2":"Inform\u00e1tica","data_entrada":"2015-07-14 20:54:54","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/myoff.solucao\/media_set?set=a.139550196186540.32375.100003946814601&type=3","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"303","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"Nosso Hotel","descricao_anuncio":"Nosso Hotel traz qualidade e requinte \u00e0 Barra do Pira\u00ed com servi\u00e7os de hospedagem e restaurante. Servimos \u00e0 la carte, ambiente aconchegante e climatizado. O Nosso Hotel receber\u00e1 seus h\u00f3spedes com conforto e comodidade, destacando-se por sua estrutura capaz de proporcionar aos clientes qualidade em seus servi\u00e7os.\r\nNosso Hotel um novo conceito em hospedagem!","marcadores_anuncio":"hotel, casa, lugar para dormir, descanso, hospedagem, comida, restaurante,  ","email_anuncio":"contato@nossosuites.com.br","endereco_anuncio":"Rua Moreira dos Santos","num":"52","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-030","tel1_anuncio":"(24) 2443-7844","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.469167","longitude":"-43.824428","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-07-14 21:35:15","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Nosso-Hotel-Ltda\/931807426879549?fref=ts","site":"http:\/\/www.    ","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"304","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Camargo.Car","descricao_anuncio":"Automotiva - Limpeza de teto, limpeza de carpete, limpeza dos bancos, hidrata\u00e7\u00e3o do couro, lava jato e enceramento 3M.\r\nResidencial - Limpeza de sof\u00e1, limpeza de carpete, limpeza de colch\u00e3o,  limpeza de tapete, limpeza de cadeiras e hipermeabiliza\u00e7\u00e3o. Tudo para melhor lhe atender. Venha conhecer nossos servi\u00e7os!\r\n","marcadores_anuncio":"carro, lavagem, lava jato, aula de dire\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"camargo.car@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Santa Cec\u00edlia","num":"151","complemento":"","bairro":"Santa Cec\u00edlia","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27150240","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"(24) 99329-7407","latitude":"","longitude":"","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-07-20 21:09:02","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/marcao.camargo","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99849-3169","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"305","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Camargo.Car","descricao_anuncio":"Automotiva - Limpeza de teto, limpeza de carpete, limpeza dos bancos, hidrata\u00e7\u00e3o do couro, lava jato e enceramento 3M.\r\nResidencial - Limpeza de sof\u00e1, limpeza de carpete, limpeza de colch\u00e3o,  limpeza de tapete, limpeza de cadeiras e hipermeabiliza\u00e7\u00e3o. Tudo para melhor lhe atender. Venha conhecer nossos servi\u00e7os!\r\n","marcadores_anuncio":"carro, lavagem, lava jato, aula de dire\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"camargo.car@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Miguel Couto Filho","num":"3633","complemento":"","bairro":"Ponte Vermelha","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.5138448","longitude":"-43.8095258","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-07-20 21:11:15","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/marcao.camargo","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99205-0177","telefonevivo":"(24) 99849-3169","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"306","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"Paulinho Tattoo Studio","descricao_anuncio":"Studio especializado em tatuagens art\u00edsticas e piercing. Venha fazer conosco sua tattoo e conferir nosso trabalho.\r\nQualidade garantida em nossos servi\u00e7os, todo nosso material \u00e9 descart\u00e1vel.","marcadores_anuncio":"tatuagem, tattoo, piercing","email_anuncio":"paulinhotattoostudio@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Ramiro Jaime da Fonseca","num":"156","complemento":"Sl 306","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-270","tel1_anuncio":"(24) 2442-5900","tel2_anuncio":"(24) 99236-8758","latitude":"-22.4664763","longitude":"-43.8269238","status":"off","categoria2":"Beleza","data_entrada":"2015-07-21 22:41:12","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/PAULINHO-TATTOO-STUDIO\/113067552112928?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99206-1074","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"307","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Oli Semi-J\u00f3ias","descricao_anuncio":"Distribuidora de semi-j\u00f3ias. Aqui voc\u00ea encontra lindas pe\u00e7as como: Pulseiras, cord\u00f5es, an\u00e9is, tornozeleiras, brincos de qualidade e \u00f3timo pre\u00e7o.Trabalhamos com consigna\u00e7\u00e3o, venha nos conhecer e seja uma revendedora de sucesso. Grande oportunidade de renda extra, seja dona de seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio! ","marcadores_anuncio":"semi j\u00f3ias, brincos, cord\u00e3o, pulseiras, an\u00e9is, bijuterias, ","email_anuncio":"matheusmoliveira_10@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua L\u00facio de Mendon\u00e7a","num":"24","complemento":"Sl. 702 ( Em cima da farm\u00e1cia Floral)","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-050","tel1_anuncio":"(24) 2442-0213","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4681692","longitude":"-43.8270711","status":"off","categoria2":"Moda","data_entrada":"2015-08-17 16:02:47","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99232-7552","telefonevivo":"(24) 99903-0208","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"308","categoria1":"Festas","empresa_anuncio":"Confeitaria Del\u00edcias da Julinha","descricao_anuncio":"Trabalhamos com bolos, doces personalizados, salgados e ornamenta\u00e7\u00e3o de festas. Produtos de qualidade e \u00f3timo pre\u00e7o voc\u00ea encontra na Confeitaria da Julinha... Venha conferir. Fa\u00e7a seu or\u00e7amento!","marcadores_anuncio":"bolos, tortas, doce, festas, docinhos, ornamenta\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"maira.bp@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Alfredo de Oliveira","num":"72","complemento":"","bairro":"Carboc\u00e1lcio","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27143-110","tel1_anuncio":"(24) 2442-4125","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.5087294","longitude":"-43.8088271","status":"off","categoria2":"Decora\u00e7\u00e3o","data_entrada":"2015-08-17 16:17:12","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/maira.quintanilhasoares?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99906-1841","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"309","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Bio Diagn\u00f3stico - Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Clin\u00edcas","descricao_anuncio":"Laborat\u00f3rio de an\u00e1lises cl\u00ednicas. Oferecemos servi\u00e7os de: exame de sangue, urina, fezes, HIV, DNA (paternidade), teste de pezinho, sexagem fetal, teste gen\u00e9tico de intoler\u00e2ncia \u00e0 lactose, citologia onc\u00f3tica (preventivo), histopato l\u00f3gico (bi\u00f3psia), painel imuno histoqu\u00edmico.\r\nVenha conferir!","marcadores_anuncio":"exames, laborat\u00f3rios, ","email_anuncio":"biodiagnosticobp@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"139","complemento":"SL 801","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2443-2084","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.471114","longitude":"-43.8264874","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-08-17 17:01:17","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100009407722015&fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99876-5862","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"310","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Beauty Place - Centro de Est\u00e9tica Corporal e Facial","descricao_anuncio":"Centro de est\u00e9tica especializado em: Limpeza de pele, pelling diamante, pelling qu\u00edmico, tratamento de manchas, acne, marcas de express\u00e3o, rugas, flacidez, radiofrequ\u00eancia, drenagem facial, reflexologia facial, design de sobrancelhas, massagem modeladora, massagem relaxante, drenagem linf\u00e1tica, tratamento flacidez celulite, gordura localizada, clareamento de virilha e axila, depila\u00e7\u00e3o a laser e muito mais. Venha conferir e conhecer nosso trabalho!","marcadores_anuncio":"beleza, sobrancelhas, massagem, ","email_anuncio":"gv.guimaraes@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua L\u00facio de Mendon\u00e7a","num":"24","complemento":"SL 602","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-050","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4681692","longitude":"-43.8270711","status":"off","categoria2":"Moda","data_entrada":"2015-08-18 12:30:51","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99862-4508","telefonetim":"(24) 98117-7060","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"311","categoria1":"Educa\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Eco & Lu Confec\u00e7\u00f5es","descricao_anuncio":"Aqui voc\u00ea encontra: Malharia em geral, camisas promocionais, personalizadas, uniformes escolares, uniformes industriais, jalecos, uniforme hospitalar, vestidos indianos e moda feminina em geral. Venha conferir, conhecer a qualidade de nossos produtos, e \u00f3timos pre\u00e7os! Aceitamos todos os cart\u00f5es de cr\u00e9dito e conv\u00eanio Uni Pr\u00eamio.","marcadores_anuncio":"uniformes, jalecos, educa\u00e7\u00e3o, escola, camisas, vestidos, moda, ","email_anuncio":"eco_luconfeccoes@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"85","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-020","tel1_anuncio":"(24) 2442-6288","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4698076","longitude":"-43.823641","status":"off","categoria2":"Moda","data_entrada":"2015-08-18 13:30:22","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"312","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Sonho Meu","descricao_anuncio":"Aqui voc\u00ea encontra grande variedade de doces, balas, chocolates, biscoitos, bebidas, grande variedade de artigos para festa e muito mais. Venha conhecer a Sonho Meu e conferir o \u00f3timo pre\u00e7o e a excelente qualidade dos produtos.","marcadores_anuncio":"festas, ornamenta\u00e7\u00e3o, casamento, decora\u00e7\u00e3o, decora\u00e7\u00f5es,.bolo,bala,biscoito, doces","email_anuncio":"sonhomeufestastf@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ernesto Benevides","num":"31","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-010","tel1_anuncio":"(24) 2442-6892","tel2_anuncio":"(24) 98813-8081","latitude":"-22.4698343","longitude":"-43.8227616","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"2015-09-03 21:02:40","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/taylor.almeidapaula.7\/media_set?set=a.100640426948918.1073741827.1000100888","site":"http:\/\/www.","nextel":"97402-0375 ID12*72186","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"313","categoria1":"Selecione...","empresa_anuncio":"Marleana Modas","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas femininas, masculinas, do P ao plus size, al\u00e9m de lindos acess\u00f3rios. Roupa de qualidade  e \u00f3timo pre\u00e7o voc\u00ea encontra na Marleana Modas. Venha conferir!","marcadores_anuncio":"saia, blusa, camiseta, vestido, moda, cal\u00e7a, bijuterias, camisa, short jeans","email_anuncio":"marleana@r7.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"189","complemento":"Em frente a Secret\u00e1ria de Sa\u00fade","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2443-1152","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4715701","longitude":"-43.8266655","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"2015-09-03 21:15:13","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"314","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Mara Depila\u00e7\u00e3o","descricao_anuncio":"Oferecemos servi\u00e7os de: Banho de lua, Peeling vegetal, Design de sobrancelhas, Depila\u00e7\u00e3o em geral.\r\nVenha desfrutar dos servi\u00e7os de uma profissional de qualidade em um ambiente aconchegante. Fa\u00e7a-nos uma visita.\r\nAtendimento com hora marcada.","marcadores_anuncio":"sobrancelhas, beleza, design, depila\u00e7\u00e3o, ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"9","complemento":"AP. 01","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-000","tel1_anuncio":"(24) 2442-5080","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.470438","longitude":"-43.822664","status":"off","categoria2":"Sa\u00fade","data_entrada":"2015-09-04 21:23:37","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lucimara.laranjeira?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99239-9656","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"315","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Luz E Cor","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas femininas como: Vestidos, blusas, macac\u00f5es, camisetas, cal\u00e7as Jeans, saia longa, bermuda e muito mais para voc\u00ea ficar ainda mais linda. Venha fazer uma visita na loja Luz E Cor e confira essas e muitas outras novidades. Aten\u00e7\u00e3o clientes e amigos! Luz & Cor agora em novo endere\u00e7o para melhor lhe atender!","marcadores_anuncio":"vestido, festa, moda, roupas, bermudas, camisas, camisetas, macac\u00e3o, saia, ","email_anuncio":"lopes_neusa@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Governador Portela","num":"22","complemento":"Loja 01","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-030","tel1_anuncio":"(24) 2443-2797","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4699553","longitude":"-43.828034","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2015-09-10 16:38:10","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/luzecor2013?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"316","categoria1":"Festas","empresa_anuncio":"Divers\u00e3o Buffet Infantil","descricao_anuncio":"A sua festa completa \u00e9 aqui! Espa\u00e7o climatizado, v\u00e1rios brinquedos com recreadores, decora\u00e7\u00e3o, Buffet, pista de dan\u00e7a e muito mais para que sua festa seja perfeita. Venha conhecer nosso espa\u00e7o e as \u00f3timas condi\u00e7\u00f5es de pagamento.","marcadores_anuncio":"festas, brinquedos, decora\u00e7\u00f5es, crian\u00e7as, touro mec\u00e2nico,proven\u00e7al, pista de dan\u00e7a, casa de festas","email_anuncio":"diversaofestas@outlook.com","endereco_anuncio":"Rua Coronel Nobrega","num":"326","complemento":"","bairro":"Qu\u00edmica","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27130-130","tel1_anuncio":"(24) 2444-3415","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4609494","longitude":"-43.8152987","status":"off","categoria2":"Decora\u00e7\u00e3o","data_entrada":"2015-09-14 17:19:23","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100007202806546&fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99243-7899","telefonevivo":"(24) 99863-6863","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"317","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"Compet\u00eancia Contabilidade","descricao_anuncio":"Abertura de empresas, departamento pessoal e RH, Escritura\u00e7\u00e3o fiscal e cont\u00e1bil, IRPF e IRPJ, atendimento personalizado \u00e0 clientes em todas as cidades do Brasil. \r\nContabilidade geral: privada (ind\u00fastria, comercio, servi\u00e7os, agr\u00edcola), publica e terceiro setor (clubes de futebol, igrejas, partidos pol\u00edticos, empresas sem fins lucrativos). Ligue e entre em contato.\r\nAtendendo na parte da tarde, das 13h30 \u00e0s 18h00.\r\nCompet\u00eancia Contabilidade agora em novo endere\u00e7o!","marcadores_anuncio":"contabilidade, contador, ","email_anuncio":"competenciacontabilidadeab@gmail.com","endereco_anuncio":" Rua Oscar Oliveira Batista ","num":"25","complemento":"Ap.402","bairro":"Caieira S\u00e3o Pedro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27130070","tel1_anuncio":"(24) 2444-5845","tel2_anuncio":"(24) 98811-2085","latitude":"","longitude":"","status":"on","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"2015-09-15 23:36:48","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Compet%C3%AAncia-Contabilidade-732862970085553\/timeline\/","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99288-3886","telefonevivo":"(24) 99872-3232","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"318","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Consult\u00f3rio de Psicologia katia Eiras","descricao_anuncio":"Aqui voc\u00ea encontra um excelente equipe de: Psicologia, psicopedagogia,pedagogia e massoterapia.Toda uma esquipe de profissionais de excel\u00eancia voltada para voc\u00ea e suas necessidades. Venha conhecer nossa equipe.\r\nAtendimento pelos conv\u00eanios: Cherem, Bom Jesus, Assomed, Sindicato Comercial, Ascavi, Sind. Rodovi\u00e1rio e Unimed.","marcadores_anuncio":"psic\u00f3logo,psicologia,massoterapia, pedagogo,terapia, ansiedade, depress\u00e3o, emagrecer, massoterapeuta","email_anuncio":"katiamatheuspsi@oi.com.br","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"139","complemento":"Sl 804","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2471-1072","tel2_anuncio":"(24) 98801-9765","latitude":"-22.4710731","longitude":"-43.8267047","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-09-17 22:11:39","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/katia.matheus.1?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99323-7347","telefonevivo":"(24) 99981-9953","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"319","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Racco Cosm\u00e9tico Barra do Pira\u00ed","descricao_anuncio":"Venha ser uma consultora Racco com um investimento de apenas R$ 100,00 em produtos \u00e1 sua escolha, e alcance sua independ\u00eancia financeira.\r\nConhe\u00e7a tamb\u00e9m nossos tratamentos: 1 sess\u00e3o de lipocavita\u00e7\u00e3o R$ 80,00. Fechando nosso pacote de 5 sess\u00f5es R$ 200,00.\r\n1 r\u00e1dio frequ\u00eancia R$ 50,00, pacote com 5 sess\u00f5es R$ 180,00.\r\nN\u00e3o perca essa oportunidade de ficar ainda mais linda com \u00f3timos pre\u00e7os e excelentes produtos. Vem para Racco!","marcadores_anuncio":"racco, cosm\u00e9ticos, baton, perfumes, desodorante, consultora, ganhar dinheiro","email_anuncio":"raccobarradopirai@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"139","complemento":"Sl 202","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2443-2361","tel2_anuncio":"(24) 98849-3002","latitude":"-22.4710731","longitude":"-43.8267047","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-09-17 22:24:12","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RACCO-BARRA-Do-PIRAI-1466649026991351\/","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"(24) 98836-0893","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"320","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Morena Flor","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas e acess\u00f3rios como: Lingerie, biquines, bijuterias, cintos, produtos sex shop, e muito mais...Venha conhecer a loja Morena Flor e veja as lindas pe\u00e7as para voc\u00ea ficar ainda mais linda.","marcadores_anuncio":"roupas, moda, bijuterias, sex shop, cintos, loja de roupas, femininas, saia, blusas, camisetas, ","email_anuncio":"jordanabertolaz90@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"148","complemento":"Beco do Mistura Fina","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Beleza","data_entrada":"2015-10-16 17:07:14","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100009162518438&fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99217-5663","telefonevivo":"(24) 99829-1597","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"321","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Ag\u00eancia GHD -  Modelos e Eventos","descricao_anuncio":"Ag\u00eancia especializada em ensaios fotogr\u00e1ficos profissionais, curso e treinamento de modelos, agenciamento de modelos, fotografia em geral, cobertura de eventos e muito mais...\r\nConhe\u00e7a em Barra do Pira\u00ed a Ag\u00eancia GHD. Profissionalismo e qualidade reunidos em Barra do Pira\u00ed.\r\nAten\u00e7\u00e3o Ag\u00eancia GHD agora em novo endere\u00e7o!","marcadores_anuncio":"modelos, ag\u00eancias, cursos, fotografias, eventos,","email_anuncio":"comercial@agenciaghd.com.br","endereco_anuncio":"Rua L\u00facio de Mendon\u00e7a","num":"24","complemento":"Sl 103","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-020","tel1_anuncio":"(24) 2442-1941","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4679164","longitude":"-43.8289982","status":"off","categoria2":"Beleza","data_entrada":"2015-11-13 20:00:35","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/agenciaGHD\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.agenciaghd.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99875-9590","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"322","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"G1 Estacionamento","descricao_anuncio":"Estacionamento mensal e rotativo. Disponibilizamos tamb\u00e9m servi\u00e7os de: Lavagem de pintura e interior, polimento e cristaliza\u00e7\u00e3o. Com seguran\u00e7a e qualidade que seu carro merece!\r\nMartelinho de Ouro elimina\u00e7\u00e3o de riscos.","marcadores_anuncio":"carro, lavagem, lava jato, aula de dire\u00e7\u00e3o, polimento, cristaliza\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Avenida Amaral Peixoto","num":"154","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2442-7724","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.465314","longitude":"-43.8275516","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"2015-12-08 20:46:41","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99856-7543","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"323","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Lucas Film","descricao_anuncio":"Aqui voc\u00ea encontra servi\u00e7os de :Polimento, insulfim automotivo e residencial, som, envelopamento de geladeira e automotivo, acess\u00f3rios e muito mais! Carro todo a partir de R$ 100,00 com garantia de 6 meses. Cobrimos todos os or\u00e7amentos venha conferir. Pre\u00e7o e qualidade garantida s\u00f3 no Lucas Film!","marcadores_anuncio":"carro, automotivo, insulfilm, lucas, som, polimento, envelopamento","email_anuncio":"lucasfilmacessorios@gmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Artur da Costa","num":"1140","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-054","tel1_anuncio":"(24) 2443-6202","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4800742","longitude":"-43.8202767","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2015-12-15 01:07:39","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Lucas-film-e-acess%C3%B3rios-1681133855456665\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99206-2469","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"324","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Mafu\u00e1 de Id\u00e9ias - Oficina de Artesanato","descricao_anuncio":"Loja especializada em materiais para artesanato, MDF, papel para decoupagem, presentes,armarinhos, , tintas, pinc\u00e9is,e muito mais. Venha conferir nossa loja e os \u00f3timos pre\u00e7os.\r\nMafu\u00e1 de Ideias tamb\u00e9m oderece \u00f3timos cursos.N\u00e3o fique de fora dessa!","marcadores_anuncio":"artesanato, lembrancinhas, acess\u00f3rios, casa, decora\u00e7\u00e3o, presentes","email_anuncio":"mafuadeideias@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Coronel Novaes","num":"91","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27120-030","tel1_anuncio":"(24) 2442-2847","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.467777","longitude":"-43.8290431","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"2015-12-16 21:55:15","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Mafu%C3%A1-de-Ideias-Oficina-de-artesanato-1671100656437313\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99979-9518","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"325","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"S\u00f4nia Lopes - Terapia Hol\u00edstica e Cursos","descricao_anuncio":"Especializada em auriculoterapia, cromoterapia, florais de Bach, mestre Reiki Usui. Terapia complementar para auxiliar a alcan\u00e7ar equil\u00edbrio emocional.Tamb\u00e9m administramos cursos de terapia hol\u00edstica, venha conhecer nosso trabalho, e se matr\u00edcule. In\u00edcio do curso em Fevereiro.\r\nAgende seu atendimento \u00e0s segundas e sextas.","marcadores_anuncio":"terapia, sa\u00fade,","email_anuncio":"sonialopesdp@ig.com.br","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"80","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-054","tel1_anuncio":"(24) 2443-2039","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4704399","longitude":"-43.8248481","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-02-01 21:45:52","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sonialopes.oliveirabarbosa?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99253-6240","telefonevivo":"(24) 99819-5187","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"326","categoria1":"Sa\u00fade","empresa_anuncio":"Plano de Assist\u00eancia Familiar Cherem","descricao_anuncio":"Plano de Assist\u00eancia Familiar Cherem cuidando de todos os detalhes para honrar seus entes queridos, com servi\u00e7o de luto 24 horas e ornamenta\u00e7\u00e3o com flores naturais. No Grupo Cherem voc\u00ea tamb\u00e9m encontra muitos outros servi\u00e7os como:Cl\u00ednico geral, pediatria, alergista, cardiologia, ginecologia, obstetr\u00edcia, geriatria, odontologia entre outros. Al\u00e9m de conv\u00eanios com outros empresas de Barra do Pira\u00ed para melhor lhe atender. Ligue e conhe\u00e7a nossos planos.","marcadores_anuncio":"funer\u00e1ria, vel\u00f3rio, cherem, plano familiar, flores, luto, morte","email_anuncio":"comercialcherem@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"80","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-054","tel1_anuncio":"(24) 2443-4147","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4704399","longitude":"-43.8248481","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-04-20 13:14:09","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/grupocherem2000?fref=ts","site":"http:\/\/www.grupocherem.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"327","categoria1":"Festas","empresa_anuncio":"Chantily Festas","descricao_anuncio":"Chantily Festas sua nova loja em Barra do Pira\u00ed com excelentes produtos e o melhor pre\u00e7o da cidade!\r\nNa Chantily festas voc\u00ea encontra tudo para sua festa e sua empresa como: Descart\u00e1veis, doces, balas, artigos para confeitaria, biscoitos, doces diet, bebidas e muito mais.\r\nVenha conhecer nossa loja e conferir nossos pre\u00e7os, voc\u00ea n\u00e3o vai se arrepender! ","marcadores_anuncio":"doces, festas, descart\u00e1veis, balas, bolos, pirulito, bebidas, confeitaria","email_anuncio":"lusantosvende@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Beira Rio","num":"142","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2444-6043","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4665864","longitude":"-43.829049","status":"off","categoria2":"Alimentos","data_entrada":"2016-04-20 14:37:32","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/luciene.ribeiro.56","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99946-7822","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"328","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"LucKarol modas","descricao_anuncio":"Moda feminina e Masculina, as mais lindas pe\u00e7as como bolsas, acess\u00f3rios e muito mais.Venha conferir os looks da LucKarol Modas com a garantia de qualidade que voc\u00ea merece, al\u00e9m de um \u00f3timo pre\u00e7o!","marcadores_anuncio":"saia, vestidos, bolsas, bermudas, blusas, cal\u00e7as, roupas, camisetas, jeans","email_anuncio":"luckarolmodas@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Aureliano Garcia","num":"46","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27135-400","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4719101","longitude":"-43.8256112","status":"off","categoria2":"Beleza","data_entrada":"2016-05-02 15:35:58","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99966-5976","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"329","categoria1":"Selecione...","empresa_anuncio":"RFS Fisioterapia - Dr\u00aa Ros\u00e2ngela Santos","descricao_anuncio":"Atendimento de Fisioterapia Individual.\r\nRP(Reeduca\u00e7\u00e3o da postura global, desvio postural)\r\nM\u00fasculo-Esquel\u00e9tica (Lombalgias, h\u00e9rnias discais, fraturas, entorses, tendinites).\r\nReumatol\u00f3gico (Osteoporose, artrite, artrose)\r\nNeurol\u00f3gica (Realibita\u00e7\u00e3o de AVC,paralisia facial, fibromialgia, parapl\u00e9gias\/tetrapl\u00e9gias)\r\nFisioterapia Psicomotora no tratamento de d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o com hiperatividade (TDAH)\r\nDisfun\u00e7\u00f5es Temporomandibulares e Dores Orofaciais (Bruxismo, dor na cabe\u00e7a e face, ru\u00eddos articulares, limita\u00e7\u00e3o da abertura de boca)\r\nAuriculoacupuntura (Ansiedade, irritabilidade, desconfortos corporais).\r\nDescontos e pacotes especiais para aposentados e pensionistas. Aceitamos conv\u00eanios e cart\u00f5es de cr\u00e9dito.Venha conferir.","marcadores_anuncio":"sa\u00fade, acupuntura, dornas costas, rpg, m\u00fasculo, fisioterapia, bruxismo, dente, cabe\u00e7a, neurol\u00f3gica","email_anuncio":"rfsfisioterapia@gmail.com.br","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"139","complemento":"SL. 804","bairro":"Centro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2430-3173","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4711101","longitude":"-43.828669","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"2016-05-02 15:55:45","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/rfsfisioterapia\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99991-5793","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"330","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"DU-Vale Solu\u00e7\u00f5es em Limpeza","descricao_anuncio":"A solu\u00e7\u00e3o para sua empresa voc\u00ea encontra na DU Vale Distribuidora, com \u00f3timos produtos como: Embalagens, descart\u00e1veis, utilidades, higiene e limpeza, luva, guardanapo, ketchup,mostarda, maionese, sacolas, papel interfolha, papel higi\u00eanico rol\u00e3o, sabonete l\u00edquido, sab\u00e3o gel\u00e9ia e muito mais! Venha conferir os excelentes pre\u00e7os e produtos que a Du-Vale oferece \u00e0 voc\u00ea, localizada bem no centro de Barra do Pira\u00ed.","marcadores_anuncio":"produtos de limpeza, embalagens, descart\u00e1veis, hotel, restaurantes, escolas, papel toalha, cloro","email_anuncio":"du-vale@uol.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Soares Ferreira","num":"0","complemento":"Beco ao lado da antiga Delegacia.","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123-390","tel1_anuncio":"(24) 2442-2658","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4708058","longitude":"-43.8266776","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-05-02 16:18:17","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/estilojumoda.intimaacessorios?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"331","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"RD Est\u00e9tica Depila\u00e7\u00e3o e Manicure","descricao_anuncio":"Cl\u00ednica especializada em: Limpeza de pele,tratamento de acne, revitaliza\u00e7\u00e3o, hidrata\u00e7\u00e3o, tratamento rejuvenescedor, design de sobrancelha, drenagem linf\u00e1tica manual, massagem modeladora, manta t\u00e9rmica, tratamento para celulite, esfolia\u00e7\u00e3o corporal, manicure e pedicure, depila\u00e7\u00e3o com cera quente, peeling, bandagem, massoterapia (massagem relaxante terap\u00eautica e desportiva), micropigmenta\u00e7\u00e3o, microblanding e muitos outros servi\u00e7os para sua beleza. Venha conhecer o R&D Est\u00e9tica Depila\u00e7\u00e3o e Manicure e conferir os \u00f3timos pre\u00e7os e a qualidade oferecida em seus servi\u00e7os, al\u00e9m de um espa\u00e7o aconchegante para voc\u00ea se sentir ainda mais bela.","marcadores_anuncio":"est\u00e9tica, sobrancelha, limpeza de pele, henna, depila\u00e7\u00e3o, limpeza de pele, manicure, beleza, R&D ","email_anuncio":"daninha_01iurd@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"126","complemento":"SL 213","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4709964","longitude":"-43.8288856","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-05-11 21:46:44","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/R-D-Est%C3%A9tica-depila%C3%A7%C3%A3o-e-Manicure-455038347902885\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"97401-1519","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99815-8414","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"332","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Sorvete Charmozin","descricao_anuncio":"Agora em Barra do Pira\u00ed SORVETE CHARMOZIN! Qualidade,atendimento e mais de 10 sabores para escolha do cliente.Fazemos entrega e temos carrinho na Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha.Pre\u00e7o diferenciado acima de 50 unidades!Fa\u00e7a sucesso em seu evento com SORVETE CHARMOZIN, ligue e confira as condi\u00e7\u00f5es especiais que n\u00f3s oferecemos. Pre\u00e7o e qualidade \u00e9 com Sorvete Charmozin!","marcadores_anuncio":"sorvetes, festa, picol\u00e9, ","email_anuncio":"flavinhobjr@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"330","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2442-7384","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4728244","longitude":"-43.8291867","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-05-11 22:20:46","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/charmozinbarradopiraiflavio\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99217-9575","telefonevivo":"(24) 99874-7580","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"333","categoria1":"Festas","empresa_anuncio":"Aline Oliveira Cerimonial e Eventos","descricao_anuncio":"Aline Oliveira Cerimonial e Eventos, est\u00e1 no mercado sul fluminense, colocando-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o daqueles que buscam suporte especializado para a realiza\u00e7\u00e3o de um evento inesquec\u00edvel! Noivas, debutantes e empresas que desejam desfrutar de conforto, comodidade, seguran\u00e7a e tranquilidade em um dia especial, podem contar com essa profissional. N\u00e3o s\u00f3 dedica\u00e7\u00e3o, talento e comprometimento, mas tamb\u00e9m \u00f3timos pre\u00e7os e um excelente atendimento personalizado fazem dos seus servi\u00e7os um dos melhores do setor.\r\n\u00c1rea de atua\u00e7\u00e3o - Aline Oliveira presta um completo e qualificado servi\u00e7o de assessoria e cerimonial para auxiliar a tornar o seu evento a realidade que voc\u00ea sempre sonhou, totalmente planejado e organizado, atuando no munic\u00edpio de Barra do Pira\u00ed e entornos, venha conhecer o excelente trabalho desta profissional. Entre em contato e agende seu or\u00e7amento!","marcadores_anuncio":"cerimonial, festas, casamentos, cerimonialista, 15 anos, eventos, empresas, ","email_anuncio":"a.oliveiracerimonialeeventos@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ramiro Jaime da Fonseca","num":"156","complemento":"Sala 302","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27120-270","tel1_anuncio":"(24) 2443-1701","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4665335","longitude":"-43.829076","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-06-05 22:00:27","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/alinecnoliveira?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99212-6017","telefonevivo":"(24) 99973-1486","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"334","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Plano A Pizzaria e Restaurante","descricao_anuncio":"Plano A Pizzaria e Restaurante vem inovando em Barra do Pirai, oferecendo a voc\u00ea cliente um card\u00e1pio variado com muita qualidade e um \u00f3timo atendimento. De segunda \u00e1 s\u00e1bado voc\u00ea pode desfrutar de um excelente almo\u00e7o,e para o jantar deliciosas por\u00e7\u00f5es e bebidas, al\u00e9m de comida japonesa toda quinta feira.\r\nPlano A Pizzaria e Restaurante ainda oferece a voc\u00ea cliente amigo de sexta \u00e1 s\u00e1bado m\u00fasica ao vivo. Venha desfrutar de um ambiente aconchegante, deliciosa comida e ouvir lindas can\u00e7\u00f5es!\r\nHor\u00e1rio de atendimento: Segunda das 11:00 \u00e0s 20:00.\r\nTer\u00e7a \u00e1 s\u00e1bado das 11:00 \u00e0s 00:00.\r\nQualidade, pre\u00e7o, excelente atendimento e WiFi gratuito s\u00f3 no Plano A Restaurante e Pizzaria! Venha curtir o Dia dos Namorados no Plano A.","marcadores_anuncio":"comida, restaurante, almo\u00e7o, jantar, por\u00e7\u00f5es, m\u00fasica, plano A, comida japonesa, bebidas","email_anuncio":"planoabp@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Moraes Barbosa","num":"137","complemento":"Loja 06\/07","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed. ","uf":"RJ","cep":"27140-020","tel1_anuncio":"(24) 2443-1811","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4674776","longitude":"-43.8261857","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-06-10 19:57:40","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/planoabp\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"335","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Garagem 111","descricao_anuncio":"Garagem 111 oferece a voc\u00ea cliente amigo lavagem em geral, espelhamento de pintura, lavagem \u00e1 seco instala\u00e7\u00e3o de CD e DVD, insulfilm, som de porta mala, hidrata\u00e7\u00e3o de banco de couro, higieniza\u00e7\u00e3o de ar condicionado e muito mais. Com a qualidade no servi\u00e7o que seu carro merece. Venha conferir os servi\u00e7os de Garagem 111!","marcadores_anuncio":"carro, automotivo, insulfilm, som, polimento, hidrata\u00e7\u00e3o, higieniza\u00e7\u00e3o, ar condicionado, lavagem","email_anuncio":"garagem111@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Tavares Filho","num":"111","complemento":"","bairro":"S\u00e3o Jo\u00e3o","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27140-410","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4782536","longitude":"-43.8185439","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-06-10 20:11:00","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Garagem-111-833724283416917\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99844-8413","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"336","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"MWM Pneus","descricao_anuncio":"Venda de pneus novos e usados e montagem. Na compra do seu pneu a montagem sai gratuita!\r\nVenha conferir os excelentes pre\u00e7os do MWM Pneus na entrada do Matadouro!","marcadores_anuncio":"carro, ve\u00edculos,transporte,montagem,pneu ","email_anuncio":"penus@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Belmar Pereira Gomes","num":"23","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27115-140","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4551243","longitude":"-43.8146101","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"2016-06-10 20:29:27","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99230-0437","telefonevivo":"(24) 99972-2073","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"337","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Alan e L\u00ea Lava Jato","descricao_anuncio":"Alan e L\u00ea lava jato oferece a voc\u00ea cliente amigo, lavagem \u00e0 seco, aspira\u00e7\u00e3o, enceramento e muito mais para que seu carro tenha o cuidado que merece.Buscamos seu carro!\r\nTrabalhamos com agendamento.\r\nAtendimento de segunda \u00e0 s\u00e1bado.","marcadores_anuncio":"carro, lavagem, lava jato, enceramento, ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Paulo Fernandes","num":"76","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27140-000","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4883819","longitude":"-43.8191467","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"2016-06-22 20:21:12","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Lava-Jato-Alan-L%C3%AA-239065253131463\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99211-3605","telefonevivo":"(24) 99989-4982","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"338","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Ban Couro Capotaria","descricao_anuncio":"Ban Couro capotaria oferece reforma de auto em geral.\r\nCarro em couro, estofado, servi\u00e7o de pallinha, tecido corvin, resid\u00eancias e consult\u00f3rios. Tudo para sua casa ou empresa, venha conhecermos e conferir a qualidade do nosso produto e o excelente pre\u00e7o.","marcadores_anuncio":"estofado, capotaria, tecido, corvin, casa, empresa, carro","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"315","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-190","tel1_anuncio":"(24) 2443-7581","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4726709","longitude":"-43.8290688","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-06-22 20:33:20","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99812-8659","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"339","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"Altech Vidra\u00e7aria e Esquadria","descricao_anuncio":"Altech Vidra\u00e7aria e Esquadrias de Alum\u00ednio oferece a voc\u00ea cliente amigos excelentes produtos e servi\u00e7os de: Forro PVC, tela mosquiteira, divis\u00f3rias eucatex, vidra\u00e7aria (box de vidro temperado), presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o, reforma de esquadria e muito mais. Venha conferir os \u00f3timos pre\u00e7os da Altech Vidra\u00e7aria.","marcadores_anuncio":"esquadria, vidra\u00e7aria,tela  mosquiteira, forro pvc, box, divis\u00f3rias","email_anuncio":"altech.esquadria@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"1134","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pirai.","uf":"RJ","cep":"27140-055","tel1_anuncio":"(24) 2442-9180","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4788089","longitude":"-43.819639","status":"off","categoria2":"Constru\u00e7\u00e3o","data_entrada":"2016-06-29 22:39:10","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"340","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"L.C. Oliveira Transportes","descricao_anuncio":"L.C. Oliveira \u00e9 uma ag\u00eancia de viagens que esta sempre oferecendo o melhor servi\u00e7o de viagens para seus clientes. Conosco voc\u00ea desfruta da maior qualidade e conforto pra sua viagem, show, Transporte rodovi\u00e1rio, Transporte de cargas (exceto produtos perigosos), Loca\u00e7\u00e3o de autom\u00f3vel com e sem condutor e muitos outros servi\u00e7os para sua comodidade. Venha conhecer a L.C. Oliveira e confira nossos excelentes pre\u00e7os.","marcadores_anuncio":"transporte, carros, viagens, excurs\u00f5es, translado, caminh\u00e3o, ag\u00eancia, ","email_anuncio":"luisclaudio.oliveira@hotmail.com","endereco_anuncio":"","num":"0","complemento":"","bairro":"","cidade":"","uf":"","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"Transportes","data_entrada":"2016-06-30 20:40:53","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"(24) 98100-7263","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"341","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Betos Car","descricao_anuncio":"Betos Car oferece servi\u00e7os de: Lanternagem, Pintura, Polimento e Cristaliza\u00e7\u00e3o de pintura. Venha conhecer nosso trabalho e conferir os \u00f3timos pre\u00e7os na Oficina Betos Car.","marcadores_anuncio":"carro,  ve\u00edculo,s auto center, km, transporte ,concertos, consertos, oficina, carros","email_anuncio":"oficina-beto@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Chequer Elias","num":"2001","complemento":"","bairro":"Vila Helena","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27120-320","tel1_anuncio":"(24) 2445-0069","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4574522","longitude":"-43.8120965","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-06-30 20:53:01","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99223-6048","telefonevivo":"(24) 99939-2334","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"342","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Casa do Forro","descricao_anuncio":"Casa do Forro oferece \u00e0 voc\u00ea cliente servi\u00e7os de qualidade e pre\u00e7o justo. Aqui voc\u00ea encontra portas sanfonadas, persianas, forro PVC (com coloca\u00e7\u00e3o e sem coloca\u00e7\u00e3o), e muito mais. Venha conhecer nossa loja e conferir nossos produtos e servi\u00e7os.","marcadores_anuncio":"persianas, forro, portas sanfonadas, forro pvc,  ","email_anuncio":"casadoforrobp@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Alves Pimenta","num":"636","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2444-2428","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4616797","longitude":"-43.8255006","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-07-11 20:17:05","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/casadoforrobp\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99291-7255","telefonevivo":"(24) 99869-2003","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"343","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"Espa\u00e7o Sempre Bella","descricao_anuncio":"Agora no Barra Tem voc\u00ea encontra o Espa\u00e7o Sempre Bella. O seu espa\u00e7o de beleza em Barra do Pirai.Aqui voc\u00ea pode desfrutar de servi\u00e7os como:Luzes, progressivas, botox, tintura, hidrata\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de cabelo e maquiagem para noivas, debutantes e madrinhas. Venha conhecer nosso Espa\u00e7o da Beleza e conferir nosso excelente trabalho.\r\nAqui voc\u00ea tamb\u00e9m tem o cart\u00e3o Fidelidade. Com 10 servi\u00e7os voc\u00ea ganha uma hidrata\u00e7\u00e3o.\r\nEspa\u00e7o Sempre Bella...O seu espa\u00e7o de Beleza em Barra do Pira\u00ed.","marcadores_anuncio":"cabelos, maquiagem, penteados, beleza, progressivas, hidrata\u00e7\u00e3o, corte, tinturas, noivas, debutantes","email_anuncio":"espacosemprebella114@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Tavares Filho","num":"114","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27140-410","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4783162","longitude":"-43.8207836","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"2016-07-11 20:31:46","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100011020233173&sk=wall","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99942-3055","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"344","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Sacol\u00e3o do Leal","descricao_anuncio":"No sacol\u00e3o do leal voc\u00ea encontra variedade de legumes, verduras e frutas, sempre fresquinhas. Al\u00e9m de produtos de mercearia e frango assado aos domingos. Venha conferir nossos produtos e os excelentes pre\u00e7os do Sacol\u00e3o do Leal.","marcadores_anuncio":"ortifruti, frutas, verduras, legumes, comida, sacol\u00e3o","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Paulo Fernandes","num":"97","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2445-4259","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4884133","longitude":"-43.8188976","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-08-03 19:53:20","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"345","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"J\u00falio Auto Center Kars 24 Horas","descricao_anuncio":"No J\u00falio Auto Center voc\u00ea encontra servi\u00e7os como: Suspens\u00e3o, troca de \u00f3leo, freios, pneus, escapamento, balanceamento, alinhamento e servi\u00e7os de guincho 24 horas. Al\u00e9m de contar com Est\u00e9tica Automotiva para seu carro como: Personaliza\u00e7\u00e3o de far\u00f3is e lanternas, recupera\u00e7\u00e3o de parachoque, aplica\u00e7\u00e3o de ceras importadas, pequenas lanternagens, retoque de pintura, hidrata\u00e7\u00e3o de pintura, polimento e cristaliza\u00e7\u00e3o. Venha conhecer nosso trabalho e conferir o \u00f3timo pre\u00e7o!","marcadores_anuncio":"carro, pintura, lanternagem, auto center","email_anuncio":"j-cesar.barbosa@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Vereador Chequer Elias","num":"2001","complemento":"","bairro":"Vila Helena","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4574572","longitude":"-43.8120965","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2016-08-19 11:06:36","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/julio.barbosa.3158?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99310-9685","telefonevivo":"(24) 99811-0822","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"346","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Pesqueiro e Restaurante Boa Vista","descricao_anuncio":"Desde 2006 o Pesqueiro e Restaurante Boa Vista visa agradar os clientes com um variado card\u00e1pio e tamb\u00e9m com uma deliciosa \u00e1rea de lazer para passar momentos agrad\u00e1veis com a fam\u00edlia. Assim, melhoramos a infraestrutura para melhor atend\u00ea-lo.\r\nConhe\u00e7a nossas por\u00e7\u00f5es e refei\u00e7\u00f5es preparadas com muito carinho e dedica\u00e7\u00e3o, pois o grande destaque de nosso card\u00e1pio s\u00e3o as iguarias feitas com TIL\u00c1PIA, peixe muito consumido nesta regi\u00e3o. Continue navegando e veja um lugar com uma vista privilegiada. Este lugar marcar\u00e1 sua vida!\r\nVeja algumas de nossas depend\u00eancias e refei\u00e7\u00f5es. Temos certeza que breve ser\u00e1 um cliente amigo. N\u00e3o queremos que fique fora dessa!","marcadores_anuncio":"restaurante, pesqueiro, pesca, tilapia,almo\u00e7o","email_anuncio":"guibripa@gmail.com","endereco_anuncio":"Estrada S\u00e3o Jos\u00e9","num":"550","complemento":"","bairro":"Ipiabas","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27170-000","tel1_anuncio":"(24) 2437-1984","tel2_anuncio":"(24) 98852-2821","latitude":"-22.372563","longitude":"-43.87836","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"2017-02-07 17:03:51","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pesqueiroerestauranteboavista\/","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99223-2072","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"347","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"Ludmilla Vermaas  de Oliveira Advocacia","descricao_anuncio":"Atua nas \u00e0reas: Civil, Direito de fam\u00edlia e Trabalhista. P\u00f3s-graduada em direito civil e processo c\u00edvil. Milita \u00e0 quinze anos. Agende sua consulta.","marcadores_anuncio":"advogados, advocacia, advogadas, fam\u00edlia, direito","email_anuncio":"ludvermaas@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"139","complemento":"Sl 408","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai ","uf":"RJ ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2401-8774","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4711151","longitude":"-43.828669","status":"off","categoria2":"Selecione...","data_entrada":"2017-02-07 19:03:01","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99236-7437","telefonevivo":"(24) 99816-0567","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"348","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"RM Auto El\u00e9trica","descricao_anuncio":"Oficina especializada em:Som, alarme, trava el\u00e9trica, vidro el\u00e9trico, el\u00e9trica em geral, linha leve e pesada. Carros de passeio, \u00f4nibus e caminh\u00e3o.","marcadores_anuncio":"carro,  ve\u00edculo,s auto center, km, transporte ,concertos, consertos, oficina","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Belmar Pereira Gomes","num":"23","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"Barra do Pirai.","uf":"RJ","cep":"27115-140","tel1_anuncio":"(24) 2443-7410","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4552227","longitude":"-43.8123727","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2017-02-15 13:55:22","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99242-8733","telefonevivo":"(24) 99818-6242","telefonetim":"(24) 98145-6782","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"349","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Arte Feita Artesanato","descricao_anuncio":"Loja especializada em artesanato em geral. Croch\u00ea, tric\u00f4, bordado, MDF, cestaria em geral, enxoval para crian\u00e7as, enxoval de casamento e lembrancinhas em geral.\r\nVenha conferir nossos produtos e o excelente pre\u00e7o!","marcadores_anuncio":"artesanato, lembrancinhas, acess\u00f3rios, casa, decora\u00e7\u00e3o, presentes","email_anuncio":"cristinanovaes63@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"399","complemento":"","bairro":"Centro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27135-000","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4730873","longitude":"-43.8209697","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"2017-03-10 14:30:53","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/anacristina.novaisaugustoalmeida?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99251-6528","telefonevivo":"(24) 99812-8671","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"350","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Sil Fashion","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas femininas,, academia, infantil,lingerie, bijuterias, acess\u00f3rios e muito mais. \r\nVenha conhecer nossa loja bem no centro de barra do Pira\u00ed. Pre\u00e7o e qualidade voc\u00ea encontra na Sil Fashion.","marcadores_anuncio":"lojas, roupas, femininas, bijuterias, moda, bermudas, saias, vestidos, blusas, ","email_anuncio":"silpassos_vty@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"129","complemento":"Em frente \u00e1 antiga Delegacia","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4709864","longitude":"-43.8266793","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2017-03-12 15:03:21","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/fashionsil\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99253-6970","telefonevivo":"(24) 99955-1548","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"351","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Moda Mania","descricao_anuncio":"Na Moda Mania voc\u00ea encontra lindas roupas femininas e masculinas. Saias, bermudas, vestidos, camisetas, shorts, aecss\u00f3rios e muito mais! Moda Mania tamb\u00e9m \u00e9 sua representante Botic\u00e1rio e Natura. Venha conhecer nossa loja bem no Centro de Barra do Pirai, e conferir nossos excelentes pre\u00e7os.","marcadores_anuncio":"roupas, moda, bijuterias,  cintos, loja de roupas, femininas, saia, blusas, camisetas, ","email_anuncio":"srn.gomes@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"129","complemento":"Em frente a antiga Delegacia","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4709864","longitude":"-43.8266793","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2017-03-12 15:10:17","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MODA-MANIA-523794531073428\/?fref=ts","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99914-1858","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"352","categoria1":"Advogados","empresa_anuncio":"Assessoria Jur\u00eddica em Geral","descricao_anuncio":"Dra. Beatriz Aparecida\/OAB-RJ127.643\r\n\r\nAtua nas \u00e1reas: Civil, direito da fam\u00edlia, previdenci\u00e1rio, pequenas causas e direito do consumidor.","marcadores_anuncio":"direito, fam\u00edlias, advogados, pequenas causas","email_anuncio":"beatrizapneves@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Ana Nery","num":"126","complemento":"Edif\u00edcio Atl\u00e2ntico","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-2291","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4717495","longitude":"-43.8268292","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2017-03-12 15:34:52","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99241-0150","telefonevivo":"(24) 99957-1892","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"353","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Auto Mec\u00e2nica do Andr\u00e9","descricao_anuncio":"Servi\u00e7o de mec\u00e2nica em geral, nacionais e importados.\r\nTrabalhamos com: suspens\u00e3o, freio, motor, c\u00e2mbio e outros servi\u00e7os.\r\nVenha conferir nosso trabalho e os excelentes pre\u00e7os de nossos servi\u00e7os.","marcadores_anuncio":"carro, ve\u00edculo, el\u00e9trica, auto, mec\u00e2nica, mec\u00e2nico, freios, motor, c\u00e2mbio, ","email_anuncio":"andrelcrocha@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Arthur Costa","num":"2110","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27140-055","tel1_anuncio":"(24) 2443-3620","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4862269","longitude":"-43.8179922","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2017-03-19 15:18:14","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99276-7730","telefonevivo":"(24) 99987-7961","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"354","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Lucas Pneus Auto center","descricao_anuncio":"JL Pneus oferece Pneus novos e usados, al\u00e9m de outros servi\u00e7os como: Alinhamento. balanceamento, suspens\u00e3o, escapamento e venda de acess\u00f3rios automotivo.\r\nAtendimento de 08:00h \u00e0s 18:00h.\r\nVenha conhecer nosso trabalho e garantir um pre\u00e7o justo!","marcadores_anuncio":"pneus, auto center, borracharia, balanceamento, alinhamento, carro, oficina,pneus em barra do pirai ","email_anuncio":"jose_moreiiira@hotmail.com","endereco_anuncio":"Avenida Prefeito Artur da Costa","num":"1474","complemento":"","bairro":"Muqueca","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4816981","longitude":"-43.8179327","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2017-05-02 22:04:02","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99315-9037","telefonevivo":"(24) 99877-6777","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"355","categoria1":"Inform\u00e1tica","empresa_anuncio":"MR. Printer","descricao_anuncio":"Loja especializada em cartucho de tinta preto e colorido, recarga de toner preto, confec\u00e7\u00e3o de carimbos e cartuchos compat\u00edveis.\r\nVenha conferir os excelentes pre\u00e7os e a qualidade do MR. Printer!","marcadores_anuncio":"inform\u00e1tica, carimbos, toner, recarga, cartuchos, recarga de cartuchos","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos Ara\u00fajo","num":"81","complemento":"Descida do Mercado Municipal","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-402","tel1_anuncio":"(24) 2444-3166","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4691628","longitude":"-43.8296158","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2017-07-11 17:38:13","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Mr.PrinterBP\/","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99984-8135","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"356","categoria1":"Festas","empresa_anuncio":"Aline Rocha - Ateli\u00ea Moda Festa","descricao_anuncio":"Loja especializada em trajes para madrinhas, debutantes, baile de m\u00e1scara e formatura.\r\nEm nossa loja voc\u00ea encontra o melhor da Moda Festa em Barra do Pirai. Lindos modelos a sua disposi\u00e7\u00e3o para voc\u00ea ficar ainda mais linda!\r\nVenha conferir nossa cole\u00e7\u00e3o!","marcadores_anuncio":"vestido, festa, madrinha, formatura, casamento, roupas","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Moraes Barbosa","num":"137","complemento":"Loja 18","bairro":"Centro ","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"(24) 2443-2075","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4672605","longitude":"-43.8260291","status":"off","categoria2":"Moda","data_entrada":"2017-07-20 22:08:48","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/aline.rocha.98478672","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99262-3395","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"357","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Flor de Lis","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupa feminina como: Blusas, vestidos, shorts, camisetas, saias, al\u00e9m de lindos acess\u00f3rios e produtos Natura e Avon. Temos tamanhos do P ao GG.\r\nVenha conferir em nossa loja lindas pe\u00e7as para voc\u00ea sair arrasando por ai. ","marcadores_anuncio":"roupas femininas, vestidos, blusas. saias, shorts, camisetas, acess\u00f3rios","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Carlos Ara\u00fajo","num":"60","complemento":"Box 08 T\u00e9rreo","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27110-400","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.468959","longitude":"-43.8274973","status":"off","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2017-07-20 22:27:35","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100017477070012","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99940-2721","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"358","categoria1":"Decora\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Arte & CIA","descricao_anuncio":"Arte & Cia armarinho e presentes oferece:Linhas, bot\u00f5es, fitas, z\u00edper, p\u00e9rolas, tintas, tecidos, agulhas material para artesanato e aviamento em geral.\r\nArte & Cia MDF oferece: caixas para maquiagem, baton, bijuterias, esmalte. Kit higiene bayb, pe\u00e7as para festas como: bandejas, enfeites de mesa, porta-doces, cachep\u00f3, al\u00e9m de utilidades para o lar como puxa-saco, porta-controle, porta-retrato e outros.\r\nVoc\u00ea tamb\u00e9m encontra em nossa loja letras e palavras, apliques e recortes, placas decorativas e supl\u00e1, quadro, molduras e nichos.\r\nNa Arte & CIA voc\u00ea encontra os melhores produtos e pre\u00e7os.\r\nVenha conferir!","marcadores_anuncio":"artesanato, molduras, quadros, mdf, festas, decora\u00e7\u00e3o, supl\u00e1, armarinho, presentes, linhas, z\u00edper,","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Capit\u00e3o M\u00e1rio Novaes","num":"72","complemento":"Descida do Banco do Brasil","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113-110","tel1_anuncio":"(24) 2445-4605","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4696363","longitude":"-43.8271707","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2017-07-21 16:03:18","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/artecia.ferreira","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"359","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Ana Cris Importados - Perfumes, cosm\u00e9ticos e acess\u00f3rios.","descricao_anuncio":"Loja especializada em produtos importados, tais como, perfumes, cosm\u00e9ticos, acess\u00f3rios e maquiagens das melhores marcas. \r\nVenha conhecer nossa loja e obter os melhores produtos pelo menor pre\u00e7o. Todos os nossos produtos s\u00e3o originais.","marcadores_anuncio":"cosm\u00e9ticos, perfumes, maquiagem, batons, base, importados, ","email_anuncio":"contato@anacrisimportados.com","endereco_anuncio":"Pra\u00e7a Nilo Pe\u00e7anha","num":"76","complemento":"SL 102 Encima da pastelaria barrense","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27123-020","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4704523","longitude":"-43.8251781","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"2017-08-09 16:08:06","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/anacrisimportados","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99975-5499","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"360","categoria1":"Educa\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"\u00d3ficina do Gepeto","descricao_anuncio":"Loja especializada em brinquedos pedag\u00f3gicos, jogos educativos, artesanato e muito mais!\r\nVenha conhecer em Barra do Pira\u00ed a \u00fanica loja especializada em Jogos Pedag\u00f3gicos!","marcadores_anuncio":"jogos, pedag\u00f3gicos, brinquedos, gepeto, oficina, artesanato","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos Ara\u00fajo","num":"60","complemento":"Box 16","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"R","cep":"27110-400","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4689557","longitude":"-43.8274979","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"2017-08-09 16:21:49","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/brinquedoseducativos1000\/?ref=br_rs","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99915-0640","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"361","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Loja DAYA","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas femininas e infantis, cal\u00e7ados adulto e infantil, bolsas, lingerie e moda festa. Pre\u00e7o e qualidade voc\u00ea encontra na Loja DAYA, venha conferir!","marcadores_anuncio":"roupas, moda festa, saias, blusas, shorts, bolsas, cal\u00e7as, roupa infantil, ","email_anuncio":"lourdes1romano@yahoo.com.br","endereco_anuncio":"Rua Governador Portela","num":"130","complemento":"Loja 107","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123-000","tel1_anuncio":"(24) 2401-8052","tel2_anuncio":"(21) 98495-0449","latitude":"-22.4693198","longitude":"-43.8263945","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2017-09-14 23:15:00","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99813-0572","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"362","categoria1":"Assessoria","empresa_anuncio":"Consultoria Ambiental - Eng\u00aa Patr\u00edcia Lopes","descricao_anuncio":"Um Pouco do trabalho que realizamos!Atendemos desde multinacionais, pequenas empresas e pessoas f\u00edsicas. Nossos trabalhos s\u00e3o sempre ajustados, buscando compreender a necessidade de cada cliente, para execu\u00e7\u00e3o da melhor forma poss\u00edvel! Com o crescimento da \u00e1rea ambiental, e uma demanda cada vez maior para prote\u00e7\u00e3o da nossa casa, do planeta em que vivemos, a cada dia aumenta o n\u00famero de interessados por sua regulariza\u00e7\u00e3o ambiental. \r\nN\u00f3s realizamos o Licenciamento Ambiental, ou a Dispensa dele, para diversos tipos de empreendimentos. (Por ex.: Ind\u00fastrias de todos os ramos, Minera\u00e7\u00e3o, Postos de Combust\u00edvel, Oficinas, Lava-jatos, Marinas, Cemit\u00e9rios, etc). \r\nOutra grande quest\u00e3o s\u00e3o as fontes de utiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1gua, quando a mesma \u00e9 captada atrav\u00e9s de po\u00e7os de extra\u00e7\u00e3o de \u00e1gua subterr\u00e2nea, rios, ou lagos e lagoas, est\u00e1 capta\u00e7\u00e3o precisa ser outorgada pelos \u00f3rg\u00e3os competentes. Fazemos essa regulariza\u00e7\u00e3o!\r\nCaso precise cortar alguma \u00e1rvore, consulte-nos, fazemos a regulariza\u00e7\u00e3o para que a retirada seja autorizada. E tamb\u00e9m a compensa\u00e7\u00e3o com o plantio de outras \u00e1rvores! Desta forma ningu\u00e9m perde e todos saem satisfeitos!\r\nEnfim pessoal, apenas um breve resumo do nosso trabalho! Fa\u00e7a sua consulta sem compromisso!\r\nE, tamb\u00e9m, fazemos a impress\u00e3o de plantas do tamanho A4 ao A0! Envie seu arquivo por e-mail e busque o material pronto em nosso escrit\u00f3rio!","marcadores_anuncio":"consultoria, plantas, projetos, impress\u00e3o de plantas, assessoria, ambiental","email_anuncio":"enga.patricia.lopes@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr\u00ba Moraes Barbosa","num":"137","complemento":"Loja 14 - Segundo Piso","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27120-040","tel1_anuncio":"(24) 2442-5452","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4672113","longitude":"-43.8260596","status":"off","categoria2":"Meio","data_entrada":"2017-09-14 23:46:48","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/engapatricia.lopes","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99942-2231","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"363","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"MV Consertos","descricao_anuncio":"Loja especializada em consertos de bolsas, mochilas, cintos sob medida, aplique de bot\u00e3o de press\u00e3o, aplique de ilh\u00f3s, bot\u00f5es encapados, bainha em cortina e seu carro chefe: Conserto de Malas! Venha conferir nosso trabalho e o melhor pre\u00e7o da cidade. MV Consertos sempre \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o cliente amigo de Barra do Pira\u00ed.","marcadores_anuncio":"consertos, malas, mochilas, bot\u00e3o de press\u00e3o, bolsas, conserto de cinto, ","email_anuncio":"mvconsertos@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Coronel Carlos Ara\u00fajo","num":"81","complemento":"Loja 11-ao lado do Mercado Municipal","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27110-400","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4691499","longitude":"-43.827471","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"2017-09-15 00:01:30","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/mvconsertosmarquinho\/","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99915-0640","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"364","categoria1":"Moda","empresa_anuncio":"Anf\u00edbios","descricao_anuncio":"Loja especializada em roupas masculinas. Aqui voc\u00ea encontra pe\u00e7as de qualidade como: Bermudas, blusas, cal\u00e7as, camisas de times nacionais e internacionais, blusa polo, camisa social, t\u00eanis, sapat\u00eanis, bon\u00e9s, carteiras e muito mais. Venha conhecer a Loja Anf\u00edbios e garantir uma roupa de qualidade e excelente pre\u00e7o!","marcadores_anuncio":"roupas, moda, blusas, shorts, cal\u00e7as, t\u00eanis, sapat\u00eanis,  masculino, polo, carteiras, blusa de time","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Dr. Clodoveu","num":"34","complemento":"Em frente ao ponto Chal\u00e9","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27135-020","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4698025","longitude":"-43.8260328","status":"off","categoria2":"Vestu\u00e1rio","data_entrada":"2017-09-27 08:46:44","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99853-5850","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"365","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Sorveteria e Distribuidora MOLEKA","descricao_anuncio":"A mais nova distribuidora e sorveteria de Barra do Pirai oferece \u00e0 voc\u00ea cliente amigos os melhores produtos por um \u00f3timo pre\u00e7o!\r\nTemos mais de 25 sabores de picol\u00e9s, Esquimo, brigadeir\u00e3o, Chocolaka, A\u00e7a\u00ed, Potes de sorvetes de 2L, 5L e 10L. Al\u00e9m de produtos como: P\u00e3o de queijo da Moleka, P\u00e3o de alho, Bolinho de bacalhau, coxinha entre outros. Venha conhecer nossos produtos! Fa\u00e7a sua encomenda para as festas de fim de ano!\r\nVoc\u00ea encontra essas del\u00edcias na Rua do Hospital Maria de Nazar\u00e9.","marcadores_anuncio":"sorvete, sorveteria, picol\u00e9s, salgados, pote de sorvetes, p\u00e3o de queijo, sorvete moleka, ","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Flutuoso Gil Gon\u00e7alvez","num":"93","complemento":"Rua do Hospital Maria de Nazar\u00e9","bairro":"Matadouro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27115-050","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"(24) 99015-7178","latitude":"-22.4615547","longitude":"-43.8256806","status":"off","categoria2":"Festas","data_entrada":"2017-12-13 20:50:04","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(21) 99901-1014","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"366","categoria1":"Alimentos","empresa_anuncio":"Esta\u00e7\u00e3o das Carnes","descricao_anuncio":"A\u00e7ougue especializado em bovinos, su\u00ednos, aves e derivados. Aqui voc\u00ea encontra qualidade e \u00f3timo pre\u00e7o em produtos como: Medalh\u00e3o de frango, alm\u00f4ndegas, bife \u00e0 \r\nmilanesa, frango empanado, rocambole recheado de frango e de carne bovina, hamburguer artesanal de 120g, hamburguer artesanal de 200g de picanha, espetinho de frango com baycon empanado, costela bovina e su\u00edna temperada. Lingui\u00e7a recheada com: queijo,azeitona, baycon, pimenta biquinho, jil\u00f3, pizza,vinagrete e muito mais!\r\nTamb\u00e9m temos alguns produtos sob encomenda como: frango recheado, rocambole, costela entre outros... Fa\u00e7a j\u00e1 sua encomenda para as festas de fim de ano!\r\nO melhor pre\u00e7o e qualidade voc\u00ea encontra na Esta\u00e7\u00e3o das carnes. Venha conferir!\r\nAgora Kits de Carnaval! Corra e garanta seu kit, para que sua festa seja completa! Pre\u00e7os imbat\u00edveis \u00e9 na Esta\u00e7\u00e3o das Carnes!","marcadores_anuncio":"carnes, a\u00e7ougue, esta\u00e7\u00e3o das carnes, frangos, boi, ","email_anuncio":"antenorramalhoramos@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Franklin de Moraes","num":"360","complemento":"Lj 05-Em frente ao trevo da Franklin de Moraes","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4727482","longitude":"-43.8214614","status":"off","categoria2":"Venda","data_entrada":"2017-12-13 21:47:04","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/A%C3%A7ougue-Esta%C3%A7%C3%A3o-das-Carnes-235282220342271\/","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"367","categoria1":"Esportes","empresa_anuncio":"Academia Sandro & Alice","descricao_anuncio":"ATEN\u00c7\u00c3O! ACADEMIA SANDRO E ALICE AGORA EM NOVO ENDERE\u00c7O!\r\nAcademia Sandro & Alice \u00e9 um centro de atividades f\u00edsicas personalizadas. Oferecendo \u00e0 voc\u00ea cliente os melhores profissionais com aparelhos de melhor qualidade, em um espa\u00e7o amplo e agrad\u00e1vel.\r\nNa Academia Sandro & Alice voc\u00ea encontra aulas como: Jump, aer\u00f3bico, treinamento funcional, muscula\u00e7\u00e3o, bike, pilates, artes marciais, al\u00e9m de avalia\u00e7\u00e3o f\u00edsica, massagem modeladora, nutricionista, uma deliciosa lanchonete e o espa\u00e7o kids. Venha conhecer seu shoping da sa\u00fade.\r\nMarque j\u00e1 uma avalia\u00e7\u00e3o na Academia Sandro & Alice! ","marcadores_anuncio":"academia, sa\u00fade, muscula\u00e7\u00e3o, atividade f\u00edsica, jump, aer\u00f3bico, treinamento funcional, gin\u00e1stica","email_anuncio":"alicemello@globo.com","endereco_anuncio":"Rua Paulo de Frontin","num":"182","complemento":"Sobreloja","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27123-120","tel1_anuncio":"(24) 2442-1952","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4714403","longitude":"-43.8267354","status":"on","categoria2":"Sa\u00fade","data_entrada":"2018-02-23 13:22:47","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/acsandroealice\/photos\/?ref=page_internal","site":"http:\/\/www.https:\/\/acsandroealice.wordpress.com\/","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"368","categoria1":"Beleza","empresa_anuncio":"K\u00e1tia Grimalda Pod\u00f3loga","descricao_anuncio":"K\u00e1tia Grimalda \u00e9 especialista em Unhas encravadas, calos e calosidade, cravos, tratamento de p\u00e9s de diab\u00e9ticos, SPA dos p\u00e9s, reflexologia, massagem relaxante e esteriliza\u00e7\u00e3o com autoclave.\r\n\r\nK\u00e1tia Grimalda Pod\u00f3loga traz para Barra do Pira\u00ed Sa\u00fade para seus P\u00e9s!\r\nVenha conhecer nosso trabalho!\r\nAceitamos todos os cart\u00f5es de cr\u00e9dito.","marcadores_anuncio":"sa\u00fade, p\u00e9, pod\u00f3loga, massagem, relaxante, podologia, unhas","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Mariano Borges","num":"65","complemento":"Em frente ao Hospital Santa Casa","bairro":"Centro","cidade":"Barra do Pirai","uf":"RJ","cep":"27135-080","tel1_anuncio":"","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4692316","longitude":"-43.8214477","status":"off","categoria2":"Sa\u00fade","data_entrada":"2018-06-10 15:58:31","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99018-1631","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"369","categoria1":"Automotiva","empresa_anuncio":"Eliel Autom\u00f3veis","descricao_anuncio":"Agora em Barra do pirai Eliel Autom\u00f3veis!\r\nTrabalhamos com venda de carros seminovos e 0KM de todas as marcas e modelos, al\u00e9m de motos e servi\u00e7o de limpeza em geral para seu ve\u00edculo.\r\nNa Eliel Autom\u00f3veis voc\u00ea compra - vende - troca e financia.\r\n\r\nEliel Autom\u00f3veis - Autom\u00f3veis periciados com garantia e proced\u00eancia!\r\nVenha nos fazer uma visita.","marcadores_anuncio":"carro, autom\u00f3veis, venda, concession\u00e1ria de carros, carros usados, ","email_anuncio":"wilmirandajunior@gmail.com","endereco_anuncio":"Rua Major M\u00e1rio Salgueiro","num":"830","complemento":"","bairro":"Belvedere","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27113-070","tel1_anuncio":"(24) 2442-0027","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4598203","longitude":"-43.8393935","status":"on","categoria2":"Transportes","data_entrada":"2018-08-15 11:46:05","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100015730298229","site":"http:\/\/www.elielautomoveis.com.br","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99813-1056","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"370","categoria1":"Animais","empresa_anuncio":"Agro Fam\u00edlia","descricao_anuncio":"Agora em Barra do Pira\u00ed voc\u00ea conta com a Agro Fam\u00edlia. Loja especializada em ra\u00e7\u00f5es para equinos, gatos, cachorros, p\u00e1ssaros, al\u00e9m de uma variedade de acess\u00f3rios para o seu animalzinho de estima\u00e7\u00e3o como: Cintos, coleiras, cabrestos, r\u00e9dias, bebedouro e muito mais!\r\nVenha nos fazer uma visita e aproveitar o \u00f3timo pre\u00e7o da Agro Fam\u00edlia.","marcadores_anuncio":"cachorro, gatos, ra\u00e7\u00e3o, agro, loja de ra\u00e7\u00e3o, p\u00e1ssaros","email_anuncio":"","endereco_anuncio":"Rua Belmar Pereira Gomes","num":"23","complemento":"","bairro":"Matadouro","cidade":"Barra do Pira\u00ed","uf":"RJ","cep":"27115-140","tel1_anuncio":"(24) 2443-2718","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4551778","longitude":"-43.8123202","status":"off","categoria2":"Agropecu\u00e1ria","data_entrada":"2018-08-15 11:55:13","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"","telefonevivo":"(24) 99855-0437","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"371","categoria1":"Educa\u00e7\u00e3o","empresa_anuncio":"Classe  M\u00f3veis e Equipamentos","descricao_anuncio":"Loja especializada em artigos escolares e escrit\u00f3rio, al\u00e9m de m\u00f3veis para escrit\u00f3rio e brinquedos pedag\u00f3gicos.\r\nEm nossa loja voc\u00ea cliente amigo encontra o melhor produto pelo melhor pre\u00e7o. Venha nos conhecer e fazer seu or\u00e7amento.","marcadores_anuncio":"papelaria, escola, escrit\u00f3rio, cadeiras, m\u00f3veis, brinquedos, pedag\u00f3gicos","email_anuncio":"classe.vendas@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Jos\u00e9 Alves Pimenta","num":"1638","complemento":"Loja 02","bairro":"Matadouro","cidade":"","uf":"RJ","cep":"27115-010","tel1_anuncio":"(24) 2443-7431","tel2_anuncio":"","latitude":"-22.4570125","longitude":"-43.8152038","status":"on","categoria2":"Servi\u00e7os","data_entrada":"2018-10-06 22:27:01","facebook":"","site":"http:\/\/www.","nextel":"","telefoneclaro":"(24) 99996-3169","telefonevivo":"","telefonetim":"","whatsapp_oi":null,"whatsapp_claro":null,"whatsapp_vivo":null,"whatsapp_tim":null},{"id_anuncio":"372","categoria1":"Servi\u00e7os","empresa_anuncio":"R P.B.I. Refrigera\u00e7\u00e3o","descricao_anuncio":"Servi\u00e7o especializado Brastemp, Consul, Electrolux. e m\u00e1quinas de lavar. Aceitamos todos os cart\u00f5es","marcadores_anuncio":"brastemp, consul, electrolux, m\u00e1quina de lavar, refrigera\u00e7\u00e3o","email_anuncio":"rpbirefrigeracao@hotmail.com","endereco_anuncio":"Rua Dr. Nilo Pe\u00e7anha","num":"365","complemento":"Loja A","bairro":"Centro","cidade":"Paracambi","uf":"RJ","cep":"26600-000","tel1_anuncio":"(21) 3678-7553","tel2_anuncio":"","latitude":"","longitude":"","status":"off","categoria2":"","data_entrada":"2018-12-26 20:30:00","facebook":"","site":"","nextel":"","telefoneclaro":"(21) 99118-0298","telefonevivo":"(21) 99722-3411","telefonetim":"","whatsapp_oi":"0","whatsapp_claro":"0","whatsapp_vivo":"0","whatsapp_tim":"0"}]